{
  "Dele_Alli": {
    "Benik_Afobe": {
      "2009\u201310_Premier_Academy_League": {
        "2010\u201311_Premier_Academy_League": null,
        "Cedric_Evina": null,
        "Luke_Freeman": null,
        "O\u011fuzhan_\u00d6zyakup": null,
        "Arsenal_F.C._Academy": null,
        "Emmanuel_Frimpong": null
      },
      "2010_UEFA_European_Under-17_Championship": {
        "2010_UEFA_European_Under-17_Championship_elite_round": null,
        "2010_UEFA_European_Under-17_Championship_qualifying_round": null,
        "Eliott_Sorin": null,
        "England_national_under-17_football_team": null,
        "Gerard_Deulofeu": null,
        "Jack_Butland": null,
        "Ricardo_Esgaio": null,
        "Ross_Barkley": null,
        "Adri\u00e1n_Ortol\u00e1": null,
        "Andre_Wisdom": null,
        "Artun_Ak\u00e7ak\u0131n": null,
        "Connor_Wickham": null,
        "Jakub_Pl\u0161ek": null,
        "Luke_Garbutt": null,
        "Paul_Pogba": null,
        "Robert_Hall_(footballer)": null,
        "UEFA_European_Under-17_Championship": null,
        "V\u00edctor_\u00c1lvarez": null,
        "Yaya_Sanogo": null,
        "2009_UEFA_European_Under-17_Championship": null,
        "2010_UEFA_European_Under-17_Championship_squads": null,
        "2011_UEFA_European_Under-17_Championship": null,
        "Anthony_Koura": null,
        "Conor_Coady": null,
        "Jorge_Ort\u00ed_Gracia": null,
        "Jos\u00e9_Campa\u00f1a": null,
        "Juan_Bernat": null,
        "Saido_Berahino": null
      },
      "Anthony_Pilkington": {
        "Norwich_City_F.C.": null,
        "Cardiff_City_F.C.": null,
        "Republic_of_Ireland_national_football_team": null,
        "Atherton_Collieries_A.F.C.": null,
        "Danny_Pilkington": null
      },
      "Blackpool_F.C.": {
        "1953_FA_Cup_Final": null,
        "2014\u201315_Football_League_Championship": null,
        "A.F.C._Bournemouth": null,
        "Allan_Brown_(footballer)": null,
        "Andy_Preece": null,
        "Barry_Ferguson": null,
        "Blackpool_F.C._Ladies": null,
        "Bloomfield_Road": null,
        "Burnley_F.C.": null,
        "Charlie_Adam": null,
        "Ciaran_Donnelly": null,
        "Craig_Cathcart": null,
        "Crystal_Palace_F.C.": null,
        "David_Carney": null,
        "David_Perkins_(footballer)": null,
        "History_of_Blackpool_F.C._(1887\u20131962)": null,
        "Ian_Holloway": null,
        "Ishmael_Miller": null,
        "Jamie_O'Hara_(footballer)": null,
        "Jimmy_Armfield": null,
        "Joan_Oriol": null,
        "Jonathan_Legear": null,
        "Jos\u00e9_Riga": null,
        "Karl_Oyston": null,
        "Lancashire": null,
        "Leeds_United_F.C.": null,
        "List_of_Blackpool_F.C._records": null,
        "Malcolm_Crosby": null,
        "Manchester_United_F.C.": null,
        "Mark_Waddington_(footballer)": null,
        "Matthew_Blinkhorn": null,
        "Michael_Appleton": null,
        "Mick_Rathbone": null,
        "Millwall_F.C.": null,
        "Nile_Ranger": null,
        "Nottingham_Forest_F.C.": null,
        "Owen_Oyston": null,
        "Paul_Ince": null,
        "Paul_Stephenson_(footballer)": null,
        "Peter_Clarke_(footballer)": null,
        "Phil_Clarkson": null,
        "Premier_League": null,
        "Premier_Reserve_League": null,
        "Rickie_Lambert": null,
        "Sergei_Zenjov": null,
        "Shrewsbury_Town_F.C.": null,
        "Tom_Aldred": null,
        "Tom_Ince": null,
        "Tom_Kennedy_(footballer)": null,
        "West_Lancashire_derby": null,
        "Wigan_Athletic_F.C.": null,
        "2009\u201310_in_English_football": null,
        "2010_Football_League_Championship_play-off_Final": null,
        "2013\u201314_Football_League": null,
        "Alan_Thompson_(footballer,_born_1973)": null,
        "Andre_Blackman": null,
        "Anglo-Italian_Cup": null,
        "Are_You_Being_Served?": null,
        "Aston_Villa_F.C.": null,
        "Birmingham_City_F.C.": null,
        "Blackburn_Rovers_F.C.": null,
        "Blackpool_Panthers": null,
        "Brentford_F.C.": null,
        "Brett_Ormerod": null,
        "Charles_Dunne": null,
        "Darren_O'Dea": null,
        "David_Vaughan_(footballer)": null,
        "Derek_Spence": null,
        "English_football_league_system": null,
        "Erre\u00e0": null,
        "Formose_Mendy": null,
        "Fran\u00e7ois_Zoko": null,
        "Fulham_F.C.": null,
        "Graham_Carr": null,
        "Grant_Hall_(footballer)": null,
        "Hameur_Bouazza": null,
        "History_of_Blackpool_F.C._(1962\u2013present)": null,
        "Islam_Feruz": null,
        "Jo\u00ebl_Dielna": null,
        "Lee_Thorpe": null,
        "List_of_Blackpool_F.C._seasons": null,
        "List_of_one-club_men": null,
        "Matt_Gilks": null,
        "Middlesbrough_F.C.": null,
        "Richard_Kingson": null,
        "Rotherham_United_F.C.": null,
        "Sam_Allardyce": null,
        "Sa\u00ebr_S\u00e8ne": null,
        "Simon_Wiles": null,
        "Stanley_Matthews": null,
        "Tom_Barkhuizen": null,
        "Tony_McMahon": null,
        "Tottenham_Hotspur_F.C.": null,
        "Valeri_Belokon": null,
        "Watford_F.C.": null,
        "Wes_Hoolahan": null,
        "Wolverhampton_Wanderers_F.C.": null,
        "2014\u201315_Blackpool_F.C._season": null,
        "2014\u201315_in_English_football": null,
        "Alan_Ball,_Jr.": null,
        "Alex_Henshall": null,
        "Andrea_Orlandi": null,
        "Blackpool": null,
        "Bobby_Grant_(footballer)": null,
        "Bolton_Wanderers_F.C.": null,
        "Bradford_City_A.F.C.": null,
        "Brighton_&_Hove_Albion_F.C.": null,
        "Bristol_City_F.C.": null,
        "Charlton_Athletic_F.C.": null,
        "Chelsea_F.C.": null,
        "Chris_Eagles": null,
        "Connor_Oliver": null,
        "Dave_Bamber": null,
        "Dom_Telford": null,
        "Elliot_Parish": null,
        "Football_League_Championship": null,
        "Gary_MacKenzie": null,
        "Harry_Johnston_(footballer)": null,
        "Ipswich_Town_F.C.": null,
        "Jacob_Mellis": null,
        "Jamie_Milligan": null,
        "Jeffrey_Rentmeister": null,
        "Joe_Lewis_(footballer)": null,
        "Jos\u00e9_Miguel_Cubero": null,
        "Lee_Clark_(footballer)": null,
        "Matt_Phillips": null,
        "Mike_Davies_(footballer)": null,
        "Nathan_Delfouneso": null,
        "Neal_Eardley": null,
        "Nigel_Worthington": null,
        "Nyron_Nosworthy": null,
        "Oldham_Athletic_A.F.C.": null,
        "Paul_Crichton": null,
        "Preston_North_End_F.C.": null,
        "Rochdale_A.F.C.": null,
        "Sheffield_Wednesday_F.C.": null,
        "Simon_Grayson": null,
        "Stan_Mortensen": null,
        "Tomasz_Cywka": null,
        "Trevor_Sinclair": null
      },
      "Colchester_United_F.C.": {
        "Colchester_Community_Stadium": null,
        "Colchester_United_F.C._Player_of_the_Year": null,
        "Craig_Eastmond": null,
        "Dan_Holman": null,
        "FA_Trophy": null,
        "Freddie_Sears": null,
        "George_Moncur": null,
        "History_of_Colchester_United_F.C.": null,
        "List_of_Colchester_United_F.C._players": null,
        "List_of_Colchester_United_F.C._seasons": null,
        "Magnus_Okuonghae": null,
        "Matthew_Briggs": null,
        "Michael_O'Donoghue_(footballer)": null,
        "Mike_Walker_(Welsh_footballer)": null,
        "Roy_McDonough": null,
        "Sammie_Szmodics": null,
        "Sean_Clohessy": null,
        "Steven_Gillespie": null,
        "Tony_Adcock": null,
        "Tony_Humes": null,
        "Tosin_Olufemi": null,
        "1970\u201371_FA_Cup": null,
        "2014\u201315_Colchester_United_F.C._season": null,
        "Alex_Gilbey": null,
        "Alex_Wynter": null,
        "Ben_Gordon_(footballer,_born_1991)": null,
        "Chris_Lewington": null,
        "Colchester": null,
        "Colchester_Town_F.C.": null,
        "Conor_Hubble": null,
        "Crawley_Town_F.C.": null,
        "Dick_Graham": null,
        "Drey_Wright": null,
        "Elliott_Hewitt": null,
        "Football_League_One": null,
        "Gavin_Massey": null,
        "Jack_Marriott_(footballer)": null,
        "Joe_Dunne": null,
        "Josh_Thompson_(footballer)": null,
        "Kemal_Izzet": null,
        "Layer_Road": null,
        "List_of_Colchester_United_F.C._managers": null,
        "List_of_Colchester_United_F.C._records_and_statistics": null,
        "Marcus_Bean": null,
        "Phil_Parkinson": null,
        "Tom_Eastman": null,
        "Wycombe_Wanderers_F.C.": null,
        "2005\u201306_Football_League": null,
        "2013\u201314_Football_League_One": null,
        "A.F.C._Hornchurch": null,
        "Ademola_Bankole": null,
        "Byron_Lawrence": null,
        "Chesterfield_F.C.": null,
        "Chris_Porter_(footballer,_born_1983)": null,
        "Cole_Kpekawa": null,
        "Coventry_City_F.C.": null,
        "David_Fox_(footballer)": null,
        "Dominic_Smith_(footballer)": null,
        "Don_Revie": null,
        "Essex_derby": null,
        "Frankie_Kent": null,
        "Greg_Halford": null,
        "Jabo_Ibehre": null,
        "Jamie_Harney": null,
        "Kaspars_Gork\u0161s": null,
        "Kenneth_McEvoy": null,
        "Macauley_Bonne": null,
        "Mark_Kinsella": null,
        "Pride_of_Anglia": null,
        "Rhys_Healey": null,
        "Richard_Hall_(footballer)": null,
        "Sam_Walker_(footballer)": null,
        "Sanchez_Watt": null,
        "Southend_United_F.C.": null,
        "Wayne_Brown_(footballer,_born_August_1977)": null
      },
      "Dagenham": {
        "Becontree": null,
        "Colin_Jordan": null,
        "Dagenham_&_Redbridge_F.C.": null,
        "Dagenham_Dock_railway_station": null,
        "Dagenham_East_tube_station": null,
        "Dudley_Moore": null,
        "Greater_London": null,
        "John_Farnham": null,
        "RM_postcode_area": null,
        "Barking": null,
        "Charing_Cross": null,
        "Essex": null,
        "Ford_of_Britain": null,
        "List_of_people_from_Barking_and_Dagenham": null,
        "London": null,
        "River_Rom": null,
        "Dagenham_and_Rainham_(UK_Parliament_constituency)": null,
        "Ford_Dagenham": null,
        "Fran\u00e7oise_Dior": null,
        "London_Borough_of_Barking_and_Dagenham": null,
        "Made_in_Dagenham": null,
        "Romford": null,
        "Thames_Gateway": null
      },
      "Milton_Keynes_Dons_F.C.": {
        "2014\u201315_Football_League_Cup": null,
        "2014\u201315_Football_League_One": null,
        "2014\u201315_Football_League_Trophy": null,
        "Adebayo_Akinfenwa": null,
        "Alan_Smith_(footballer,_born_1980)": null,
        "Alex_Rae": null,
        "Antony_Kay": null,
        "Arsenal": null,
        "Ben_Reeves": null,
        "Brendan_Galloway": null,
        "Buckinghamshire": null,
        "Can't_Help_Falling_in_Love": null,
        "Charlie_Burns_(footballer)": null,
        "Colin_Cameron": null,
        "Concrete_Cows": null,
        "Dan_Wheldon": null,
        "Darren_Gough": null,
        "Frank_Bruno": null,
        "Gail_Emms": null,
        "George_Williams": null,
        "Ian_Wright": null,
        "Joe_Howe_(footballer)": null,
        "Jordan_Spence": null,
        "Kabongo_Tshimanga": null,
        "Land_of_Hope_and_Glory": null,
        "Lee_Hodson": null,
        "List_of_Milton_Keynes_Dons_F.C._seasons": null,
        "List_of_Wimbledon_F.C._seasons": null,
        "London_Borough_of_Merton": null,
        "London_Lions_(basketball)": null,
        "Maidstone_United_F.C.": null,
        "New_towns_in_the_United_Kingdom": null,
        "No_one_likes_us,_we_don't_care": null,
        "Relocation_of_professional_sports_teams": null,
        "Robbie_Fowler": null,
        "Roberto_Di_Matteo": null,
        "Sam_Baldock": null,
        "Tom_Flanagan_(footballer)": null,
        "Tom_Hitchcock": null,
        "Willy_Gu\u00e9ret": null,
        "2014\u201315_Football_League": null,
        "AFC_Wimbledon": null,
        "Aaron_Wilbraham": null,
        "Adam_Chicksen": null,
        "Carl_Baker": null,
        "Clive_Platt": null,
        "Daniel_Powell": null,
        "Danny_Wilson_(footballer,_born_1960)": null,
        "Dean_Bowditch": null,
        "Denbigh,_Milton_Keynes": null,
        "Dietmar_Hamann": null,
        "Fleetwood_Town_F.C.": null,
        "Football_League_Two": null,
        "Football_Supporters'_Federation": null,
        "Gareth_Edds": null,
        "George_Baldock": null,
        "George_Williams_(footballer,_born_1995)": null,
        "Giorgio_Rasulo": null,
        "John_Gorman_(footballer)": null,
        "Jonson_Clarke-Harris": null,
        "Karl_Robinson": null,
        "Liam_Kelly_(footballer,_born_1990)": null,
        "Luton_Town_F.C.": null,
        "Marshall_Amplification": null,
        "Martin_Allen": null,
        "Mason_Spence": null,
        "Mathias_Kouo-Doumb\u00e9": null,
        "Milton_Keynes_City_F.C.": null,
        "National_Hockey_Stadium_(Milton_Keynes)": null,
        "Pete_Winkelman": null,
        "Peter_Leven": null,
        "Plough_Lane": null,
        "Sam_Hammam": null,
        "Samir_Carruthers": null,
        "Will_Grigg": null,
        "Wimbledon,_London": null,
        "2004\u201305_Football_League": null,
        "2004\u201305_in_English_football": null,
        "2014\u201315_Milton_Keynes_Dons_F.C._season": null,
        "Barmy_Army": null,
        "Barnsley_F.C.": null,
        "Can't_Take_My_Eyes_Off_You": null,
        "Conurbation": null,
        "Darren_Potter": null,
        "Dean_Lewington": null,
        "Devante_Cole": null,
        "Dons": null,
        "England_2018_FIFA_World_Cup_bid": null,
        "Football_League_Trophy": null,
        "Ian_McLoughlin": null,
        "Izale_McLeod": null,
        "Jermaine_Easter": null,
        "Jim_Marshall_(businessman)": null,
        "Jon_Otsemobor": null,
        "June_Whitfield": null,
        "Kyle_McFadzean": null,
        "Luke_Chadwick": null,
        "Mark_Randall_(footballer)": null,
        "Milton_Keynes": null,
        "Notts_County_F.C.": null,
        "Patrick_Bamford": null,
        "Paul_Heald": null,
        "Peterborough_United_F.C.": null,
        "Relocation_of_Wimbledon_F.C._to_Milton_Keynes": null,
        "Ron_Noades": null,
        "Scunthorpe_United_F.C.": null,
        "Sean_O'Hanlon": null,
        "Selhurst_Park": null,
        "Shaun_Williams_(footballer)": null,
        "Sheffield_United_F.C.": null,
        "Stadium_mk": null,
        "Stephen_Gleeson": null,
        "Stuart_Murdoch_(football_manager)": null,
        "Wimbledon_F.C.": null
      },
      "Reading_F.C.": {
        "2005\u201306_Football_League_Championship": null,
        "2006\u201307_Reading_F.C._season": null,
        "Aaron_Kuhl": null,
        "Adrian_Mariappa": null,
        "Aldershot_Town_F.C.": null,
        "Anton_Ferdinand": null,
        "Berkshire": null,
        "Brian_McDermott_(footballer)": null,
        "Championship": null,
        "Elm_Park_(stadium)": null,
        "Full_Members_Cup": null,
        "History_of_Reading_F.C.": null,
        "Jack_Stacey_(footballer)": null,
        "Jake_Cooper_(footballer)": null,
        "Jamie_Mackie": null,
        "John_Madejski": null,
        "Kyocera": null,
        "List_of_Reading_F.C._internationals": null,
        "List_of_Reading_F.C._managers": null,
        "List_of_Reading_F.C._players": null,
        "List_of_Reading_F.C._records_and_statistics": null,
        "List_of_Reading_F.C._seasons": null,
        "M4_derby": null,
        "Mikkel_Andersen": null,
        "Nick_Blackman": null,
        "Ocean_City_Nor'easters": null,
        "Oliver_Norwood": null,
        "Oxford_United_F.C.": null,
        "Police_United_F.C.": null,
        "Ryan_Edwards_(Australian_footballer)": null,
        "Simon_Cox_(footballer,_born_1987)": null,
        "Southampton_F.C.": null,
        "Steve_Clarke": null,
        "Steve_Coppell": null,
        "Steve_Sidwell": null,
        "Trevor_Senior": null,
        "2013\u201314_Reading_F.C._season": null,
        "2014\u201315_Reading_F.C._season": null,
        "Adam_Federici": null,
        "Aldershot_F.C.": null,
        "Alex_Pearce": null,
        "Arsenal_F.C.": null,
        "Craig_Tanner_(footballer)": null,
        "Danny_Guthrie": null,
        "Derby_County_F.C.": null,
        "Garath_McCleary": null,
        "Hal_Robson-Kanu": null,
        "Hope_Akpan": null,
        "Jake_Taylor_(footballer)": null,
        "Jem_Karacan": null,
        "Jordan_Obita": null,
        "Jure_Travner": null,
        "Kevin_Doyle": null,
        "Maiwand_Lion": null,
        "Michael_Gilkes_(footballer)": null,
        "Nathaniel_Chalobah": null,
        "Nigel_Howe": null,
        "Pavel_Pogrebnyak": null,
        "Reading,_Berkshire": null,
        "Reading_F.C._Player_of_the_Season": null,
        "Reading_F.C._Under-21s_and_Academy": null,
        "Royston_Drenthe": null,
        "Sal_Bibbo": null,
        "Shane_Long": null,
        "Stephen_Hunt": null,
        "Stephen_Kelly_(footballer)": null,
        "Waitrose": null,
        "2005\u201306_in_English_football": null,
        "2011\u201312_in_English_football": null,
        "2012\u201313_Premier_League": null,
        "2013\u201314_Football_League_Championship": null,
        "Aaron_Tshibola": null,
        "Basingstoke_Town_F.C.": null,
        "Boreham_Wood_F.C.": null,
        "Bukta": null,
        "Bundesliga": null,
        "Chris_Gunter": null,
        "Dominic_Samuel": null,
        "Eagles_F.C.": null,
        "Eamonn_Dolan": null,
        "Galatasaray_S.K._(football)": null,
        "Jimmy_Quinn_(Northern_Ireland_footballer)": null,
        "Kevin_Keen": null,
        "Madejski_Stadium": null,
        "Michael_Hector": null,
        "Nick_Hammond": null,
        "Nuneaton_Town_F.C.": null,
        "Reading_F.C._Women": null,
        "Robin_Friday": null,
        "Ronnie_Blackman": null,
        "Sean_Long_(footballer)": null,
        "Shaka_Hislop": null,
        "Shaun_Cummings": null,
        "Steve_Death": null,
        "Swindon_Town_F.C.": null
      },
      "Tomasz_Kuszczak": {
        "Chris_Kirkland": null,
        "Edwin_van_der_Sar": null,
        "Hertha_BSC": null,
        "KFC_Uerdingen_05": null,
        "Mariusz_Lewandowski": null,
        "Milan_Baro\u0161": null,
        "Russell_Hoult": null,
        "\u0141ukasz_Fabia\u0144ski": null,
        "Artur_Boruc": null,
        "Ben_Foster_(footballer)": null,
        "G\u00e1bor_Kir\u00e1ly": null,
        "Luke_Steele_(footballer)": null,
        "Poland_national_football_team": null,
        "West_Bromwich_Albion_F.C.": null,
        "2008_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "Giuseppe_Rossi": null,
        "Krosno_Odrza\u0144skie": null
      },
      "Victory_Shield": {
        "2006_Victory_Shield": null,
        "2009_Victory_Shield": null,
        "Wales_national_football_team": null,
        "2005_Victory_Shield": null,
        "England_national_football_team": null
      },
      "2011\u201312_Football_League_Championship": {
        "2012\u201313_Football_League_Championship": null,
        "Darius_Henderson": null,
        "Doncaster_Rovers_F.C.": null,
        "Football_League_Championship_play-offs": null,
        "List_of_Football_League_Championship_hat-tricks": null,
        "Ross_McCormack": null,
        "West_Ham_United_F.C.": null,
        "2011\u201312_Premier_League": null,
        "2012_Football_League_play-offs": null,
        "Billy_Sharp": null,
        "Charlie_Austin": null,
        "Leicester_City_F.C.": null,
        "Portsmouth_F.C.": null,
        "Ricardo_Vaz_T\u00ea": null,
        "2010\u201311_Football_League_Championship": null,
        "2011\u201312_Football_League_One": null,
        "2012\u201313_Football_League_One": null,
        "Jay_Rodriguez": null,
        "Kevin_Phillips_(footballer)": null
      },
      "Chuba_Akpom": {
        "Alexis_S\u00e1nchez": null,
        "England_national_under-16_football_team": null,
        "Forest_Gate": null,
        "Francis_Coquelin": null,
        "H\u00e9ctor_Beller\u00edn": null,
        "Joel_Campbell": null,
        "London_Borough_of_Newham": null,
        "Serge_Gnabry": null,
        "Thierry_Henry": null,
        "UEFA_Youth_League": null,
        "Abou_Diaby": null,
        "Ainsley_Maitland-Niles": null,
        "Clayton_Donaldson": null,
        "England_national_under-20_football_team": null,
        "Gedion_Zelalem": null,
        "Isaac_Hayden": null,
        "Krystian_Bielik": null,
        "Mesut_\u00d6zil": null,
        "Olivier_Giroud": null,
        "Stefan_O'Connor": null,
        "Urawa_Red_Diamonds": null,
        "2014\u201315_Professional_U21_Development_League": null,
        "Dami\u00e1n_Mart\u00ednez": null,
        "Danny_Welbeck": null,
        "David_Ospina": null,
        "England_national_under-19_football_team": null,
        "Gabriel_Paulista": null,
        "Mark_Warburton": null,
        "Mathieu_Flamini": null,
        "Nicklas_Bendtner": null,
        "St_Bonaventure's_Catholic_Comprehensive_School": null,
        "Theo_Walcott": null
      },
      "England_national_under-21_football_team": {
        "2000_UEFA_European_Under-21_Championship_squads": null,
        "2009_UEFA_European_Under-21_Championship": null,
        "2015_UEFA_European_Under-21_Championship_qualification": null,
        "Carl_Jenkinson": null,
        "Cauley_Woodrow": null,
        "Darren_Bent": null,
        "England_national_football_C_team": null,
        "Everton_F.C.": null,
        "France_national_under-21_football_team": null,
        "Gareth_Barry": null,
        "Jake_Forster-Caskey": null,
        "James_Milner": null,
        "James_Ward-Prowse": null,
        "Jamie_Carragher": null,
        "Jermain_Defoe": null,
        "Joao_Rodr\u00edguez_(footballer)": null,
        "Jonathan_Bond": null,
        "Jordan_Cousins": null,
        "Josh_McEachran": null,
        "Lewis_Baker_(footballer)": null,
        "Liverpool_F.C.": null,
        "Marcus_Bettinelli": null,
        "Mark_Hateley": null,
        "Michael_Mancienne": null,
        "Nathan_Redmond": null,
        "Newcastle_United_F.C.": null,
        "Nick_Powell": null,
        "Peter_Reid": null,
        "Ravel_Morrison": null,
        "Sam_Johnstone": null,
        "Shola_Ameobi": null,
        "Solomon_March": null,
        "Steven_Taylor_(footballer)": null,
        "Stuart_Pearce": null,
        "Wales_national_under-21_football_team": null,
        "2011_UEFA_European_Under-21_Championship_squads": null,
        "2013_UEFA_European_Under-21_Championship_squads": null,
        "2014_Toulon_Tournament": null,
        "2015_UEFA_European_Under-21_Championship": null,
        "Alex_Oxlade-Chamberlain": null,
        "Alex_Pritchard": null,
        "Alisson": null,
        "Belgium_national_under-21_football_team": null,
        "Ben_Gibson_(footballer)": null,
        "Brazil_national_under-20_football_team": null,
        "Calum_Chambers": null,
        "Carl_Cort": null,
        "Croatia_national_under-21_football_team": null,
        "Dave_Sexton": null,
        "England": null,
        "Eric_Dier": null,
        "George_Long_(footballer)": null,
        "Harry_Kane": null,
        "Howard_Wilkinson": null,
        "Jamal_Blackman": null,
        "Jesse_Lingard": null,
        "Jon_Flanagan": null,
        "Jonjo_Shelvey": null,
        "Keith_Mincher": null,
        "Lucas_Silva_Borges": null,
        "Marko_Livaja": null,
        "Portugal_national_under-21_football_team": null,
        "Raheem_Sterling": null,
        "San_Marino_national_under-21_football_team": null,
        "Steve_Holland_(footballer)": null,
        "Swansea_City_A.F.C.": null,
        "Sweden_national_under-21_football_team": null,
        "The_Football_Association": null,
        "Tom_Carroll_(English_footballer)": null,
        "Tom_Huddlestone": null,
        "Vitesse": null,
        "Will_Hughes": null,
        "Will_Keane": null,
        "Zeki_Fryers": null,
        "2007_UEFA_European_Under-21_Championship_squads": null,
        "2009_UEFA_European_Under-21_Championship_squads": null,
        "2015_UEFA_European_Under-21_Championship_qualification_Group_1": null,
        "2015_UEFA_European_Under-21_Championship_qualification_play-offs": null,
        "Alan_Shearer": null,
        "Brian_Eastick": null,
        "Callum_Wilson_(English_footballer)": null,
        "Danny_Ings": null,
        "David_Platt_(footballer)": null,
        "England_national_football_B_team": null,
        "England_national_under-18_football_team": null,
        "Fabrice_Muamba": null,
        "Francis_Jeffers": null,
        "Frank_Lampard": null,
        "Gareth_Southgate": null,
        "Gary_Gardner": null,
        "Germany_national_under-21_football_team": null,
        "Harry_Maguire": null,
        "Hull_City_A.F.C.": null,
        "Italy_national_under-21_football_team": null,
        "Jack_Wilshere": null,
        "Jamaal_Lascelles": null,
        "John_Stones": null,
        "Jordan_Henderson": null,
        "Kingsley_Coman": null,
        "Lawrie_McMenemy": null,
        "Liam_Moore": null,
        "Luke_Shaw": null,
        "Mark_Robins": null,
        "Michael_Barrymore": null,
        "Michael_Keane_(footballer,_born_1993)": null,
        "Scotland_national_under-21_football_team": null,
        "Scott_Carson": null,
        "Spain_national_under-21_football_team": null,
        "Todd_Kane": null,
        "Tom_Thorpe": null,
        "Tyias_Browning": null,
        "Tyler_Blackett": null,
        "Wilfried_Zaha": null
      },
      "Football_League_Cup": {
        "1960\u201361_Football_League_Cup": null,
        "1961\u201362_Football_League_Cup": null,
        "1977_Football_League_Cup_Final": null,
        "1983_Football_League_Cup_Final": null,
        "1998\u201399_Football_League_Cup": null,
        "2004_Football_League_Cup_Final": null,
        "2008_Football_League_Cup_Final": null,
        "2009_Football_League_Cup_Final": null,
        "2010_Football_League_Cup_Final": null,
        "2012\u201313_FA_Cup": null,
        "Alex_Ferguson": null,
        "Away_goals_rule": null,
        "Capital_One": null,
        "Clive_Allen": null,
        "Coca-Cola": null,
        "Coupe_de_la_Ligue": null,
        "FA_Women's_Premier_League": null,
        "Football_in_Wales": null,
        "Frankie_Bunn": null,
        "Hillsborough_Stadium": null,
        "League_Cup": null,
        "Littlewoods": null,
        "Sky_Sports": null,
        "Southern_Professional_Floodlit_Cup": null,
        "Stanley_Rous": null,
        "Ta\u00e7a_da_Liga": null,
        "UEFA_Europa_League": null,
        "Worthington_Brewery": null,
        "York_City_F.C.": null,
        "1999_Football_League_Cup_Final": null,
        "1999\u20132000_Football_League_Cup": null,
        "2001_Football_League_Cup_Final": null,
        "2002_Football_League_Cup_Final": null,
        "2007_Football_League_Cup_Final": null,
        "2013_Football_League_Cup_Final": null,
        "2014_Football_League_Cup_Final": null,
        "Alan_Hardaker": null,
        "Barry_Venison": null,
        "Copa_de_la_Liga": null,
        "DFB-Ligapokal": null,
        "FA_Community_Shield": null,
        "FA_Cup": null,
        "FA_Inter-League_Cup": null,
        "FA_Vase": null,
        "Grimsby_Town_F.C.": null,
        "List_of_Football_League_Cup_finals": null,
        "Manchester_City_F.C.": null,
        "Milk_Marketing_Board": null,
        "Millennium_Stadium": null,
        "Molson_Coors_Brewing_Company": null,
        "Scottish_League_Cup": null,
        "The_Football_League": null,
        "Treble_(association_football)": null,
        "Wembley_Stadium_(1923)": null,
        "Women's_football_in_England": null,
        "1985_Football_League_Cup_Final": null,
        "1985\u201386_Football_League_Cup": null,
        "1986\u201387_Football_League_Cup": null,
        "1993\u201394_Football_League_Cup": null,
        "1995\u201396_Football_League_Cup": null,
        "1996\u201397_Football_League_Cup": null,
        "1997_Football_League_Cup_Final": null,
        "1997\u201398_Football_League_Cup": null,
        "2000_Football_League_Cup_Final": null,
        "2000\u201301_Football_League_Cup": null,
        "2001\u201302_Football_League_Cup": null,
        "2002\u201303_Football_League_Cup": null,
        "2003\u201304_Football_League_Cup": null,
        "2004\u201305_Football_League_Cup": null,
        "2005_Football_League_Cup_Final": null,
        "2005\u201306_Football_League_Cup": null,
        "2006_Football_League_Cup_Final": null,
        "2006\u201307_Football_League_Cup": null,
        "2007\u201308_Football_League_Cup": null,
        "2008\u201309_Football_League_Cup": null,
        "2009\u201310_Football_League_Cup": null,
        "2010\u201311_Football_League_Cup": null,
        "2011_Football_League_Cup_Final": null,
        "2011\u201312_Football_League_Cup": null,
        "2012_Football_League_Cup_Final": null,
        "2012\u201313_Football_League_Cup": null,
        "2013\u201314_Football_League_Cup": null,
        "Alan_Hardaker_Trophy": null,
        "Ars\u00e8ne_Wenger": null,
        "Ashley_Chambers": null,
        "BBC_Sport": null,
        "Boleyn_Ground": null,
        "Community_Shield": null,
        "Emile_Heskey": null,
        "FA_Women's_Premier_League_Cup": null,
        "Football_Conference": null,
        "Football_in_England": null,
        "Geoff_Hurst": null,
        "Ian_Rush": null,
        "Norman_Whiteside": null,
        "Rumbelows": null,
        "Samir_Nasri": null,
        "Santiago_Bernab\u00e9u_Yeste": null,
        "Scarborough_F.C.": null,
        "UEFA_Champions_League": null,
        "Wembley_Stadium": null
      },
      "London_Borough_of_Waltham_Forest": {
        "Chingford": null,
        "David_Beckham": null,
        "Derek_Jacobi": null,
        "Friday_Hill,_London": null,
        "Highams_Park": null,
        "John_Cryer": null,
        "Leyton": null,
        "Leyton_Orient_F.C.": null,
        "List_of_people_from_Waltham_Forest": null,
        "London_Borough_of_Hackney": null,
        "Stella_Creasy": null,
        "Upper_Walthamstow": null,
        "Waltham_Forest_F.C.": null,
        "List_of_schools_in_Waltham_Forest": null,
        "London_Borough_of_Haringey": null,
        "Walthamstow": null,
        "Whipps_Cross": null,
        "British_Pakistanis": null,
        "Cann_Hall": null,
        "Chingford_Hatch": null,
        "Epping_Forest": null,
        "Eton_Manor": null,
        "Iain_Duncan_Smith": null,
        "Lethal_Bizzle": null,
        "Leyton_Sixth_Form_College": null,
        "Leytonstone": null,
        "London_Borough_of_Enfield": null,
        "London_Borough_of_Redbridge": null,
        "Rita_Simons": null,
        "Waltham_Forest_London_Borough_Council": null,
        "William_Morris": null
      },
      "Premier_Academy_League": {
        "Everton_F.C._Reserves_and_Academy": null,
        "Professional_Development_League": null,
        "2011\u201312_Premier_Academy_League": null,
        "2013\u201314_Professional_U18_Development_League": null,
        "Elite_Player_Performance_Plan": null,
        "FA_Youth_Cup": null,
        "Football_League_Youth_Alliance": null,
        "Fulham_F.C._Academy": null,
        "Southampton_F.C._Academy": null
      },
      "2014\u201315_Wolverhampton_Wanderers_F.C._season": {
        "David_Edwards_(footballer)": null,
        "Dominic_Iorfa_(footballer,_born_1995)": null,
        "Ethan_Ebanks-Landell": null,
        "Jack_Price_(footballer,_born_1992)": null,
        "Jake_Cassidy": null,
        "James_Henry_(footballer)": null,
        "Jordan_Cranston": null,
        "Jordan_Graham": null,
        "Kenny_Jackett": null,
        "Liam_McAlinden": null,
        "Matt_Doherty_(footballer,_born_1992)": null,
        "Michael_Ihiekwe": null,
        "Richard_Stearman": null,
        "Sam_Ricketts": null,
        "Sam_Whittall": null,
        "Yannick_Sagbo": null,
        "Zeli_Ismail": null,
        "2013\u201314_Wolverhampton_Wanderers_F.C._season": null,
        "2014\u201315_FA_Cup": null,
        "Anthony_Forde_(footballer)": null,
        "Bakary_Sako": null,
        "Bj\u00f6rn_Bergmann_Sigur\u00f0arson": null,
        "Carl_Ikeme": null,
        "Danny_Graham_(footballer)": null,
        "George_Saville": null,
        "Kevin_Foley_(footballer)": null,
        "Kevin_McDonald_(footballer,_born_1988)": null,
        "Lee_Evans_(footballer)": null,
        "Leon_Clarke": null,
        "Stephen_Ward_(footballer)": null,
        "Steve_Morgan_(businessman)": null,
        "Tongo_Doumbia": null,
        "Danny_Batth": null,
        "David_Davis_(footballer)": null,
        "Eus\u00e9bio_Bancessi": null,
        "Georg_Margreitter": null,
        "George_Elokobi": null,
        "George_Saville_(footballer)": null,
        "Jamie_Reckord": null,
        "Kortney_Hause": null,
        "Nouha_Dicko": null,
        "Rajiv_van_La_Parra": null,
        "Tommy_Rowe": null
      },
      "Andrey_Arshavin": {
        "2010\u201311_Premier_League": null,
        "Aleksandr_Kerzhakov": null,
        "Anatoliy_Tymoshchuk": null,
        "Cup-tied": null,
        "FC_Anzhi_Makhachkala": null,
        "FC_Zenit_Saint_Petersburg": null,
        "Footballer_of_the_Year_in_Russia_(Futbol)": null,
        "Forward_(association_football)": null,
        "Johan_Djourou": null,
        "Kolo_Tour\u00e9": null,
        "Robin_van_Persie": null,
        "Thomas_Vermaelen": null,
        "Yuri_Zhirkov": null,
        "2008_UEFA_Super_Cup": null,
        "2008\u201309_Premier_League": null,
        "2018_FIFA_World_Cup": null,
        "Ballon_d'Or_2008": null,
        "Danny_(footballer)": null,
        "Draughts": null,
        "FC_Zenit-2_Saint_Petersburg": null,
        "Hulk_(footballer)": null,
        "Marouane_Chamakh": null,
        "Mikel_Arteta": null,
        "Roman_Pavlyuchenko": null,
        "Russia_national_football_team": null,
        "Saint_Petersburg": null,
        "Sol_Campbell": null,
        "UEFA_Euro_2008": null,
        "UEFA_Super_Cup": null,
        "2008_UEFA_Cup_Final": null,
        "2014\u201315_Russian_Premier_League": null,
        "Den\u00edlson_Pereira_Neves": null,
        "Diniyar_Bilyaletdinov": null,
        "Emmanuel_Ebou\u00e9": null,
        "Fabio_Capello": null,
        "Guus_Hiddink": null,
        "Igor_Akinfeev": null,
        "UEFA_Euro_2012": null
      },
      "Chuks_Aneke": {
        "Crewe_Alexandra_F.C.": null,
        "S.V._Zulte_Waregem": null,
        "Yaya_Tour\u00e9": null,
        "Belgian_Pro_League": null,
        "Dominic_Poleon": null
      },
      "Michael_Owen": {
        "1998_FIFA_World_Cup": null,
        "2000\u201301_Liverpool_F.C._season": null,
        "2001_FA_Charity_Shield": null,
        "2001\u201302_Liverpool_F.C._season": null,
        "2003_Football_League_Cup_Final": null,
        "2005\u201306_Newcastle_United_F.C._season": null,
        "2006_FIFA_World_Cup": null,
        "2007\u201308_Newcastle_United_F.C._season": null,
        "2009\u201310_Manchester_United_F.C._season": null,
        "2010_FA_Community_Shield": null,
        "2010\u201311_Manchester_United_F.C._season": null,
        "BBC_Sports_Personality_of_the_Year": null,
        "BT_Sport": null,
        "Ballon_d'Or_2001": null,
        "Beckham": null,
        "Bobby_Charlton": null,
        "Cheshire": null,
        "Chester": null,
        "Chester_F.C.": null,
        "Cristiano_Ronaldo": null,
        "El_Cl\u00e1sico": null,
        "Hamstring": null,
        "Jimmy_Greaves": null,
        "Kevin_Keegan": null,
        "List_of_Premier_League_players_with_100_or_more_goals": null,
        "Match_of_the_Day": null,
        "Michael_Owen_(disambiguation)": null,
        "Mold_Alexandra_F.C.": null,
        "Nicky_Butt": null,
        "Nicolas_Anelka": null,
        "Obafemi_Martins": null,
        "Owen_Hargreaves": null,
        "Premier_League_10_Seasons_Awards": null,
        "Pro_Evolution_Soccer_2008": null,
        "Ricardo_Fuller": null,
        "Richie_Partridge": null,
        "Robinho": null,
        "Steven_Gerrard": null,
        "Wayne_Rooney": null,
        "Zinedine_Zidane": null,
        "1996\u201397_Liverpool_F.C._season": null,
        "1999\u20132000_Liverpool_F.C._season": null,
        "2001_FA_Cup_Final": null,
        "2001_UEFA_Cup_Final": null,
        "2002_FIFA_World_Cup": null,
        "2002\u201303_Liverpool_F.C._season": null,
        "2003\u201304_Liverpool_F.C._season": null,
        "Brian_Kidd": null,
        "Chester_City_F.C.": null,
        "Dennis_Bergkamp": null,
        "Eric_Cantona": null,
        "Ewloe": null,
        "FIFA_World_Cup_awards": null,
        "Gal\u00e1cticos": null,
        "Geremi_Njitap": null,
        "Hawarden": null,
        "Hawarden_High_School": null,
        "Karl-Heinz_Riedle": null,
        "Lu\u00eds_Figo": null,
        "Manchester_United_F.C._4\u20133_Manchester_City_F.C._(2009)": null,
        "Old_Trafford": null,
        "Peter_Crouch": null,
        "Premier_League_Player_of_the_Season": null,
        "Real_Madrid_C.F.": null,
        "Richard_Steadman": null,
        "Ronaldo": null,
        "Rooney": null,
        "Spice_Boys_(footballers)": null,
        "Steve_McClaren": null,
        "Stoke_City_F.C.": null,
        "Teddy_Sheringham": null,
        "Terry_Owen": null,
        "Torres": null,
        "1997\u201398_Liverpool_F.C._season": null,
        "1998\u201399_Liverpool_F.C._season": null,
        "2000\u201301_UEFA_Cup": null,
        "2001_UEFA_Super_Cup": null,
        "2004\u201305_Real_Madrid_C.F._season": null,
        "2008\u201309_Newcastle_United_F.C._season": null,
        "2012\u201313_Stoke_City_F.C._season": null,
        "Abdelmajid_Oulmers": null,
        "Anterior_cruciate_ligament": null,
        "Antonio_N\u00fa\u00f1ez": null,
        "Ballon_d'Or_(1956\u20132009)": null,
        "David_Seaman": null,
        "Dimitar_Berbatov": null,
        "FIFA_100": null,
        "Fernando_Torres": null,
        "Flintshire": null,
        "Gary_Lineker": null,
        "Gary_Speed": null,
        "General_Certificate_of_Secondary_Education": null,
        "George_Best": null,
        "Glenn_Hoddle": null,
        "G\u00e9rard_Houllier": null,
        "Hero_to_Zero": null,
        "Joe_Cole": null,
        "John_Heitinga": null,
        "Johnny_Berry": null,
        "J\u00falio_Baptista": null,
        "Mame_Biram_Diouf": null,
        "Merseyside_derby": null,
        "Paul_Scholes": null,
        "Premier_League_Golden_Boot": null,
        "Rio_Ferdinand": null,
        "South_Korea_national_football_team": null,
        "Steve_Heighway": null,
        "Steve_McManaman": null,
        "Sven-G\u00f6ran_Eriksson": null,
        "Tyne\u2013Wear_derby": null,
        "World_Soccer_(magazine)": null
      },
      "Nike_Academy": {
        "CS_Sedan_Ardennes": null,
        "Cameron_Edwards": null,
        "FC_Mantes": null,
        "Ismail_H'Maidat": null,
        "James_Thorpe": null,
        "Kaizer_Chiefs_F.C.": null,
        "Loughborough_University": null,
        "Nike,_Inc.": null,
        "Novara_Calcio": null,
        "Reyaad_Pieterse": null,
        "Andrew_Haines": null,
        "David_Accam": null,
        "Duque_de_Caxias_Futebol_Clube": null,
        "Jamie_Edge": null,
        "Jon_Goodman": null,
        "Jorge_Grant": null,
        "Knattspyrnuf\u00e9lag_Reykjav\u00edkur": null,
        "Petar_Golubovi\u0107": null,
        "St_George's_Park_National_Football_Centre": null,
        "Tom_Rogi\u0107": null,
        "Youth_system": null,
        "Alex_Parsons_(footballer)": null,
        "Brian_Flores": null,
        "Jimmy_Gilligan": null,
        "Jordan_Tillson": null,
        "J\u00f6nk\u00f6pings_S\u00f6dra_IF": null,
        "Mark_Goodlad": null,
        "Ryan_Garry": null,
        "SPARQ_Training": null,
        "\u00d6stersunds_FK": null
      }
    },
    "Bradley_Fewster": {},
    "FC_Bayern_Munich": {
      "1._FC_N\u00fcrnberg": {
        "Alessandro_Sch\u00f6pf": null,
        "Cristian_Ram\u00edrez": null,
        "Dave_Bulthuis": null,
        "Dieter_Hecking": null,
        "Even_Hovland": null,
        "Jakub_Sylvestr": null,
        "Jan_Pol\u00e1k": null,
        "J\u00fcrgen_M\u00f6ssmer": null,
        "List_of_German_football_champions": null,
        "Markus_Mendler": null,
        "Ond\u0159ej_\u010cel\u016fstka": null,
        "Peniel_Mlapa": null,
        "Ren\u00e9_Weiler": null,
        "S.L._Benfica": null,
        "Sa\u0161a_\u0106iri\u0107": null,
        "SpVgg_Greuther_F\u00fcrth": null,
        "Tobias_Pachonik": null,
        "Val\u00e9rien_Isma\u00ebl": null,
        "2._Bundesliga": null,
        "2006\u201307_DFB-Pokal": null,
        "2014\u201315_1._FC_N\u00fcrnberg_season": null,
        "Andreas_K\u00f6pke": null,
        "Andreas_Wolf": null,
        "Arminia_Bielefeld": null,
        "Bavarian_football_derbies": null,
        "Daniel_Candeias": null,
        "Danny_Blum": null,
        "FC_Schalke_04": null,
        "Ferdinand_Wenauer": null,
        "Fortuna_D\u00fcsseldorf": null,
        "Frankenstadion": null,
        "Hannover_96": null,
        "Hans_Dorfner": null,
        "Manuel_Bihr": null,
        "Max_Morlock": null,
        "Niklas_Stark": null,
        "Nuremberg": null,
        "Ond\u0159ej_Petr\u00e1k": null,
        "Stefan_Kie\u00dfling": null,
        "Stefan_Reuter": null,
        "Thomas_Brunner_(footballer)": null,
        "Timo_Gebhart": null,
        "VfL_Bochum": null,
        "Wis\u0142a_Krak\u00f3w": null,
        "1._FC_Kaiserslautern": null,
        "1._FC_N\u00fcrnberg_II": null,
        "1967\u201368_Bundesliga": null,
        "2013\u201314_Bundesliga": null,
        "Antonio_\u010colak": null,
        "Borussia_M\u00f6nchengladbach": null,
        "Dieter_Eckstein": null,
        "Javier_Pinola": null,
        "List_of_1._FC_N\u00fcrnberg_players": null,
        "List_of_1._FC_N\u00fcrnberg_seasons": null,
        "Marek_Mint\u00e1l": null,
        "Mariusz_St\u0119pi\u0144ski": null,
        "Niclas_F\u00fcllkrug": null,
        "Patrick_Rakovsky": null,
        "RB_Leipzig": null,
        "Raphael_Sch\u00e4fer": null,
        "Reinhold_Hintermaier": null,
        "Robert_Koch_(footballer)": null,
        "Roger_Prinzen": null,
        "SV_Sandhausen": null,
        "Samuel_Radlinger": null,
        "Sergio_Z\u00e1rate": null,
        "Willi_Evseev": null
      },
      "1._FSV_Mainz_05": {
        "1._FSV_Mainz_05_II": null,
        "Asteras_Tripoli_F.C.": null,
        "Bayer_04_Leverkusen": null,
        "Carnival": null,
        "Christoph_Moritz": null,
        "Dani_Schahin": null,
        "Daniel_Brosinski": null,
        "Devante_Parker": null,
        "FC_Augsburg": null,
        "Filip_\u0110uri\u010di\u0107": null,
        "Jairo_Samperio": null,
        "Johannes_Geis": null,
        "Julian_Baumgartlinger": null,
        "List_of_German_football_transfers_winter_2013\u201314": null,
        "Mounir_Bouziane": null,
        "Pascal_Reinhardt": null,
        "Philipp_Wollscheid": null,
        "Pierre_Bengtsson": null,
        "Ren\u00e9_Vandereycken": null,
        "SC_Paderborn_07": null,
        "Sebastian_Polter": null,
        "Thomas_Tuchel": null,
        "Todor_Nedelev": null,
        "2014\u201315_1._FSV_Mainz_05_season": null,
        "2014\u201315_Bundesliga": null,
        "Anorthosis_Famagusta_FC": null,
        "Bernhard_Hendl": null,
        "Borussia_Dortmund": null,
        "Chinedu_Ede": null,
        "Damian_Ro\u00dfbach": null,
        "Eintracht_Frankfurt": null,
        "Gonzalo_Jara": null,
        "Grenoble_Foot_38": null,
        "Hamburger_SV": null,
        "Julian_Koch": null,
        "J\u00fcrgen_Klopp": null,
        "Kasper_Hjulmand": null,
        "Koo_Ja-cheol": null,
        "Mainz": null,
        "Narrhallamarsch": null,
        "Nicol\u00e1s_Castillo": null,
        "Pablo_de_Blasis": null,
        "Park_Joo-ho": null,
        "Petar_Sli\u0161kovi\u0107": null,
        "Philipp_Klement": null,
        "Richard_Weil": null,
        "SV_Werder_Bremen": null,
        "Tobias_Schilk": null,
        "1._FC_K\u00f6ln": null,
        "1._FC_Union_Berlin": null,
        "2005\u201306_UEFA_Cup": null,
        "AFC_Ajax": null,
        "Benedikt_Saller": null,
        "CS_Gaz_Metan_Media\u0219": null,
        "Christian_Clemens": null,
        "Club_Brugge_KV": null,
        "Coface_Arena": null,
        "Elkin_Soto": null,
        "Football_in_Germany": null,
        "Jonas_Hofmann": null,
        "J\u00fanior_D\u00edaz": null,
        "Loris_Karius": null,
        "Niki_Zimling": null,
        "Niko_Bungert": null,
        "Nikol\u010de_Noveski": null,
        "Rhineland-Palatinate": null,
        "SC_Freiburg": null,
        "Sami_Allagui": null,
        "Sevilla_FC": null,
        "Shinji_Okazaki": null,
        "Stefan_Bell": null,
        "Stefanos_Kapino": null,
        "TSG_1899_Hoffenheim": null,
        "VfB_Stuttgart": null,
        "VfL_Wolfsburg": null,
        "Yunus_Mall\u0131": null
      },
      "12th_man_(football)": {
        "All-America": null,
        "American_football": null,
        "Australian_rules_football": null,
        "Boeing_747-8": null,
        "Canadian_football": null,
        "Centre_College": null,
        "Delia_Smith": null,
        "Dixie_Classic_(bowl_game)": null,
        "Foolad_F.C.": null,
        "Green_Bay_Packers": null,
        "Sixth_man_(fans)": null,
        "Space_Needle": null,
        "Tim_Russert": null,
        "Washington_Redskins": null,
        "Buffalo_Bills": null,
        "Decibel": null,
        "Fan_(person)": null,
        "Home_advantage": null,
        "Seattle_Seahawks": null,
        "Sixth_man": null,
        "Texas_A&M_University": null,
        "University_of_Minnesota": null,
        "Washington_Community_High_School": null,
        "Alta_Loma_High_School": null,
        "Association_football": null,
        "Beast_Quake": null,
        "Boeing": null,
        "Brentwood_High_School_(Brentwood,_Tennessee)": null,
        "CenturyLink_Field": null,
        "Dana_Hills_High_School": null,
        "Dana_X._Bible": null,
        "Glossary_of_cricket_terms": null,
        "Heath_Farwell": null,
        "Jackie_Sherrill": null,
        "Kyle_Field": null,
        "Super_Bowl_XLVIII": null,
        "Trademark": null,
        "Traditions_of_Texas_A&M_University": null
      },
      "1932_German_football_championship": {
        "Oskar_Rohr": null
      },
      "1965\u201366_FC_Bayern_Munich_season": {},
      "1971\u201372_Bundesliga": {
        "1972\u201373_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1970\u201371_Bundesliga": null,
        "1972\u201373_Bundesliga": null,
        "1972\u201373_European_Cup": null,
        "1972\u201373_UEFA_Cup": null
      },
      "1973\u201374_Bundesliga": {
        "1974\u201375_European_Cup": null,
        "Jupp_Heynckes": null,
        "SC_Fortuna_K\u00f6ln": null,
        "1973\u201374_DFB-Pokal": null,
        "1974\u201375_Bundesliga": null,
        "1974\u201375_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1974\u201375_UEFA_Cup": null
      },
      "1974_European_Cup_Final": {
        "1975_European_Cup_Final": null,
        "Atl\u00e9tico_Madrid": null,
        "Bernd_D\u00fcrnberger": null,
        "Conny_Torstensson": null,
        "Franz_Roth": null,
        "Gerd_M\u00fcller": null,
        "Hans-Georg_Schwarzenbeck": null,
        "Jupp_Kapellmann": null,
        "Luis_Aragon\u00e9s": null,
        "Rainer_Zobel": null,
        "Ram\u00f3n_Heredia": null,
        "Udo_Lattek": null,
        "Uli_Hoene\u00df": null,
        "Franz_Beckenbauer": null,
        "Ignacio_Salcedo": null,
        "Miguel_Reina": null,
        "1973_European_Cup_Final": null,
        "1973\u201374_European_Cup": null,
        "Adelardo_Rodr\u00edguez": null,
        "Javier_Irureta": null,
        "Juan_Carlos_Lorenzo": null,
        "Paul_Breitner": null,
        "Sepp_Maier": null
      },
      "1976_Intercontinental_Cup": {
        "1974_Intercontinental_Cup": null,
        "1977_Intercontinental_Cup": null
      },
      "1984\u201385_Bundesliga": {
        "1983\u201384_Bundesliga": null,
        "1985\u201386_Bundesliga": null
      },
      "1986\u201387_Bundesliga": {
        "SpVgg_Blau-Wei\u00df_1890_Berlin": null,
        "1987\u201388_Bundesliga": null
      },
      "1987_European_Cup_Final": {
        "Alexander_Kutschera": null,
        "Andreas_Brehme": null,
        "Augusto_In\u00e1cio": null,
        "Dieter_Hoene\u00df": null,
        "Eduardo_Lu\u00eds": null,
        "J\u00f3zef_M\u0142ynarczyk": null,
        "Ludwig_K\u00f6gl": null,
        "Norbert_Eder": null,
        "Norbert_Nachtweih": null,
        "Rabat_Ajax_F.C.": null,
        "Walter_Casagrande": null,
        "Z\u00e9_Beto": null,
        "1986\u201387_European_Cup": null,
        "1988_European_Cup_Final": null,
        "Ant\u00f3nio_Frasco": null,
        "Ant\u00f3nio_Sousa": null,
        "Artur_Jorge_(footballer)": null,
        "Celso": null,
        "Helmut_Winklhofer": null,
        "Jaime_Magalh\u00e3es": null,
        "Jean-Marie_Pfaff": null,
        "Juary": null,
        "Raimond_Aumann": null,
        "1986_European_Cup_Final": null,
        "Ant\u00f3nio_Andr\u00e9": null,
        "Ernst-Happel-Stadion": null,
        "F.C._Porto": null,
        "Hans-Dieter_Flick": null,
        "Jo\u00e3o_Domingos_Pinto": null,
        "Lars_Lunde": null,
        "Lothar_Matth\u00e4us": null,
        "Michael_Rummenigge": null,
        "Paulo_Futre": null,
        "Rabah_Madjer": null
      },
      "1993\u201394_Bundesliga": {
        "1992\u201393_Bundesliga": null,
        "1994\u201395_Bundesliga": null
      },
      "1993\u201394_FC_Bayern_Munich_season": {
        "1992\u201393_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Adolfo_Valencia": null,
        "1994\u201395_FC_Bayern_Munich_season": null
      },
      "1996_UEFA_Cup_Final": {
        "1997_UEFA_Cup_Final": null,
        "Christian_Ziege": null,
        "Franck_Fontan": null,
        "Ga\u00ebtan_Huard": null,
        "Jakob_Friis-Hansen": null,
        "Laurent_Croci": null,
        "Thomas_Helmer": null,
        "1995_UEFA_Cup_Final": null,
        "1995\u201396_UEFA_Cup": null,
        "Andreas_Herzog": null,
        "Daniel_Dutuel": null,
        "Fran\u00e7ois_Grenet": null,
        "Joachim_Fernandez": null,
        "J\u00fcrgen_Klinsmann": null,
        "Markus_Babbel": null,
        "Mehmet_Scholl": null,
        "Philippe_Lucas": null,
        "Bixente_Lizarazu": null,
        "Christian_Nerlinger": null,
        "Ciriaco_Sforza": null,
        "C\u00e9dric_Anselin": null,
        "Didier_Tholot": null,
        "Dieter_Frey": null,
        "Emil_Kostadinov": null,
        "Gernot_Rohr": null,
        "Jean-Pierre_Papin": null,
        "Marcel_Witeczek": null,
        "Oliver_Kreuzer": null,
        "Richard_Witschge": null
      },
      "1997\u201398_DFB-Pokal": {},
      "1998_DFB-Ligapokal": {},
      "1998\u201399_UEFA_Champions_League": {
        "1997\u201398_UEFA_Champions_League": null,
        "1998\u201399_UEFA_Champions_League_knockout_stage": null,
        "1998\u201399_UEFA_Cup": null,
        "1998\u201399_UEFA_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1999\u20132000_UEFA_Champions_League": null,
        "FC_Dynamo_Kyiv": null,
        "Filippo_Inzaghi": null,
        "GNK_Dinamo_Zagreb": null,
        "J\u00fcrgen_Rische": null,
        "Ole_Gunnar_Solskj\u00e6r": null,
        "Serhiy_Rebrov": null,
        "Stefan_Effenberg": null,
        "1999_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "Mario_Basler": null,
        "Nuno_Gomes": null,
        "Pierluigi_Collina": null,
        "Playoff_format": null,
        "Sini\u0161a_Gogi\u0107": null,
        "Sonny_Anderson": null,
        "1998_UEFA_Intertoto_Cup": null,
        "1998\u201399_UEFA_Champions_League_group_stage": null,
        "1998\u201399_UEFA_Champions_League_qualifying_rounds": null,
        "Andriy_Shevchenko": null,
        "Andy_Cole": null,
        "Dwight_Yorke": null,
        "Juventus_F.C.": null,
        "Ruud_van_Nistelrooy": null,
        "Zlatko_Zahovi\u010d": null
      },
      "2002\u201303_DFB-Pokal": {},
      "2003\u201304_FC_Bayern_Munich_season": {
        "2002\u201303_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Giovane_\u00c9lber": null,
        "Hasan_Salihamid\u017ei\u0107": null,
        "Piotr_Trochowski": null,
        "Roy_Makaay": null,
        "Sebastian_Deisler": null,
        "2004\u201305_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Alexander_Zickler": null,
        "Michael_Rensing": null,
        "Zvjezdan_Misimovi\u0107": null
      },
      "2004_DFB-Ligapokal": {},
      "2005\u201306_DFB-Pokal": {
        "2004\u201305_DFB-Pokal": null
      },
      "2006\u201307_FC_Bayern_Munich_season": {
        "Andreas_Ottl": null,
        "Mark_van_Bommel": null,
        "Roque_Santa_Cruz": null,
        "Stefan_Maierhofer": null,
        "Willy_Sagnol": null,
        "2005\u201306_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "2008\u201309_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Ali_Karimi": null,
        "Andreas_G\u00f6rlitz": null,
        "Claudio_Pizarro": null,
        "Daniel_Van_Buyten": null,
        "Lukas_Podolski": null,
        "Mats_Hummels": null,
        "2007\u201308_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Christian_Lell": null,
        "Julio_dos_Santos": null,
        "L\u00facio": null,
        "Mart\u00edn_Demichelis": null,
        "Stephan_F\u00fcrstner": null
      },
      "2008_DFB-Pokal_Final": {
        "2007_DFB-Pokal_Final": null
      },
      "2009\u201310_Bundesliga": {
        "2008\u201309_Bundesliga": null,
        "2010\u201311_Bundesliga": null,
        "2010\u201311_UEFA_Champions_League": null,
        "Cacau": null,
        "Carlos_Eduardo_Marques": null,
        "Edin_D\u017eeko": null,
        "Eren_Derdiyok": null,
        "Kevin_Kur\u00e1nyi": null,
        "Lucas_Barrios": null,
        "Thomas_M\u00fcller": null,
        "Toni_Kroos": null,
        "\u0130lkay_G\u00fcndo\u011fan": null,
        "2010\u201311_UEFA_Europa_League": null,
        "Hans-J\u00f6rg_Butt": null
      },
      "2010_UEFA_Champions_League_Final": {
        "2002_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2004_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2009\u201310_UEFA_Europa_League": null,
        "2011_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "Cristian_Chivu": null,
        "Danijel_Pranji\u0107": null,
        "Dejan_Stankovi\u0107": null,
        "Diego_Contento": null,
        "Diego_Milito": null,
        "Esteban_Cambiasso": null,
        "Goran_Pandev": null,
        "Ivica_Oli\u0107": null,
        "Javier_Zanetti": null,
        "Jos\u00e9_Mourinho": null,
        "J\u00falio_C\u00e9sar_(football_goalkeeper,_born_1979)": null,
        "Marco_Materazzi": null,
        "Martin_Atkinson": null,
        "Samuel_Eto'o": null,
        "Wesley_Sneijder": null,
        "2005_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2007_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2009\u201310_UEFA_Champions_League_group_stage": null,
        "2010_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2010_UEFA_Super_Cup": null,
        "2012_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2013_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2014_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "FC_Girondins_de_Bordeaux": null,
        "Inter_Milan": null,
        "Iv\u00e1n_C\u00f3rdoba": null,
        "Louis_van_Gaal": null,
        "Maicon_Sisenando": null,
        "Mario_Balotelli": null,
        "Mario_G\u00f3mez": null,
        "Santiago_Bernab\u00e9u_Stadium": null,
        "Sulley_Muntari": null,
        "Thiago_Motta": null,
        "Walter_Samuel": null,
        "2001_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2009_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2009\u201310_UEFA_Champions_League": null,
        "2009\u201310_UEFA_Champions_League_knockout_phase": null,
        "2010_UEFA_Europa_League_Final": null,
        "Arjen_Robben": null,
        "Bastian_Schweinsteiger": null,
        "Francesco_Toldo": null,
        "Hamit_Alt\u0131ntop": null,
        "Holger_Badstuber": null,
        "Howard_Webb": null,
        "McDonald_Mariga": null,
        "Miroslav_Klose": null,
        "Philipp_Lahm": null
      },
      "2010\u201311_FC_Bayern_Munich_season": {
        "David_Alaba": null,
        "Edson_Braafheid": null,
        "Rouven_Sattelmaier": null,
        "2009\u201310_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Luiz_Gustavo": null,
        "2010_DFL-Supercup": null,
        "2010\u201311_UEFA_Champions_League_knockout_phase": null,
        "2011\u201312_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Andries_Jonker": null,
        "Breno_Borges": null,
        "Thomas_Kraft": null
      },
      "2012_DFL-Supercup": {
        "Emre_Can": null,
        "2013_DFL-Supercup": null,
        "2011_DFL-Supercup": null
      },
      "2012\u201313_Bundesliga": {
        "Marco_Reus": null,
        "2011\u201312_Bundesliga": null,
        "Hiroshi_Kiyotake": null,
        "Robert_Lewandowski": null,
        "Vedad_Ibi\u0161evi\u0107": null,
        "\u00c1d\u00e1m_Szalai": null,
        "2012\u201313_DFB-Pokal": null,
        "2013\u201314_2._Bundesliga": null,
        "2013\u201314_UEFA_Champions_League": null,
        "2013\u201314_UEFA_Europa_League": null,
        "Alexander_Meier": null,
        "Artjoms_Rud\u0146evs": null,
        "Jakub_B\u0142aszczykowski": null
      },
      "2013_DFB-Pokal_Final": {
        "2012_DFB-Pokal_Final": null,
        "2014_DFB-Pokal_Final": null,
        "Martin_Harnik": null
      },
      "2013_FIFA_Club_World_Cup_Final": {
        "2012_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2013_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "Thiago_Alc\u00e2ntara": null,
        "Dante_(footballer)": null,
        "Javi_Mart\u00ednez": null,
        "Rafinha_(footballer,_born_1985)": null,
        "Raja_Casablanca": null,
        "Xherdan_Shaqiri": null
      },
      "2013_UEFA_Super_Cup": {
        "2012\u201313_UEFA_Europa_League": null,
        "2014_UEFA_Super_Cup": null,
        "Eden_Arena": null,
        "2012_UEFA_Super_Cup": null,
        "2012\u201313_UEFA_Champions_League": null,
        "David_Luiz": null,
        "Franck_Rib\u00e9ry": null,
        "Juan_Mata": null,
        "Mario_Mand\u017euki\u0107": null,
        "Petr_\u010cech": null,
        "Romelu_Lukaku": null,
        "1998_UEFA_Super_Cup": null,
        "Eden_Hazard": null,
        "Mario_G\u00f6tze": null,
        "Mark_Schwarzer": null
      },
      "2013\u201314_FC_Bayern_Munich_season": {
        "2013\u201314_DFB-Pokal": null,
        "Dale_Jennings_(footballer)": null,
        "Jan_Kirchhoff": null,
        "Julian_Green": null,
        "Tom_Starke": null,
        "Ylli_Sallahi": null,
        "2012\u201313_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "2013\u201314_UEFA_Champions_League_knockout_phase": null,
        "J\u00e9r\u00f4me_Boateng": null,
        "Maximilian_Riedm\u00fcller": null,
        "Pep_Guardiola": null,
        "2014\u201315_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Lukas_Raeder": null,
        "Manuel_Neuer": null,
        "Mitchell_Weiser": null,
        "Pierre_H\u00f8jbjerg": null,
        "Tobias_Schweinsteiger": null
      },
      "Adidas": {
        "Adidas_Copa_Mundial": null,
        "Adidas_Teamgeist": null,
        "Adolf_Dassler": null,
        "Ana_Ivanovic": null,
        "Apple": null,
        "Asia_Pulp_&_Paper": null,
        "Backronym": null,
        "Brandon_Knight_(basketball)": null,
        "British_people": null,
        "Callaway_Golf_Company": null,
        "Clothing": null,
        "Clube_de_Regatas_do_Flamengo": null,
        "Daimler_AG": null,
        "Damian_Lillard": null,
        "Derrick_Rose": null,
        "Euro": null,
        "FC_Herzogenaurach": null,
        "French_franc": null,
        "Germany": null,
        "James_Rodr\u00edguez": null,
        "Jeremy_Lin": null,
        "Kak\u00e1": null,
        "Kareem_Abdul-Jabbar": null,
        "Karim_Benzema": null,
        "Kobe_Bryant": null,
        "Mark_Gonzales": null,
        "Net_income": null,
        "OTC_Markets_Group": null,
        "Portmanteau": null,
        "Puma_SE": null,
        "Rudolf_Dassler": null,
        "Sachin_Tendulkar": null,
        "Siemens": null,
        "Sorana_C\u00eerstea": null,
        "Sports_equipment": null,
        "Sportswear_(activewear)": null,
        "Stella_McCartney": null,
        "Under_Armour": null,
        "Woodworm_Cricket_Company": null,
        "Xavi": null,
        "Yomiuri_Giants": null,
        "1936_Summer_Olympics": null,
        "Acronym": null,
        "Adidas_(disambiguation)": null,
        "Adidas_Championship_Football": null,
        "Adidas_Jabulani": null,
        "Adidas_Originals": null,
        "Adidas_Predator": null,
        "Armin_Hary": null,
        "Caroline_Wozniacki": null,
        "Chairman": null,
        "Converse_(shoe_company)": null,
        "Cr\u00e9dit_Lyonnais": null,
        "Darren_Cahill": null,
        "Deodorant": null,
        "Earnings_before_interest_and_taxes": null,
        "Euro_sign": null,
        "Fashion_accessory": null,
        "Gareth_Bale": null,
        "Herbert_Burdenski": null,
        "Hip_hop_fashion": null,
        "Iman_Shumpert": null,
        "John_Wall_(basketball)": null,
        "Kevin_Garnett": null,
        "Kristina_Mladenovic": null,
        "Lacrosse": null,
        "Madonna_(entertainer)": null,
        "Maxfli": null,
        "McKayla_Maroney": null,
        "New_Balance": null,
        "New_York_Yankees": null,
        "Nike": null,
        "Olympique_de_Marseille": null,
        "Philippines": null,
        "Porcelain": null,
        "Puma": null,
        "Raisin_Bran": null,
        "Rebel_Sport": null,
        "Reebok": null,
        "Robert_Louis-Dreyfus": null,
        "Salomon_Group": null,
        "Samsung": null,
        "Sock": null,
        "Sonny_Bill_Williams": null,
        "Stan_Smith": null,
        "TaylorMade-Adidas": null,
        "Ticker_symbol": null,
        "Types_of_business_entity": null,
        "Umbro": null,
        "Yohji_Yamamoto": null,
        "A.C._Milan": null,
        "ASICS": null,
        "ASV_Herzogenaurach": null,
        "AdiPure": null,
        "Adicolor": null,
        "Adidas_1": null,
        "Adidas_Brazuca": null,
        "Adidas_Finale": null,
        "Aktiengesellschaft": null,
        "Allianz": null,
        "Amer_Sports": null,
        "Amiga": null,
        "Andy_Murray": null,
        "Ashworth_(clothing)": null,
        "Asset": null,
        "BMW": null,
        "Bavaria": null,
        "Bernard_Tapie": null,
        "Boston": null,
        "Chuck_D": null,
        "Clark_Gracie": null,
        "Converse": null,
        "DAX": null,
        "David_Stern": null,
        "Dwight_Howard": null,
        "Equity_(finance)": null,
        "FIFA": null,
        "Fila": null,
        "Frankfurt_Stock_Exchange": null,
        "Gilbert_Arenas": null,
        "Herbert_Hainer": null,
        "Herzogenaurach": null,
        "Holding_company": null,
        "Horst_Dassler": null,
        "Java": null,
        "Jesse_Jackson": null,
        "Jesse_Owens": null,
        "Labour_Behind_the_Label": null,
        "Lionel_Messi": null,
        "List_of_Adidas_sponsorships": null,
        "List_of_swimwear_brands": null,
        "Luis_Su\u00e1rez": null,
        "Major_League_Soccer": null,
        "Maria_Kirilenko": null,
        "Metro_Manila": null,
        "Mexico_national_football_team": null,
        "Multinational_corporation": null,
        "National_Basketball_Association": null,
        "Opta_Sports": null,
        "Rockport_(company)": null,
        "Roxy": null,
        "SOS_Children's_Villages": null,
        "Slide_(footwear)": null,
        "Sony": null,
        "Spain_national_football_team": null,
        "Sponsor_(commercial)": null,
        "Sven_Groeneveld": null,
        "Three_stripes": null,
        "Tracy_McGrady": null,
        "Volkswagen_Group": null,
        "Yue_Yuen_Industrial_Holdings": null
      },
      "Allianz_Arena": {
        "Barnet_Copthall": null,
        "Bundesautobahn_9": null,
        "Costa_Rica_national_football_team": null,
        "Emirates_Stadium": null,
        "Fr\u00f6ttmaning_(Munich_U-Bahn)": null,
        "Germany_national_football_team": null,
        "Herzog_&_de_Meuron": null,
        "Naming_rights": null,
        "Olympiastadion_(Berlin)": null,
        "Patrick_Milchraum": null,
        "Serbia_and_Montenegro_national_football_team": null,
        "Stadium": null,
        "Ultras": null,
        "ETFE": null,
        "Lists_of_stadiums": null,
        "MetLife_Stadium": null,
        "Munich": null,
        "Olympiastadion_(Munich)": null,
        "Seoul_World_Cup_Stadium": null,
        "TSV_1860_M\u00fcnchen": null,
        "UEFA": null,
        "UEFA_Euro_2020": null,
        "Westfalenstadion": null,
        "Arup_Group_Limited": null,
        "Autobahn": null,
        "BayArena": null,
        "Borussia-Park": null,
        "Camp_Nou": null,
        "Munich_U-Bahn": null,
        "Portugal_national_football_team": null,
        "Sydney_Football_Stadium": null
      },
      "Atalanta_B.C.": {
        "A.C._Cesena": null,
        "Alejandro_Dar\u00edo_G\u00f3mez": null,
        "Alessio_Tacchinardi": null,
        "Antonio_Cabrini": null,
        "Bengt_Gustavsson": null,
        "Bergamo": null,
        "Boukary_Dram\u00e9": null,
        "Brescia_Calcio": null,
        "Coppa_Italia": null,
        "Cristiano_Doni": null,
        "Daniele_Baselli": null,
        "Federico_Pisani": null,
        "Gianpaolo_Bellini": null,
        "Giorgio_Frezzolini": null,
        "Giulio_Migliaccio": null,
        "Giuseppe_De_Luca_(footballer)": null,
        "Giuseppe_Savoldi": null,
        "Hellas_Verona_F.C.": null,
        "Italian_Football_Federation": null,
        "Leonardo_Spinazzola": null,
        "Marcelo_Estigarribia": null,
        "Marco_Sportiello": null,
        "Matteo_Contini": null,
        "Maximiliano_Moralez": null,
        "Miguel_Lay\u00fan": null,
        "Moussa_Kon\u00e9": null,
        "Nadir_Minotti": null,
        "Prince-D\u00e9sir_Gouano": null,
        "Roberto_Donadoni": null,
        "Rub\u00e9n_Bentancourt": null,
        "Sergio_Floccari": null,
        "Serie_A": null,
        "Simone_Magnaghi": null,
        "U.C._Sampdoria": null,
        "Valerio_Nava": null,
        "Valter_Bonacina": null,
        "Vlada_Avramov": null,
        "1987\u201388_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "2014\u201315_Atalanta_B.C._season": null,
        "ACF_Fiorentina": null,
        "Alberto_Grassi": null,
        "Andrea_Consigli": null,
        "Antonio_Conte": null,
        "Bologna_F.C._1909": null,
        "Cagliari_Calcio": null,
        "Claudio_Caniggia": null,
        "Constantin_Nica": null,
        "Daniele_Capelli": null,
        "Doudou_Mangni": null,
        "Emanuele_Suagher": null,
        "Flemming_Nielsen": null,
        "Football_in_Italy": null,
        "Francesco_Rossi_(footballer_born_1991)": null,
        "Genoa_C.F.C.": null,
        "Germ\u00e1n_Denis": null,
        "Giampaolo_Pazzini": null,
        "Guglielmo_Stendardo": null,
        "Leonardo_Gatto": null,
        "Luca_Cigarini": null,
        "Luca_Milesi": null,
        "Luigi_Giorgi_(footballer)": null,
        "Marco_D'Alessandro": null,
        "Massimo_Donati": null,
        "Matteo_Scozzarella": null,
        "Mattia_Caldara": null,
        "Mauricio_Pinilla": null,
        "Paolo_Montero": null,
        "Riccardo_Cazzola": null,
        "Richmond_Boakye": null,
        "Rolando_Bianchi": null,
        "S.S.C._Napoli": null,
        "S.S._Lazio": null,
        "Serie_B": null,
        "Stadio_Atleti_Azzurri_d'Italia": null,
        "U.S._Citt\u00e0_di_Palermo": null,
        "U.S._Sassuolo_Calcio": null,
        "Udinese_Calcio": null,
        "Valerio_Rosseti": null,
        "Yohan_Benalouane": null,
        "2013\u201314_Serie_A": null,
        "A.C._Chievo_Verona": null,
        "A.S._Roma": null,
        "Alberto_Almici": null,
        "Andrea_Conti": null,
        "Angelo_Domenghini": null,
        "Antonio_Percassi": null,
        "Atalanta": null,
        "Atalanta_Primavera": null,
        "Away_colours": null,
        "Carlos_Carmona": null,
        "Cesare_Prandelli": null,
        "Christian_Vieri": null,
        "Cristian_Raimondi": null,
        "Cristiano_Del_Grosso": null,
        "Davide_Zappacosta": null,
        "Empoli_F.C.": null,
        "Gaetano_Scirea": null,
        "Gianluca_Barba": null,
        "Gianluigi_Lentini": null,
        "Giovanni_Vavassori": null,
        "Giuseppe_Biava": null,
        "Greek_mythology": null,
        "Guido_Marilungo": null,
        "Hasse_Jeppson": null,
        "Humberto_Maschio": null,
        "Kit_(association_football)": null,
        "Lionel_Scaloni": null,
        "Luigi_Delneri": null,
        "Mario_Pugliese": null,
        "Maurizio_Ganz": null,
        "Nicol\u00f2_Cherubin": null,
        "Parma_F.C.": null,
        "Riccardo_Montolivo": null,
        "Robert_Prytz": null,
        "Salvatore_Molina": null,
        "Stefano_Colantuono": null,
        "Ternana_Calcio": null,
        "Third_jersey": null,
        "Torino_F.C.": null
      },
      "Audi": {
        "1984_World_Rally_Championship_season": null,
        "1999_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2001_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2004_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2009_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2010_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2010_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2012_12_Hours_of_Sebring": null,
        "2012_6_Hours_of_Fuji": null,
        "2012_6_Hours_of_Silverstone": null,
        "2012_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2013_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2013_6_Hours_of_Shanghai": null,
        "2013_6_Hours_of_Spa-Francorchamps": null,
        "2013_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2014_6_Hours_of_Bahrain": null,
        "2014_6_Hours_of_Fuji": null,
        "Acura": null,
        "Alpina": null,
        "Assembly_line": null,
        "Audi_100": null,
        "Audi_A1": null,
        "Audi_A4": null,
        "Audi_A4_DTM": null,
        "Audi_A7": null,
        "Audi_Avantissimo": null,
        "Audi_Q3": null,
        "Audi_Quattro": null,
        "Audi_R18": null,
        "Audi_R8": null,
        "Audi_R8C": null,
        "Audi_R8R": null,
        "Audi_Roadjet": null,
        "Audi_Rosemeyer": null,
        "Audi_S4": null,
        "Audi_S_and_RS_models": null,
        "Audi_Shooting_Brake": null,
        "Audi_TT": null,
        "Audi_Type_B": null,
        "Audi_Ur-S4_/_Ur-S6": null,
        "Audi_e-tron": null,
        "Audi_hybrid_vehicles": null,
        "Augmentative": null,
        "August_Horch_Museum_Zwickau": null,
        "Aurangabad,_Maharashtra": null,
        "Autoblog.com": null,
        "BMW_M": null,
        "Benz": null,
        "Blaupunkt": null,
        "BlueMotion": null,
        "Bratislava": null,
        "British_Touring_Car_Championship": null,
        "Bugatti_Automobiles": null,
        "Carl_Hahn": null,
        "Carlsson_(car_company)": null,
        "Christian_Abt": null,
        "Compact_executive_car": null,
        "DKW_F89": null,
        "Daimler_Financial_Services": null,
        "Daniel_Abt": null,
        "Deutsche_Tourenwagen_Meisterschaft": null,
        "Differential_(mechanical_device)": null,
        "Division_(business)": null,
        "Dr\u00e4xlmaier_Group": null,
        "D\u00fcsseldorf": null,
        "ERC_Ingolstadt": null,
        "Economy_of_Germany": null,
        "Ehra-Lessien": null,
        "Ehrenfeld,_Cologne": null,
        "Electronic_throttle_control": null,
        "FC_Barcelona": null,
        "Ferdinand_Pi\u00ebch": null,
        "Ford_of_Europe": null,
        "Formula_Palmer_Audi": null,
        "Friedrich_Flick": null,
        "Gear_stick": null,
        "Goliath_(car)": null,
        "Gottlieb_Daimler": null,
        "Haldex_Traction": null,
        "Hella_(company)": null,
        "Homologation": null,
        "Hyundai": null,
        "Infotainment": null,
        "Jaguar": null,
        "J\u00f8rgen_Skafte_Rasmussen": null,
        "KSPG": null,
        "Krauss-Maffei": null,
        "Latin": null,
        "Laurent_A\u00efello": null,
        "Light-emitting_diode": null,
        "List_of_Volkswagen_Group_factories": null,
        "List_of_Volkswagen_Group_petrol_engines": null,
        "List_of_discontinued_Volkswagen_Group_diesel_engines": null,
        "Lower_Saxony": null,
        "Lucas_di_Grassi": null,
        "Mahle_GmbH": null,
        "Martin_Winterkorn": null,
        "Martini_Racing": null,
        "Maybach": null,
        "Mercedes-AMG": null,
        "Mercedes-Benz_Bank": null,
        "Mich\u00e8le_Mouton": null,
        "Monte_Carlo_Rally": null,
        "Museum_mobile": null,
        "NSU_Motorenwerke": null,
        "NSU_Ro_80": null,
        "Nissan": null,
        "Opel_Performance_Center": null,
        "PPI_Automotive_Design": null,
        "Petri_AG": null,
        "Peugeot_908": null,
        "Porsche_family": null,
        "Procon-ten": null,
        "Queens_Park_Rangers_F.C.": null,
        "Rallying": null,
        "Robert_Bosch_GmbH": null,
        "Rolls-Royce": null,
        "Saab": null,
        "Sanyo": null,
        "Scania_AB": null,
        "Schaeffler_Group": null,
        "Shanghai_Volkswagen": null,
        "Skoda": null,
        "Smart_(automobile)": null,
        "Straight-five_engine": null,
        "Stuttgart": null,
        "Subaru": null,
        "Subsidiary": null,
        "Supermini": null,
        "Tagline": null,
        "Torsen": null,
        "Transport_in_Germany": null,
        "Turbocharger": null,
        "Verband_der_Automobilindustrie": null,
        "Voith": null,
        "Volkswagen": null,
        "Volkswagen_Iltis": null,
        "Volkswagen_Phaeton": null,
        "Volvo": null,
        "W12_engine": null,
        "Wackel-Elvis": null,
        "Wanderer_(car)": null,
        "Wind_tunnel": null,
        "Wolfsburg": null,
        "World-Wide_Volkswagen_Corp._v._Woodson": null,
        "1983_World_Rally_Championship_season": null,
        "1986_World_Rally_Championship_season": null,
        "2000_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2001_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2002_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2002_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2003_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2004_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2005_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2005_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2006_12_Hours_of_Sebring": null,
        "2006_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2007_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2007_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2007_Rallye_Deutschland": null,
        "2008_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2009_American_Le_Mans_Series_season": null,
        "2011_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2012_6_Hours_of_Bahrain": null,
        "2013_6_Hours_of_Circuit_of_the_Americas": null,
        "2014_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2014_6_Hours_of_Shanghai": null,
        "2014_6_Hours_of_Spa-Francorchamps": null,
        "60_Minutes": null,
        "ADAC": null,
        "ATR_(company)": null,
        "American_Le_Mans_Series": null,
        "Artega_Automobile": null,
        "Audi_920": null,
        "Audi_A2": null,
        "Audi_A5": null,
        "Audi_A5_DTM": null,
        "Audi_A8": null,
        "Audi_Brussels": null,
        "Audi_Coup\u00e9_(B2)": null,
        "Audi_Cup": null,
        "Audi_Driving_Experience": null,
        "Audi_F103": null,
        "Audi_Front": null,
        "Audi_India": null,
        "Audi_Le_Mans_quattro": null,
        "Audi_Pikes_Peak_quattro": null,
        "Audi_Q7": null,
        "Audi_R15_TDI": null,
        "Audi_R8_Le_Mans_Concept": null,
        "Audi_RS_2_Avant": null,
        "Audi_RS_6": null,
        "Audi_S5": null,
        "Audi_Sport_WRC_results": null,
        "Audi_V8": null,
        "Audi_alteram_partem": null,
        "Audi_quattro_concept": null,
        "Auto_Mobil_International": null,
        "Automatic_transmission": null,
        "BMW_Motorrad": null,
        "BMW_i": null,
        "Beno\u00eet_Tr\u00e9luyer": null,
        "Bentley": null,
        "Bentley_Speed_8": null,
        "Berlin_Tempelhof_Airport": null,
        "Billboard": null,
        "Bitter_Cars": null,
        "Borgward": null,
        "Brabus": null,
        "Brand": null,
        "Bugatti": null,
        "Capital_Group_Companies": null,
        "Champion_Racing": null,
        "Changchun": null,
        "Classic_car": null,
        "Compact_car": null,
        "Continental_AG": null,
        "Corrosion": null,
        "Coup\u00e9": null,
        "Daimler-Benz": null,
        "Diesel_engine": null,
        "Downtown_Miami": null,
        "D\u00fcrr_AG": null,
        "Executive_car": null,
        "FAW-Volkswagen": null,
        "FIA_Formula_Two_Championship": null,
        "FIA_World_Endurance_Championship": null,
        "Facelift_(automotive)": null,
        "Ferrari": null,
        "Ford_Germany": null,
        "Four-wheel_drive": null,
        "French_Supertouring_Championship": null,
        "Front-engine_design": null,
        "Front-wheel_drive": null,
        "Fuldamobil": null,
        "Full-size_car": null,
        "F\u00e9d\u00e9ration_Internationale_de_l'Automobile": null,
        "G-Power": null,
        "Gasoline_direct_injection": null,
        "Gemballa": null,
        "German_Ski_Association": null,
        "Goggomobil": null,
        "Gy\u0151r": null,
        "Hannu_Mikkola": null,
        "Hartge": null,
        "Honda": null,
        "Hyundai_Motor_Europe_GmbH": null,
        "IDrive": null,
        "IMSA_GT_Championship": null,
        "Ingolstadt": null,
        "Inline-four_engine": null,
        "International_Olympic_Committee": null,
        "Italdesign_Giugiaro": null,
        "Italian_Superturismo_Championship": null,
        "Ivan_Hirst": null,
        "Jeep": null,
        "Lexus": null,
        "List_of_North_American_Volkswagen_engines": null,
        "List_of_automobile_manufacturers_of_Germany": null,
        "List_of_discontinued_Volkswagen_Group_petrol_engines": null,
        "MAN_Truck_&_Bus": null,
        "Mansory": null,
        "Marcel_F\u00e4ssler_(racing_driver)": null,
        "Marketing_Week": null,
        "Martorell": null,
        "Mercedes": null,
        "Mercedes-Benz": null,
        "Mercedes-Benz_A-Class": null,
        "Multi_Media_Interface": null,
        "Multitronic": null,
        "NSU_Prinz": null,
        "North_German_Automobile_and_Engine": null,
        "N\u00fcrburgring": null,
        "Opel": null,
        "Oreca": null,
        "Pescarolo_Sport": null,
        "Peugeot": null,
        "Pikes_Peak_International_Hill_Climb": null,
        "Public_company": null,
        "Puerto_Madero_Street_Circuit": null,
        "Punta_del_Este_Street_Circuit": null,
        "Putrajaya_Street_Circuit": null,
        "Qatar_Investment_Authority": null,
        "Quattro_GmbH": null,
        "Reichenbach_im_Vogtland": null,
        "Renault": null,
        "Rheinmetall_MAN_Military_Vehicles": null,
        "Rickenbacker_(car)": null,
        "Roadster_(automobile)": null,
        "Rudolf_Leiding": null,
        "SEAT": null,
        "Saxony": null,
        "Seat": null,
        "Semi-automatic_transmission": null,
        "Setra": null,
        "Silver_Arrows": null,
        "Sixt": null,
        "Sports_car_racing": null,
        "Steinmetz_Opel_Tuning": null,
        "Straight-six_engine": null,
        "Super_Tourenwagen_Cup": null,
        "Super_Touring": null,
        "Suzuki": null,
        "Tata": null,
        "Trans-Am_Series": null,
        "Univers": null,
        "VAG-COM": null,
        "VW_Electronics_Research_Laboratory": null,
        "Volkseigener_Betrieb": null,
        "Volkswagen_Commercial_Vehicles": null,
        "Volkswagen_Golf": null,
        "Volkswagen_Golf_Mk4": null,
        "Volkswagen_Group_MLB_platform": null,
        "Volkswagen_Group_Sales_India": null,
        "Volkswagen_Motorsport": null,
        "Volkswagen_Polo": null,
        "Volkswagen_Scirocco_R-Cup": null,
        "Walter_R\u00f6hrl": null,
        "ZF_Sachs": null,
        "Zwickau": null,
        "1971_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "1982_World_Rally_Championship_season": null,
        "1985_World_Rally_Championship_season": null,
        "2000_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2003_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2006_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2008_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2012_24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "2012_6_Hours_of_Shanghai": null,
        "2012_6_Hours_of_Spa-Francorchamps": null,
        "2012_6_Hours_of_S\u00e3o_Paulo": null,
        "2012_FIA_World_Endurance_Championship_season": null,
        "2013_6_Hours_of_Bahrain": null,
        "2013_6_Hours_of_Fuji": null,
        "2013_6_Hours_of_Silverstone": null,
        "2013_6_Hours_of_S\u00e3o_Paulo": null,
        "2013_FIA_World_Endurance_Championship_season": null,
        "2014_6_Hours_of_Circuit_of_the_Americas": null,
        "2014_FIA_World_Endurance_Championship_season": null,
        "24_Hours_of_Le_Mans": null,
        "AC_Schnitzer": null,
        "Abt_Sportsline": null,
        "Andr\u00e9_Lotterer": null,
        "Association_for_Standardisation_of_Automation_and_Measuring_Systems": null,
        "Aston_Martin": null,
        "Audi_50": null,
        "Audi_80": null,
        "Audi_A3": null,
        "Audi_A6": null,
        "Audi_Avus_quattro": null,
        "Audi_Channel": null,
        "Audi_Nuvolari_quattro": null,
        "Audi_Q5": null,
        "Audi_R10_TDI": null,
        "Audi_RSQ": null,
        "Audi_RS_4": null,
        "Audi_S6": null,
        "Audi_Sportback_concept": null,
        "Audi_Steppenwolf": null,
        "Audi_Type_A": null,
        "Audi_Type_P": null,
        "August_Horch": null,
        "Auto_Union": null,
        "Auto_racing": null,
        "Automotive_industry": null,
        "Automotive_industry_in_Germany": null,
        "Autostadt": null,
        "BBS_Kraftfahrzeugtechnik": null,
        "Behr_GmbH_&_Co._KG": null,
        "Beijing_Olympic_Green_Circuit": null,
        "Bernd_Pischetsrieder": null,
        "Bobby_Unser": null,
        "Brussels": null,
        "B\u00fchler_Motor": null,
        "Chemnitz": null,
        "Chevrolet": null,
        "Circuit_of_the_Americas": null,
        "Clutch": null,
        "Continuously_variable_transmission": null,
        "Crossover_(automobile)": null,
        "DKW": null,
        "DKW_F102": null,
        "Deutsche_Tourenwagen_Masters": null,
        "Ducati": null,
        "ETAS_Group": null,
        "ETKA": null,
        "Engine_displacement": null,
        "EvoBus": null,
        "FC_Ingolstadt_04": null,
        "Felix_Wankel": null,
        "Ferdinand_Porsche": null,
        "Ford_Motor_Company": null,
        "Ford_RS200": null,
        "Formula_Volkswagen_Germany": null,
        "Getrag": null,
        "Gumpert": null,
        "Hansa_(car)": null,
        "Hatchback": null,
        "Heinrich_Nordhoff": null,
        "Hermann_Peters": null,
        "Horch": null,
        "Hybrid_vehicle": null,
        "IAV": null,
        "IFA_F9": null,
        "International_Motor_Sports_Association": null,
        "Je_Design": null,
        "Joest_Racing": null,
        "Judd_(engine)": null,
        "Kurt_Lotz": null,
        "Lamborghini": null,
        "List_of_Audi_vehicles": null,
        "List_of_PlayStation_Home_Game_Spaces": null,
        "List_of_Volkswagen_Group_diesel_engines": null,
        "List_of_Volkswagen_Group_engines": null,
        "List_of_Volkswagen_Group_platforms": null,
        "Longitudinal_engine": null,
        "Luxury_vehicle": null,
        "L\u00f6we_Automobil": null,
        "Magirus": null,
        "Marshall_Plan": null,
        "Maserati": null,
        "MetaDesign": null,
        "Mid-size_car": null,
        "National_Highway_Traffic_Safety_Administration": null,
        "Neckarsulm": null,
        "Overhead_camshaft": null,
        "Peugeot_908_HDi_FAP": null,
        "PlayStation_Home": null,
        "Pole_position": null,
        "Porsche": null,
        "Porsche_917": null,
        "Porsche_Automobil_Holding_SE": null,
        "Puebla": null,
        "Reichsgericht": null,
        "Rheinmetall": null,
        "Rieger_Tuning": null,
        "Ruf_Automobile": null,
        "Rupert_Stadler": null,
        "SDI_(engine)": null,
        "Soviet_Army": null,
        "Space_frame": null,
        "Spark-Renault_SRT_01E": null,
        "Sports_car": null,
        "Stig_Blomqvist": null,
        "Sudden_unintended_acceleration": null,
        "Toni_Schm\u00fccker": null,
        "Torque_converter": null,
        "Toyota": null,
        "Trabant": null,
        "Turbocharged_Direct_Injection": null,
        "Twin-turbo": null,
        "V12_engine": null,
        "V6_engine": null,
        "V8_engine": null,
        "VR6_engine": null,
        "Volkswagen_Group_China": null,
        "Volkswagen_Group_of_America": null,
        "Volkswagen_Jetta_TDI_Cup": null,
        "Volkswagen_Passat": null,
        "Volkswagen_do_Brasil": null,
        "Vorsprung_durch_Technik": null,
        "War_reparations": null,
        "Warranty": null,
        "World_Rally_Championship": null,
        "ZF_Friedrichshafen": null,
        "Zetland,_New_South_Wales": null,
        "\u0160koda_Auto": null
      },
      "Bayern_Munich_Junior_Team": {
        "FC_Bayern_Munich_II": null,
        "Thomas_Hitzlsperger": null,
        "Wolfgang_Dremmler": null,
        "Regionalliga_Bayern": null,
        "Harald_Cerny": null,
        "Heiko_Herrlich": null,
        "Heiko_Vogel": null
      },
      "Bj\u00f6rn_Andersson": {},
      "Branko_Zebec": {},
      "Brazil": {
        ".br": null,
        "1954_FIBA_World_Championship": null,
        "1997_Asian_financial_crisis": null,
        "1998_Russian_financial_crisis": null,
        "2016_Summer_Paralympics": null,
        "28th_meridian_west": null,
        "Academia_Brasileira_de_Letras": null,
        "Acaraj\u00e9": null,
        "Africa": null,
        "Afro-Brazilian": null,
        "Agriculture": null,
        "Albert_Einstein_Hospital": null,
        "Allies_of_World_War_II": null,
        "Angola": null,
        "Antonio_Candido": null,
        "Arab_Brazilian": null,
        "Armadillo": null,
        "Atlantic_Forest": null,
        "Atlantic_Ocean": null,
        "Aut\u00f3dromo_Jos\u00e9_Carlos_Pace": null,
        "Ayrton_Senna": null,
        "BRIC": null,
        "Baniwa_language": null,
        "Beach_soccer": null,
        "Belize": null,
        "Belo_Horizonte": null,
        "Berimbau": null,
        "Biodiversity": null,
        "Bolivia": null,
        "Bonito,_Mato_Grosso_do_Sul": null,
        "Bossa_nova": null,
        "Bras\u00edlia": null,
        "Brazil_cost": null,
        "Brazil_during_World_War_I": null,
        "Brazil_national_football_team": null,
        "Brazilian_Armed_Forces": null,
        "Brazilian_Carnival": null,
        "Brazilian_Expeditionary_Force": null,
        "Brazilian_Gold_Rush": null,
        "Brazilian_Grand_Prix": null,
        "Brazilian_Navy": null,
        "Brazilian_Portuguese": null,
        "Brazilian_Social_Democracy_Party": null,
        "Brazilian_art": null,
        "Brazilian_cuisine": null,
        "Brazilian_literature": null,
        "Brazilian_painting": null,
        "Brazilian_real": null,
        "Brazilian_sculpture": null,
        "Brazilians_of_Spanish_descent": null,
        "Brown_(racial_classification)": null,
        "C._R._Boxer": null,
        "CEITEC": null,
        "Cabanagem": null,
        "Caboclo": null,
        "Caesalpinia_echinata": null,
        "California": null,
        "Cambodia": null,
        "Cameroon": null,
        "Capoeira": null,
        "Capoeira_music": null,
        "Carlos_Drummond_de_Andrade": null,
        "Cashew": null,
        "Cec\u00edlia_Meireles": null,
        "Chapada_Diamantina": null,
        "China": null,
        "Choro": null,
        "Christ_the_Redeemer_(statue)": null,
        "Christianity": null,
        "Cinema_of_Brazil": null,
        "Climate_of_Brazil": null,
        "Coffee_production_in_Brazil": null,
        "Comarca": null,
        "Constitution_of_Brazil": null,
        "Coordinated_Universal_Time": null,
        "Corned_beef": null,
        "Cougar": null,
        "Daylight_saving_time": null,
        "Daylight_saving_time_in_Brazil": null,
        "Deer": null,
        "Democrats_(Brazil)": null,
        "Demographic_transition": null,
        "Denmark": null,
        "Distilled_beverage": null,
        "Dreadnought": null,
        "Dry_season": null,
        "Dune": null,
        "East_Timor": null,
        "Education_in_Brazil": null,
        "Elections_in_Brazil": null,
        "Electrical_equipment": null,
        "Embraer": null,
        "Empire_of_Brazil": null,
        "Environmental_issues_in_Brazil": null,
        "Espinha\u00e7o_Mountains": null,
        "Estonia": null,
        "Ethanol_fuel": null,
        "Europe": null,
        "European_Portuguese": null,
        "FIBA_Basketball_World_Cup": null,
        "FIFA_World_Cup": null,
        "Farofa": null,
        "Fernando_Henrique_Cardoso": null,
        "Flag_of_Brazil": null,
        "Florian\u00f3polis": null,
        "Foreign_relations_of_Brazil": null,
        "Fortaleza": null,
        "Foz_do_Igua\u00e7u": null,
        "France": null,
        "France_Antarctique": null,
        "Free_Economic_Zone_of_Manaus": null,
        "G-20_major_economies": null,
        "Geography_of_Brazil": null,
        "Goi\u00e1s": null,
        "Governorate_General_of_Brazil": null,
        "Greater_Belo_Horizonte": null,
        "Greater_Curitiba": null,
        "Greater_Porto_Alegre": null,
        "Greater_S\u00e3o_Paulo": null,
        "Greater_Vit\u00f3ria": null,
        "Gross_domestic_product": null,
        "Guatemala": null,
        "Haiti": null,
        "History_of_Brazil_since_1985": null,
        "Human_Development_Index": null,
        "Hungary": null,
        "Hydroelectricity": null,
        "ISO_4217": null,
        "Ice_cream": null,
        "Immigration_to_Brazil": null,
        "Inconfid\u00eancia_Mineira": null,
        "Indigenous_languages_of_the_Americas": null,
        "Indigenous_peoples_in_Brazil": null,
        "Industry_in_Brazil": null,
        "Iron_ore": null,
        "Irreligion": null,
        "Islam_in_Brazil": null,
        "Israel": null,
        "Italian_Brazilian": null,
        "Itamar_Franco": null,
        "Jim_O'Neill_(economist)": null,
        "John_VI_of_Portugal": null,
        "Jo\u00e3o_Guimar\u00e3es_Rosa": null,
        "Juscelino_Kubitschek": null,
        "Kenya": null,
        "Kibbeh": null,
        "Korea": null,
        "Laborat\u00f3rio_Nacional_de_Luz_S\u00edncrotron": null,
        "Latin_Union": null,
        "Law_enforcement_in_Brazil": null,
        "Lebanon": null,
        "List_of_Brazilian_dishes": null,
        "List_of_Brazilian_states_by_population_density": null,
        "List_of_countries_by_GDP_(nominal)": null,
        "List_of_countries_by_Human_Development_Index": null,
        "List_of_largest_cities_in_Brazil": null,
        "List_of_largest_producing_countries_of_agricultural_commodities": null,
        "List_of_newspapers_in_Brazil": null,
        "Lower_house": null,
        "Luzia_Woman": null,
        "Macaronesia": null,
        "Malaysia": null,
        "Mal\u00ea_Revolt": null,
        "Mango": null,
        "Manuel_Bandeira": null,
        "Manueline": null,
        "Maracatu": null,
        "Mato_Grosso": null,
        "Mexico_City": null,
        "Middle_power": null,
        "Minister_of_State": null,
        "Movimento_Passe_Livre": null,
        "Municipalities_of_Brazil": null,
        "Municipality": null,
        "Nazi_Germany": null,
        "New_Year's_Day": null,
        "New_Zealand": null,
        "Neymar": null,
        "North_Region,_Brazil": null,
        "Northeast_Region,_Brazil": null,
        "Occupy_Wall_Street": null,
        "Ocelot": null,
        "Opossum": null,
        "Orange_juice": null,
        "Pakistan": null,
        "Palmares_(quilombo)": null,
        "Panama": null,
        "Pandeiro": null,
        "Pantanal": null,
        "Paran\u00e1_River": null,
        "Par\u00e1": null,
        "Peacebuilding": null,
        "Pedro_I_of_Brazil": null,
        "Pedro_\u00c1lvares_Cabral": null,
        "Pernambuco": null,
        "Petrobras": null,
        "Phenotype": null,
        "Piracicaba": null,
        "Plantation_economy": null,
        "Polish_Brazilian": null,
        "Political_agenda": null,
        "Pomeranian_language": null,
        "Pomerode": null,
        "Population_growth": null,
        "Porto_Alegre": null,
        "Porto_Velho": null,
        "Portuguese_conquest_of_French_Guiana": null,
        "Presidential_system": null,
        "Proclamation_of_the_Republic_(Brazil)": null,
        "P\u00e3o_de_queijo": null,
        "P\u00e9-de-moleque": null,
        "Radiocarbon_dating": null,
        "Recife": null,
        "Recife/Guararapes\u2013Gilberto_Freyre_International_Airport": null,
        "Recife_metropolitan_area": null,
        "Regions_of_Brazil": null,
        "Renan_Calheiros": null,
        "Rice_and_beans": null,
        "Rio_Carnival": null,
        "Rio_de_Janeiro_(state)": null,
        "Rondon\u00f3polis": null,
        "Roraima": null,
        "Saudi_Arabia": null,
        "Scotland": null,
        "Seal_(emblem)": null,
        "Second_Brazilian_Republic": null,
        "Semiconductor": null,
        "Senegal": null,
        "Serra_do_Mar": null,
        "Sibling": null,
        "Singapore": null,
        "Slavery": null,
        "Sloth": null,
        "Social_issues_in_Brazil": null,
        "Socioeconomic_status": null,
        "South_American_dreadnought_race": null,
        "South_Korea": null,
        "Southern_Cone": null,
        "Soybean": null,
        "Spain": null,
        "Spondias": null,
        "Sport_in_Brazil": null,
        "Submarine_warfare": null,
        "Subtropics": null,
        "Suppression_of_the_Society_of_Jesus": null,
        "Sweden": null,
        "S\u00e3o_Francisco_Church_and_Convent": null,
        "S\u00e3o_Francisco_River": null,
        "S\u00e3o_Paulo_(state)": null,
        "Tapaj\u00f3s": null,
        "Tapioca": null,
        "Temperate_coniferous_forest": null,
        "Textile": null,
        "Tiradentes": null,
        "Transfer_of_the_Portuguese_Court_to_Brazil": null,
        "Treaty_of_Rio_de_Janeiro_(1825)": null,
        "Treaty_of_Tordesillas": null,
        "Trindade_and_Martim_Vaz": null,
        "Tropical_and_subtropical_grasslands,_savannas,_and_shrublands": null,
        "Tupinamb\u00e1": null,
        "Tupiniquim_people": null,
        "Tup\u00ed_people": null,
        "Turkey": null,
        "Ukrainian_Brazilian": null,
        "Uncontacted_peoples": null,
        "United_Kingdom_of_Portugal,_Brazil_and_the_Algarves": null,
        "United_Nations": null,
        "Vale_(mining_company)": null,
        "Vale_do_Itaja\u00ed": null,
        "Vale_tudo": null,
        "Vargas_Era": null,
        "War_of_Independence_of_Brazil": null,
        "Water_supply_and_sanitation_in_Brazil": null,
        "Wildlife_of_Brazil": null,
        "World_Bank": null,
        "World_Food_Programme": null,
        "World_War_II": null,
        "1963_FIBA_World_Championship": null,
        "1963_Pan_American_Games": null,
        "2016_Summer_Olympics": null,
        "34th_parallel_south": null,
        "74th_meridian_west": null,
        "Adventure_travel": null,
        "Alagoas": null,
        "Algeria": null,
        "Allan_Kardec": null,
        "Amazon_basin": null,
        "America": null,
        "Americas": null,
        "Anteater": null,
        "Araucaria": null,
        "Archipelago": null,
        "Argentina": null,
        "Assis_Chateaubriand": null,
        "Australia": null,
        "Austria": null,
        "Bahia": null,
        "Balaiada": null,
        "Bangladesh": null,
        "Baroque_in_Brazil": null,
        "Basketball": null,
        "Beef": null,
        "Beijinho": null,
        "Belo_Monte_Dam": null,
        "Benedito_Calixto": null,
        "Birth_rate": null,
        "Bolsa_Fam\u00edlia": null,
        "Brazil_nut": null,
        "Brazilian_Air_Force": null,
        "Brazilian_Army": null,
        "Brazilian_Democratic_Movement_Party": null,
        "Brazilian_Marine_Corps": null,
        "Brazilian_Naval_Aviation": null,
        "Brazilian_Revolution_of_1930": null,
        "Brazilian_Space_Agency": null,
        "Brazilian_academic_art": null,
        "British_Indian_Ocean_Territory": null,
        "Brunei": null,
        "Bulgaria": null,
        "Caipirinha": null,
        "Campinas": null,
        "Canada": null,
        "Cannibalism": null,
        "Cear\u00e1": null,
        "Cerrado": null,
        "Chamber_of_Deputies_(Brazil)": null,
        "Chapada_Diamantina_National_Park": null,
        "Chocolate": null,
        "Class_discrimination": null,
        "Coat_of_arms_of_Brazil": null,
        "Colombia": null,
        "Colonial_Brazil": null,
        "Columbia": null,
        "Combine_harvester": null,
        "Commodity_market": null,
        "Common_Era": null,
        "Community_of_Portuguese_Language_Countries": null,
        "Constitutionalist_Revolution": null,
        "Cora_Coralina": null,
        "Corruption_Perceptions_Index": null,
        "Costa_Rica": null,
        "Course_(education)": null,
        "Croatia": null,
        "Cuba": null,
        "Cultural_tourism": null,
        "Culture_of_Brazil": null,
        "Demographics_of_Brazil": null,
        "Dilma_Rousseff": null,
        "Durable_good": null,
        "Dutch\u2013Portuguese_War": null,
        "Ecuador": null,
        "Elio_Gaspari": null,
        "Empire": null,
        "Energy_policy_of_Brazil": null,
        "Ernesto_Geisel": null,
        "Esperanto": null,
        "Esp\u00edrito_Santo": null,
        "Ethanol": null,
        "Extreme_points_of_Brazil": null,
        "FIBA": null,
        "FIFA_World_Rankings": null,
        "Federal_government_of_Brazil": null,
        "Federalism": null,
        "Feijoada": null,
        "Fernando_de_Noronha": null,
        "Finland": null,
        "First_Brazilian_Republic": null,
        "Fixed-wing_aircraft": null,
        "Footvolley": null,
        "Footwear": null,
        "Fox": null,
        "French_Guiana": null,
        "Germania": null,
        "Goiabada": null,
        "Greater_Goi\u00e2nia": null,
        "Greater_Manaus": null,
        "Greater_Natal": null,
        "Greater_Rio_de_Janeiro": null,
        "Green-water_navy": null,
        "Greenland": null,
        "Guaran\u00ed_people": null,
        "Guyana": null,
        "Health_in_Brazil": null,
        "Henrique_Eduardo_Alves": null,
        "History_of_Brazil": null,
        "House_of_Braganza": null,
        "Iguazu_Falls": null,
        "Inclusion_(education)": null,
        "Income_inequality_in_Brazil": null,
        "Independence_of_Brazil": null,
        "Indonesia": null,
        "International_Centre_for_Prison_Studies": null,
        "International_Monetary_Fund": null,
        "Internationalism_(politics)": null,
        "Iracema": null,
        "Iran": null,
        "Itaipu_Dam": null,
        "Jamaica": null,
        "Japan": null,
        "Joaquim_Manuel_de_Macedo": null,
        "Jo\u00e3o_Goulart": null,
        "Judiciary_of_Brazil": null,
        "Juice": null,
        "J\u00e2nio_Quadros": null,
        "Kingdom_of_Brazil": null,
        "K\u00f6ppen_climate_classification": null,
        "Law_of_Brazil": null,
        "Leslie_Bethell": null,
        "Liberal_Revolution_of_1820": null,
        "Lisbon": null,
        "List_of_Brazilian_federative_units_by_Human_Development_Index": null,
        "List_of_Brazilians": null,
        "List_of_Presidents_of_the_Chamber_of_Deputies_of_Brazil": null,
        "List_of_aircraft_carriers_in_service": null,
        "List_of_countries_and_dependencies_by_area": null,
        "List_of_countries_by_GDP_(PPP)": null,
        "List_of_countries_by_GDP_(PPP)_per_capita": null,
        "List_of_countries_by_number_of_military_and_paramilitary_personnel": null,
        "List_of_countries_by_population": null,
        "List_of_countries_by_total_primary_energy_consumption_and_production": null,
        "List_of_islands_of_Brazil": null,
        "List_of_monarchs_of_Brazil": null,
        "List_of_mountains_in_Brazil": null,
        "List_of_political_parties_in_Brazil": null,
        "List_of_protected_areas_of_Brazil": null,
        "List_of_rivers_of_Brazil": null,
        "List_of_sovereign_states_and_dependent_territories_by_population_density": null,
        "Luiz_In\u00e1cio_Lula_da_Silva": null,
        "Machado_de_Assis": null,
        "Madeira_River": null,
        "Mantiqueira_Mountains": null,
        "Manufacturing": null,
        "Maranh\u00e3o": null,
        "Megadiverse_countries": null,
        "Microclimate": null,
        "Military_Firefighters_Corps": null,
        "Military_transport_aircraft": null,
        "Mining_in_Brazil": null,
        "Modulation_(music)": null,
        "Monetary_policy": null,
        "Mongolia": null,
        "Moqueca": null,
        "Mulatto": null,
        "Music_of_Brazil": null,
        "Nation_state": null,
        "National_Congress_of_Brazil": null,
        "National_Institute_for_Space_Research": null,
        "New_World_monkey": null,
        "Nigeria": null,
        "Nonproliferation_for_Global_Security_Foundation": null,
        "Oil_platform": null,
        "Operation_Condor": null,
        "Orange_(fruit)": null,
        "Orinoco": null,
        "Outline_of_Brazil": null,
        "Pamonha": null,
        "Paran\u00e1_(state)": null,
        "Pardo": null,
        "Pastel_(food)": null,
        "Peccary": null,
        "Pedro_II_of_Brazil": null,
        "Peninsular_War": null,
        "Pentecostalism": null,
        "Pernambucan_Revolt": null,
        "Peru": null,
        "Piau\u00ed": null,
        "Pico_da_Neblina": null,
        "Pineapple": null,
        "Poland": null,
        "Polenta": null,
        "Politics_of_Brazil": null,
        "Porto": null,
        "Porto_Seguro": null,
        "Portugal": null,
        "Portuguese_Cortes": null,
        "Portuguese_Mozambique": null,
        "Portuguese_language": null,
        "Pottery": null,
        "Pre-salt_layer": null,
        "President_of_Brazil": null,
        "Public_holidays_in_Brazil": null,
        "Purchasing_power": null,
        "Purchasing_power_parity": null,
        "P\u00earo_Vaz_de_Caminha": null,
        "Race_and_ethnicity_in_Brazil": null,
        "Rail_transport": null,
        "Regional_power": null,
        "Religion_in_Brazil": null,
        "Resende_Nuclear_Fuel_Factory": null,
        "Revolta_da_Armada": null,
        "Rio": null,
        "Rio_Grande_do_Norte": null,
        "Rio_Grande_do_Sul": null,
        "Rio_de_Janeiro": null,
        "Roman_law": null,
        "Samba": null,
        "Santa_Catarina_(state)": null,
        "Santar\u00e9m,_Par\u00e1": null,
        "Santos,_S\u00e3o_Paulo": null,
        "School_of_education": null,
        "Semi-arid_climate": null,
        "Sergipe": null,
        "Seventh-day_Adventist_Church": null,
        "Snow_in_Brazil": null,
        "South_Africa": null,
        "Southeast_Region,_Brazil": null,
        "Spiritism": null,
        "States_of_Brazil": null,
        "Sub-Saharan_Africa": null,
        "Sugar": null,
        "Sugarcane": null,
        "Swiss_Cup": null,
        "Synchrotron": null,
        "S\u00e3o_Lu\u00eds,_Maranh\u00e3o": null,
        "S\u00e3o_Paulo": null,
        "TV_Brasil_Internacional": null,
        "Taiwan": null,
        "Ta\u00e7a_de_Portugal": null,
        "Telecommunications_in_Brazil": null,
        "Texas": null,
        "Thomas_Skidmore": null,
        "Totalitarianism": null,
        "Transport_in_Brazil": null,
        "Travel_and_Tourism_Competitiveness_Report": null,
        "Treaty": null,
        "TripAdvisor": null,
        "Tropical_and_subtropical_moist_broadleaf_forests": null,
        "Tropical_rainforest_climate": null,
        "Ulysses_Guimar\u00e3es": null,
        "Unemployment_in_Brazil": null,
        "Union_of_South_American_Nations": null,
        "United_Kingdom": null,
        "United_States": null,
        "Uruguay": null,
        "Vale_do_A\u00e7o_metropolitan_area": null,
        "Vatap\u00e1": null,
        "Venezuela": null,
        "Vietnam": null,
        "Viral_phenomenon": null,
        "Volleyball": null,
        "War_effort": null,
        "War_of_the_Emboabas": null,
        "Water_resources_management_in_Brazil": null,
        "White_Brazilian": null,
        "Workers'_Party_(Brazil)": null,
        "Youth_in_Brazil": null,
        "Zambo": null,
        "Zimbabwe": null,
        "\u00cdndice_Bovespa": null,
        "1950_FIFA_World_Cup": null,
        "1964_Brazilian_coup_d'\u00e9tat": null,
        "1970_FIFA_World_Cup": null,
        "2007_Pan_American_Games": null,
        "2011\u201312_Spanish_protests": null,
        "2013_protests_in_Brazil": null,
        "2014_FIFA_World_Cup": null,
        "Aberdeen_Act": null,
        "Acre_(state)": null,
        "Afox\u00ea": null,
        "Agriculture_in_Brazil": null,
        "Airbus": null,
        "Amap\u00e1": null,
        "Amazon": null,
        "Amazon_River": null,
        "Amazon_rainforest": null,
        "Amazonas_(Brazilian_state)": null,
        "Arab_Spring": null,
        "Argentina\u2013Brazil_relations": null,
        "Asian_Brazilian": null,
        "Atlantic_slave_trade": null,
        "Autonomous_administrative_division": null,
        "BRICS": null,
        "Baixada_Santista": null,
        "Banco_do_Brasil": null,
        "Bandeirantes": null,
        "Barsa_(encyclopedia)": null,
        "Beach": null,
        "Belgium": null,
        "Bel\u00e9m": null,
        "Boa_Vista,_Roraima": null,
        "Brazil_(disambiguation)": null,
        "Brazil_men's_national_volleyball_team": null,
        "Brazil_national_basketball_team": null,
        "Brazilian_Army_Aviation_Command": null,
        "Brazilian_Communist_Party": null,
        "Brazilian_Electricity_Regulatory_Agency": null,
        "Brazilian_Institute_of_Geography_and_Statistics": null,
        "Brazilian_National_Anthem": null,
        "Brazilian_Sign_Language": null,
        "Brazilian_general_election,_2014": null,
        "Brazilian_military_government": null,
        "Brazilian_science_and_technology": null,
        "Brazilians": null,
        "Brigadeiro": null,
        "British_Virgin_Islands": null,
        "Bush_dog": null,
        "Cacha\u00e7a": null,
        "Cambria_Press": null,
        "Caxias_do_Sul": null,
        "Central-West_Region,_Brazil": null,
        "Central_Bank_of_Brazil": null,
        "Chile": null,
        "Chinese_Brazilian": null,
        "Cisplatine_War": null,
        "Civil_law_(legal_system)": null,
        "Clarice_Lispector": null,
        "Coastline_of_Brazil": null,
        "Cocoa_bean": null,
        "Coffee": null,
        "Confederation_of_the_Equator": null,
        "Conservation_in_Brazil": null,
        "Continental_Portugal": null,
        "Corruption": null,
        "Corruption_in_Brazil": null,
        "Counterpoint": null,
        "Country_code_top-level_domain": null,
        "Coxinha": null,
        "Crime_in_Brazil": null,
        "Crystal": null,
        "Culture_of_Portugal": null,
        "Cupua\u00e7u": null,
        "Curitiba": null,
        "Currency_crisis": null,
        "Deforestation_in_Brazil": null,
        "Demonym": null,
        "Dom_(title)": null,
        "Dominican_Republic": null,
        "Dutch_Brazil": null,
        "Economy_of_Brazil": null,
        "Egypt": null,
        "Embraer_KC-390": null,
        "Emerging_power": null,
        "Empanada": null,
        "Empresa_Brasileira_de_Pesquisa_Agropecu\u00e1ria": null,
        "Encilhamento": null,
        "Environment_of_Brazil": null,
        "Equator": null,
        "Equinoctial_France": null,
        "Eredivisie": null,
        "Federal_District_(Brazil)": null,
        "Federal_University_of_Rio_de_Janeiro": null,
        "Federated_state": null,
        "Fernando_Collor_de_Mello": null,
        "Football": null,
        "Foreign_direct_investment": null,
        "Formula_One": null,
        "Funda\u00e7\u00e3o_Nacional_do_\u00cdndio": null,
        "Futsal": null,
        "German_Brazilian": null,
        "Get\u00falio_Vargas": null,
        "Gini_coefficient": null,
        "Golbery_do_Couto_e_Silva": null,
        "Graciliano_Ramos": null,
        "Greece": null,
        "Guarani_language": null,
        "Guava": null,
        "Guiana_Shield": null,
        "G\u00ea_peoples": null,
        "Highway": null,
        "Honduras": null,
        "Human_rights_in_Brazil": null,
        "Hunsr\u00fcckisch_dialect": null,
        "ISO_3166": null,
        "ISO_3166-2:BR": null,
        "Iberian_Union": null,
        "Iguazu_River": null,
        "Instituto_Butantan": null,
        "Interest_rate": null,
        "International_Brazilian_Jiu-Jitsu_Federation": null,
        "Ireland": null,
        "Italy": null,
        "Japanese_Brazilian": null,
        "John_III_of_Portugal": null,
        "Joinville": null,
        "Jorge_Amado": null,
        "Jornal_Nacional": null,
        "Jos\u00e9_de_Alencar": null,
        "Jo\u00e3o_Cabral_de_Melo_Neto": null,
        "Judaism": null,
        "Kinship": null,
        "Labor_Day": null,
        "Languages_of_Brazil": null,
        "Latin_America": null,
        "Leadership": null,
        "Lei_\u00c1urea": null,
        "Leisure": null,
        "Liberal_Wars": null,
        "List_of_countries_by_GDP_(nominal)_per_capita": null,
        "List_of_countries_by_exports": null,
        "List_of_endangered_languages_in_Brazil": null,
        "List_of_newspapers_in_the_world_by_circulation": null,
        "Logging": null,
        "Malandragem": null,
        "Malaria": null,
        "Manaus": null,
        "Maria_I_of_Portugal": null,
        "Martial_arts": null,
        "Mato_Grosso_do_Sul": null,
        "Mercosur": null,
        "Mexico": null,
        "Michel_Temer": null,
        "Military_Police_(Brazil)": null,
        "Minas_Geraes-class_battleship": null,
        "Minas_Gerais": null,
        "Mining": null,
        "Miscegenation": null,
        "Mixed_economy": null,
        "Morocco": null,
        "Multilateralism": null,
        "Multiracial": null,
        "Museum_of_the_Portuguese_Language": null,
        "Name_of_Brazil": null,
        "National_Agency_of_Petroleum,_Natural_Gas_and_Biofuels_(Brazil)": null,
        "National_Seal_of_Brazil": null,
        "Netherlands": null,
        "Nheengatu_language": null,
        "Non-interventionism": null,
        "Norway": null,
        "Opposition_(politics)": null,
        "Organization_of_American_States": null,
        "Organization_of_Ibero-American_States": null,
        "Papaya": null,
        "Paraguay": null,
        "Paraguayan_War": null,
        "Para\u00edba": null,
        "Para\u00edba_Valley": null,
        "Pa\u00e7oca": null,
        "Pedro_Leopoldo": null,
        "Plano_Real": null,
        "Platine_War": null,
        "Population": null,
        "Portuguese_Brazilian": null,
        "Portuguese_Empire": null,
        "Portuguese_Language_Orthographic_Agreement_of_1990": null,
        "Praieira_revolt": null,
        "President_of_the_Senate_of_Brazil": null,
        "Protestantism_in_Brazil": null,
        "Ragamuffin_War": null,
        "Rainforest": null,
        "Rebellion": null,
        "Rebellions_and_revolutions_in_Brazil": null,
        "Red-bellied_piranha": null,
        "Rede_Globo": null,
        "Ricardo_Lewandowski": null,
        "Rio_Negro_(Amazon)": null,
        "Rocas_Atoll": null,
        "Roman_Catholicism_in_Brazil": null,
        "Romania": null,
        "Rond\u00f4nia": null,
        "Russia": null,
        "Russians_in_Brazil": null,
        "Saint_Peter_and_Saint_Paul_Archipelago": null,
        "Salad": null,
        "Salvador,_Bahia": null,
        "Semiconductor_fabrication_plant": null,
        "Settler_colonialism": null,
        "Sfiha": null,
        "Slavery_in_Africa": null,
        "Slavery_in_Brazil": null,
        "Snorkeling": null,
        "Soap_opera": null,
        "Social_apartheid_in_Brazil": null,
        "South_America": null,
        "South_Region,_Brazil": null,
        "Supreme_Federal_Court": null,
        "Suriname": null,
        "Switzerland": null,
        "S\u00e3o_Gabriel_da_Cachoeira": null,
        "S\u00e3o_Paulo_Metro": null,
        "Talian_dialect": null,
        "Tambaba": null,
        "Tapir": null,
        "Telephone_numbers_in_Brazil": null,
        "Television_in_Brazil": null,
        "Television_station": null,
        "Teresina": null,
        "Thailand": null,
        "Time_in_Brazil": null,
        "Tourism": null,
        "Tourism_in_Brazil": null,
        "Tropical_climate": null,
        "Twitter": null,
        "Ukraine": null,
        "Upper_house": null,
        "Uruguayan_War": null,
        "Vinicius_de_Moraes": null,
        "World_Tourism_Organization": null,
        "Xingu_River": null
      },
      "Captain_(association_football)": {
        "2010_FIFA_World_Cup": null,
        "Iker_Casillas": null,
        "Peter_Shilton": null,
        "Rog\u00e9rio_Ceni": null,
        "Ryan_Giggs": null,
        "2007\u201308_Coppa_Italia": null,
        "Argentina_national_football_team": null,
        "Armband": null,
        "Bryan_Robson": null,
        "Manager_(association_football)": null,
        "Nemanja_Vidi\u0107": null,
        "Oliver_Bierhoff": null,
        "Referee_(association_football)": null,
        "Roy_Keane": null,
        "Captain_(sports)": null,
        "Coin_flipping": null,
        "Francesco_Totti": null,
        "Gary_Neville": null,
        "Laws_of_the_Game_(association_football)": null,
        "Michael_Ballack": null,
        "Ray_Wilkins": null
      },
      "Conrad_Heidkamp": {},
      "DFB-Pokal": {
        "1943_Tschammerpokal": null,
        "2010\u201311_DFB-Pokal": null,
        "2014\u201315_DFB-Pokal": null,
        "First_Vienna_FC": null,
        "Kickers_Offenbach": null,
        "MSV_Duisburg": null,
        "SV_Waldhof_Mannheim": null,
        "ZDF": null,
        "1935_Tschammerpokal": null,
        "1984\u201385_DFB-Pokal": null,
        "1992\u201393_DFB-Pokal": null,
        "2003\u201304_DFB-Pokal": null,
        "2009\u201310_DFB-Pokal": null,
        "2011\u201312_DFB-Pokal": null,
        "2015\u201316_DFB-Pokal": null,
        "Alemannia_Aachen": null,
        "Coupe_de_France": null,
        "Dresdner_SC": null,
        "Hans_von_Tschammer_und_Osten": null,
        "KNVB_Cup": null,
        "TSV_Vestenbergsgreuth": null,
        "2001\u201302_DFB-Pokal": null,
        "2007\u201308_DFB-Pokal": null,
        "2008\u201309_DFB-Pokal": null,
        "ARD_(broadcaster)": null,
        "Copa_del_Rey": null,
        "DFL-Supercup": null,
        "Double_(association_football)": null,
        "FDGB-Pokal": null,
        "Hertha_BSC_II": null,
        "Luftwaffen-SV_Hamburg": null,
        "Rot-Weiss_Essen": null,
        "Sky_Deutschland": null,
        "Stuttgarter_Kickers": null
      },
      "Deloitte_Football_Money_League": {
        "Celtic_F.C.": null,
        "Deloitte": null,
        "Fenerbah\u00e7e_S.K._(football)": null,
        "Forbes'_list_of_the_most_valuable_football_clubs": null,
        "List_of_English_football_club_owners": null,
        "Sport_Club_Corinthians_Paulista": null,
        "Paris_Saint-Germain_F.C.": null,
        "Sunderland_A.F.C.": null,
        "Valencia_CF": null,
        "Average_attendances_of_European_football_clubs": null,
        "List_of_professional_sports_leagues_by_revenue": null
      },
      "Deutsche_Telekom": {
        "Chief_executive_officer": null,
        "Deutsche_Bundespost": null,
        "Deutsche_Postbank": null,
        "Digital_television": null,
        "EE_Limited": null,
        "KfW": null,
        "Makedonski_Telekom": null,
        "Mobile_phone": null,
        "Orange_(UK)": null,
        "Slovak_Telekom": null,
        "T-Mobile": null,
        "Telekom_Romania": null,
        "BT_Group": null,
        "Bonn": null,
        "Crnogorski_Telekom": null,
        "Information_technology": null,
        "Landline": null,
        "OTE": null,
        "Reichspost": null,
        "T-Hrvatski_Telekom": null,
        "T-Mobile_US": null,
        "T-Online": null,
        "Telecommunications_network": null,
        "Deutsche_Post": null,
        "Euro_Stoxx_50": null,
        "Internet_access": null,
        "Magyar_Telekom": null,
        "MetroPCS": null,
        "Orange": null,
        "Orange_S.A.": null,
        "T-Mobile_UK": null,
        "T-Systems": null,
        "Telecommunication": null,
        "Vodafone": null
      },
      "FC_Bayern_Munich_(basketball)": {
        "Bryce_Taylor_(basketball)": null,
        "Robin_Benzing": null,
        "Rudi-Sedlmayer-Halle": null,
        "Tyrese_Rice": null,
        "Vasilije_Mici\u0107": null,
        "Yotam_Halperin": null,
        "2013\u201314_Basketball_Bundesliga": null,
        "2013\u201314_Euroleague": null,
        "Alba_Berlin": null,
        "Aleksandar_Na\u0111feji": null,
        "Basketball_Bundesliga": null,
        "Bo_McCalebb": null,
        "Chevon_Troutman": null,
        "Daniel_Mayr": null,
        "Emir_Mutap\u010di\u0107": null,
        "Jan_Jagla": null,
        "Lawrence_Roberts_(basketball)": null,
        "ProA": null,
        "Svetislav_Pe\u0161i\u0107": null,
        "2014\u201315_Basketball_Bundesliga": null,
        "Anton_Gavel": null,
        "Ben_Hansbrough": null,
        "Deon_Thompson": null,
        "Du\u0161ko_Savanovi\u0107": null,
        "Fenerbah\u00e7e_Men's_Basketball": null,
        "Heiko_Schaffartzik": null,
        "John_Bryant_(basketball)": null,
        "Karl_Hopfner": null,
        "Lucca_Staiger": null,
        "Malcolm_Delaney": null,
        "Nihad_\u0110edovi\u0107": null,
        "Stuart_Robbins": null,
        "Vladimir_\u0160timac": null,
        "Yassin_Idbihi": null
      },
      "FIFA_Club_World_Cup": {
        "1960_International_Soccer_League": null,
        "2005_FIFA_Club_World_Championship": null,
        "2005_FIFA_Club_World_Championship_Final": null,
        "2007_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2008_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2008_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2012_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2014_FIFA_Club_World_Cup_squads": null,
        "2017_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "AFC_Champions_League": null,
        "Afro-Asian_Club_Championship": null,
        "CR_Vasco_da_Gama": null,
        "Carlo_Ancelotti": null,
        "Copa_Rio_(international_tournament)": null,
        "Deportivo_Saprissa": null,
        "FIBA_Intercontinental_Cup": null,
        "Gamba_Osaka": null,
        "Historical_table_of_the_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "Ittihad_FC": null,
        "List_of_FIFA_Club_World_Cup_finals": null,
        "List_of_FIFA_Club_World_Cup_goalscorers": null,
        "OFC_Champions_League": null,
        "Peque\u00f1a_Copa_del_Mundo_de_Clubes": null,
        "San_Lorenzo_de_Almagro": null,
        "Sport_Club_Internacional": null,
        "S\u00e3o_Paulo_FC": null,
        "United_Arab_Emirates": null,
        "West_Auckland_Town_F.C.": null,
        "\u00c9toile_du_Sahel": null,
        "1967_Intercontinental_Cup": null,
        "2000_FIFA_Club_World_Championship": null,
        "2006_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2006_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2009_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2011_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2015_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2018_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "Al_Ahly_SC": null,
        "CAF_Champions_League": null,
        "CONCACAF": null,
        "CONCACAF_Champions_League": null,
        "CONMEBOL": null,
        "Club_Am\u00e9rica": null,
        "Club_Necaxa": null,
        "Confederation_of_African_Football": null,
        "Copa_Libertadores": null,
        "Cruz_Azul": null,
        "Estudiantes_de_La_Plata": null,
        "FIFA_Club_World_Cup_records_and_statistics": null,
        "FIVB_Volleyball_Club_World_Championship": null,
        "International": null,
        "International_Women's_Club_Championship": null,
        "LDU_Quito": null,
        "List_of_FIFA_Club_World_Cup_broadcasters": null,
        "List_of_world_sports_championships": null,
        "Oceania_Football_Confederation": null,
        "Pohang_Steelers": null,
        "TP_Mazembe": null,
        "World_Cup": null,
        "2000_FIFA_Club_World_Championship_Final": null,
        "2001_FIFA_Club_World_Championship": null,
        "2004_Intercontinental_Cup": null,
        "2007_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2009_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2010_FIFA_Club_World_Cup_Final": null,
        "2011_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2014_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "2016_FIFA_Club_World_Cup": null,
        "Al_Sadd_SC": null,
        "Asian_Football_Confederation": null,
        "Auckland_City_FC": null,
        "Boca_Juniors": null,
        "C.F._Monterrey": null,
        "Cafu": null,
        "C\u00e9sar_Delgado": null,
        "Dida_(footballer,_born_1973)": null,
        "FIFA_Confederations_Cup": null,
        "FIFA_Futsal_World_Cup": null,
        "Guangzhou_Evergrande_F.C.": null,
        "Intercontinental_Cup_(football)": null,
        "International_Sport_and_Leisure": null,
        "Kashiwa_Reysol": null,
        "List_of_FIFA_Club_World_Cup_awards": null,
        "List_of_FIFA_Club_World_Cup_participants": null,
        "List_of_FIFA_Club_World_Cup_winning_managers": null,
        "Santos_FC": null,
        "Seongnam_FC": null,
        "Sir_Thomas_Lipton_Trophy": null,
        "Tournoi_de_Paris": null
      },
      "FIFA_eligibility_rules": {
        "Andrew_Driver": null,
        "Cristiano_Alves_Pereira": null,
        "David_Johnson_(footballer,_born_1976)": null,
        "F\u00e1bio_Pereira_de_Azevedo": null,
        "George_Mourad": null,
        "Josip_Weber": null,
        "Law_Adam": null,
        "L\u00e1szl\u00f3_Kubala": null,
        "Maik_Taylor": null,
        "Nigel_Spackman": null,
        "Tahiti_national_football_team": null,
        "Andy_Dorman": null,
        "Ferenc_Pusk\u00e1s": null,
        "Gibraltar_national_football_team": null,
        "Ham\u00edlton_H\u00eanio_Ferreira_Calheiros": null,
        "Jack_McBean": null,
        "Jermaine_Jones": null,
        "Michel_Platini": null,
        "Alessandro_Faria": null,
        "Alex_Zahavi": null,
        "Daniel_Kearns_(footballer)": null,
        "F\u00e1bio_de_Jesus_Oliveira": null,
        "Jeferson_Paulo_Rodrigues_de_Souza": null,
        "Joe_Gaetjens": null,
        "Macau_national_football_team": null,
        "Mehmet_Dragusha": null,
        "Nikola_Vujadinovi\u0107": null,
        "Timor-Leste_national_football_team": null,
        "Togo_national_football_team": null,
        "United_States_Virgin_Islands_national_soccer_team": null,
        "\u00c0ngel_Rangel": null
      },
      "German_Football_Association": {
        "Founding_Clubs_of_the_DFB": null,
        "German_football_league_system": null,
        "Germany_women's_national_football_team": null,
        "Oberliga_(football)": null,
        "Verbandsliga": null,
        "Wolfgang_Niersbach": null,
        "Baden_Football_Association": null,
        "Frankfurt": null,
        "Bavarian_Football_Association": null,
        "Deutsche_Fu\u00dfball_Liga": null,
        "Gerhard_Mayer-Vorfelder": null,
        "German_Football_Museum": null,
        "German_language": null,
        "History_of_German_football": null,
        "Theo_Zwanziger": null
      },
      "Giovanni_Trapattoni": {
        "1969_European_Cup_Final": null,
        "A.S._Varese_1910": null,
        "Cusano_Milanino": null,
        "Dino_Zoff": null,
        "Holy_water": null,
        "Lombard_language": null,
        "Ottmar_Hitzfeld": null,
        "Zona_mista": null,
        "1963_European_Cup_Final": null,
        "1984\u201385_European_Cup": null,
        "Ernst_Happel": null,
        "Gianni_Rivera": null,
        "Italy_national_football_team": null,
        "Liam_Brady": null,
        "Marcello_Lippi": null,
        "Marco_Tardelli": null,
        "Opus_Dei": null,
        "Thomas_Strunz": null,
        "Tomislav_Ivi\u0107": null,
        "Types_of_membership_of_Opus_Dei": null,
        "Vatican_City_national_football_team": null,
        "FC_Red_Bull_Salzburg": null,
        "Jon_Dahl_Tomasson": null,
        "List_of_Intercontinental_Cup_winning_managers": null,
        "Nations_Cup_(football)": null
      },
      "Gr\u00fcnwalder_Stadion": {
        "FC_Wacker_M\u00fcnchen": null,
        "The_Philosophers'_Football_Match": null
      },
      "Hans-Wilhelm_M\u00fcller-Wohlfahrt": {
        "Dylan_Grimes": null,
        "Wittmund": null,
        "Moharram_Navidkia": null,
        "Simone_Pepe": null,
        "Actovegin": null,
        "East_Frisia": null,
        "Homeopathy": null,
        "Peter_MacDonald_(footballer)": null
      },
      "International_Federation_of_Football_History_&_Statistics": {
        "Asante_Kotoko_SC": null,
        "Atl\u00e9tico_Nacional": null,
        "CAF_Cup": null,
        "Club_Olimpia": null,
        "Club_Tijuana": null,
        "FC_Basel": null,
        "FC_Viktoria_Plze\u0148": null,
        "K.R.C._Genk": null,
        "Al-Hilal_FC": null,
        "Club_Libertad": null,
        "Clube_Atl\u00e9tico_Mineiro": null,
        "Copa_Sudamericana": null,
        "FC_Rubin_Kazan": null,
        "IFFHS_World's_Best_Club_Coach": null,
        "IFFHS_World's_Best_Goalkeeper": null,
        "Independiente_Santa_Fe": null,
        "Newell's_Old_Boys": null,
        "South_Melbourne_FC": null,
        "AFC_Cup": null,
        "FC_Steaua_Bucure\u0219ti": null,
        "PFC_Ludogorets_Razgrad": null
      },
      "Joshua_Kimmich": {
        "Julian_Brandt": null,
        "Kevin_Akpoguma": null,
        "Levin_\u00d6ztunal\u0131": null,
        "Rani_Khedira": null,
        "Rottweil": null,
        "Thiago_Rockenbach": null,
        "Yussuf_Poulsen": null,
        "Ante_Rebi\u0107": null,
        "Fussballdaten.de": null,
        "Midfielder": null,
        "Germany_national_youth_football_team": null
      },
      "Klaus_Augenthaler": {
        "F\u00fcrstenzell": null,
        "Karl-Heinz_Rummenigge": null,
        "SpVgg_Unterhaching": null
      },
      "List_of_FC_Bayern_Munich_players": {
        "Jorginho": null,
        "Luca_Toni": null,
        "Robert_Kova\u010d": null,
        "Jens_Jeremies": null,
        "Lucio": null,
        "Oliver_Kahn": null,
        "Z\u00e9_Roberto": null,
        "Carsten_Jancker": null,
        "Roland_Wohlfarth": null,
        "Thorsten_Fink": null,
        "West_Germany": null
      },
      "List_of_FC_Bayern_Munich_seasons": {
        "1990\u201391_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "1991\u201392_FC_Bayern_Munich_season": null
      },
      "List_of_German_football_transfers_summer_2014": {
        "Aleksandar_Stevanovi\u0107": null,
        "Arkadiusz_Milik": null,
        "Ibrahim_Sissoko": null,
        "Ji_Dong-won": null,
        "Josip_Drmi\u0107": null,
        "Luuk_de_Jong": null,
        "Maik_Franz": null,
        "Mateusz_Klich": null,
        "Mumbai_City_FC": null,
        "Nikita_Rukavytsya": null,
        "Pepe_Reina": null,
        "Per_Ciljan_Skjelbred": null,
        "Sebastian_Rode": null,
        "Tranquillo_Barnetta": null,
        "Vladlen_Yurchenko": null,
        "Xabi_Alonso": null,
        "Adri\u00e1n_Ramos": null,
        "Andr\u00e9_Hahn": null,
        "Anthony_Annan": null,
        "Bo_Svensson": null,
        "Ciro_Immobile": null,
        "Eric_Maxim_Choupo-Moting": null,
        "Felix_Bastians": null,
        "Joel_Pohjanpalo": null,
        "Josuha_Guilavogui": null,
        "Juan_Arango": null,
        "Karim_Bellarabi": null,
        "Manuel_Friedrich": null,
        "Mato_Jajalo": null,
        "Matthias_Ginter": null,
        "Mehdi_Benatia": null,
        "Ryu_Seung-woo": null,
        "Shinji_Kagawa": null,
        "Sidney_Sam": null,
        "Thorgan_Hazard": null,
        "Aaron_Hunt": null,
        "Emanuel_Pogatetz": null,
        "Gianluca_Gaudino": null,
        "Hakan_\u00c7alhano\u011flu": null,
        "Julian_Schieber": null,
        "List_of_German_football_transfers_summer_2013": null,
        "Marc-Andr\u00e9_ter_Stegen": null,
        "Nuri_\u015eahin": null,
        "Timo_Hildebrand": null
      },
      "Liverpool": {
        "1911_Liverpool_general_transport_strike": null,
        "Albert_Dock": null,
        "Allerton_and_Hunts_Cross_(ward)": null,
        "Benjamin_Disraeli": null,
        "Blue_Angel_(nightclub)": null,
        "Borough_status_in_the_United_Kingdom": null,
        "British_Basketball_League": null,
        "British_Rail_Class_390": null,
        "Commonwealth": null,
        "County_(ward)": null,
        "Cunard_Building": null,
        "Dialect": null,
        "Dinky_Toys": null,
        "Dublin": null,
        "Economy_of_Liverpool": null,
        "Edge_Hill_University": null,
        "Edinburgh": null,
        "George_Frederick_Cooke": null,
        "German_Church,_Liverpool": null,
        "Grand_National": null,
        "Great_Depression": null,
        "Greenbank_(ward)": null,
        "Historic_counties_of_England": null,
        "History_of_Liverpool": null,
        "Jaguar_Land_Rover": null,
        "Joe_Anderson_(politician)": null,
        "Kenny_Dalglish": null,
        "King's_Dock,_Port_of_Liverpool": null,
        "Kirkby": null,
        "Korova_(Liverpool)": null,
        "LGBT_culture_in_Liverpool": null,
        "Letters_patent": null,
        "List_of_schools_in_Liverpool": null,
        "Liverpool_(disambiguation)": null,
        "Liverpool_Beach": null,
        "Liverpool_Cathedral": null,
        "Liverpool_City_Centre": null,
        "Liverpool_Cruise_Terminal": null,
        "Liverpool_Hope_University": null,
        "Liverpool_Knowledge_Quarter": null,
        "Liverpool_Lime_Street_railway_station": null,
        "Liverpool_Maritime_Mercantile_City": null,
        "Liverpool_Stadium": null,
        "Malcolm_McDowell": null,
        "Mathew_Street": null,
        "Memphis,_Tennessee": null,
        "Mersey_Tigers": null,
        "Merseyside_Maritime_Museum": null,
        "Metropolitan_borough": null,
        "Minamitane,_Kagoshima": null,
        "Music_of_Liverpool": null,
        "Naples": null,
        "Nelson_Monument,_Liverpool": null,
        "North_West_England": null,
        "Oceanic_climate": null,
        "Oxford": null,
        "Picton_Reading_Room_and_Hornby_Library": null,
        "Pier_Head": null,
        "Pomp_and_Circumstance_Marches": null,
        "Princes_Park_(Liverpool_ward)": null,
        "Queensway_Tunnel": null,
        "Regions_of_England": null,
        "R\u00e2mnicu_V\u00e2lcea": null,
        "Scouse": null,
        "Scouse_(food)": null,
        "Seal_hunting": null,
        "Shea_Neary": null,
        "Speke-Garston_(ward)": null,
        "Speke_Hall": null,
        "Spice_Girls": null,
        "St._Peter's_Roman_Catholic_Church,_Liverpool": null,
        "St_George's_Hall,_Liverpool": null,
        "Stavanger": null,
        "Stephen_Twigg": null,
        "Tate_Liverpool": null,
        "The_Beatles": null,
        "UNESCO": null,
        "Walker_Art_Gallery": null,
        "Wellington's_Column": null,
        "West_Derby_(ward)": null,
        "White_British": null,
        "William_Brown_Street": null,
        "Wirral_Peninsula": null,
        "World_Heritage_Site": null,
        "Anfield_(ward)": null,
        "Architecture_of_Liverpool": null,
        "Baltic_Triangle": null,
        "Beat_music": null,
        "Belfast": null,
        "Birkenhead": null,
        "Birmingham": null,
        "Black_British": null,
        "Bluecoat_Chambers": null,
        "Brighton": null,
        "Bristol": null,
        "Britannia_Adelphi_Hotel": null,
        "Central_(Liverpool_ward)": null,
        "Cilla_Black": null,
        "City_status_in_the_United_Kingdom": null,
        "Consulate_of_the_United_States,_Liverpool": null,
        "Cressington_(ward)": null,
        "Directly_elected_mayor_of_Liverpool": null,
        "Echo_Arena_Liverpool": null,
        "English_Civil_War": null,
        "Everton": null,
        "Fazakerley_(ward)": null,
        "Georgian_architecture": null,
        "Gerry_and_the_Pacemakers": null,
        "Givenchy-l\u00e8s-la-Bass\u00e9e": null,
        "Glasgow": null,
        "Go_Superlambananas!": null,
        "Goodison_Park": null,
        "Halewood": null,
        "Havana": null,
        "Healthcare_in_Liverpool": null,
        "James_Maury_(consul)": null,
        "John_Conteh": null,
        "John_Lennon": null,
        "Kirkdale_(ward)": null,
        "Knotty_Ash_(ward)": null,
        "L_postcode_area": null,
        "Labour_Party_(UK)": null,
        "Leeds": null,
        "Lime_Street,_Liverpool": null,
        "List_of_largest_church_buildings_in_the_world": null,
        "Liverpool_Bay": null,
        "Liverpool_Central_railway_station": null,
        "Liverpool_City_Council": null,
        "Liverpool_Institute_for_Performing_Arts": null,
        "Liverpool_John_Moores_University": null,
        "Liverpool_Metropolitan_Cathedral": null,
        "Liverpool_One": null,
        "Liverpool_Shakespeare_Festival": null,
        "Local_government_in_England": null,
        "Luciana_Berger": null,
        "MV_Royal_Iris_of_the_Mersey": null,
        "Manchester": null,
        "Memorial_to_the_Engine_Room_Heroes_of_the_Titanic": null,
        "Mersey_Ferry": null,
        "Molineux_Stadium": null,
        "Municipal_Buildings,_Liverpool": null,
        "New_Orleans": null,
        "Newcastle": null,
        "Newcastle_upon_Tyne": null,
        "Old_Swan_(ward)": null,
        "Oriel_Chambers": null,
        "Philharmonic_Hall,_Liverpool": null,
        "Ponsacco": null,
        "Port_of_Liverpool": null,
        "Princes_Road_Synagogue": null,
        "RMS_Lusitania": null,
        "Range_Rover_Evoque": null,
        "River_Dee,_Wales": null,
        "River_Mersey": null,
        "Riverside_(Liverpool_ward)": null,
        "Royal_Liver_Building": null,
        "Seaforth_Dock": null,
        "Sheffield": null,
        "Stanley_Park,_Liverpool": null,
        "The_Cavern_Club": null,
        "Timeline_of_Liverpool": null,
        "Tony_Hibbert": null,
        "Tuebrook_and_Stoneycroft_(ward)": null,
        "Wales": null,
        "West_Indies": null,
        "West_Tower": null,
        "White_Star_Line": null,
        "William_Rathbone_IV": null,
        "Williamson_Tunnels": null,
        "World_Museum": null,
        "York": null,
        "A_Flock_of_Seagulls": null,
        "Accent_(sociolinguistics)": null,
        "Aintree": null,
        "Aintree_Racecourse": null,
        "Anfield": null,
        "Atomic_Kitten": null,
        "Belle_Vale_(ward)": null,
        "Big_Dig_(Liverpool)": null,
        "Billy_Fury": null,
        "British_Chinese": null,
        "British_Invasion": null,
        "Canning,_Liverpool": null,
        "Cardiff": null,
        "Ceremonial_counties_of_England": null,
        "Childwall_(ward)": null,
        "Chinatown,_Liverpool": null,
        "Church_of_Our_Lady_and_Saint_Nicholas,_Liverpool": null,
        "Cologne": null,
        "Concert_Square,_Liverpool": null,
        "Constituent_country": null,
        "Coventry": null,
        "Cream_(nightclub)": null,
        "Croxteth_(ward)": null,
        "Culture_of_Liverpool": null,
        "Cunard_Line": null,
        "Custom_House,_Liverpool": null,
        "David_Price_(boxer)": null,
        "Demography_of_Liverpool": null,
        "Elvis_Costello": null,
        "European_Capital_of_Culture": null,
        "Everton_(ward)": null,
        "Frankie_Goes_to_Hollywood": null,
        "Greek_Orthodox_Church_of_St_Nicholas": null,
        "Guinness_World_Records": null,
        "Gustav_Adolf_Church,_Liverpool": null,
        "Halewood_Body_&_Assembly": null,
        "ITV_Granada": null,
        "Irish_Sea": null,
        "Jaguar_X-Type": null,
        "Jason_Isaacs": null,
        "La_Plata": null,
        "La_Princesse": null,
        "Leicester": null,
        "List_of_English_districts_by_population": null,
        "List_of_Parliamentary_constituencies_on_Merseyside": null,
        "List_of_people_from_Merseyside": null,
        "List_of_public_art_in_Liverpool": null,
        "List_of_tallest_buildings_and_structures_in_Liverpool": null,
        "Liverpool_Blitz": null,
        "Liverpool_Empire_Theatre": null,
        "Liverpool_John_Lennon_Airport": null,
        "Liverpool_Overhead_Railway": null,
        "Liverpool_School_of_Tropical_Medicine": null,
        "Liverpool_Town_Hall": null,
        "Liverpool_Waters": null,
        "Liverpool_and_Manchester_Railway": null,
        "Louise_Ellman": null,
        "Manor_house": null,
        "Maria_Eagle": null,
        "Medan": null,
        "Merseyrail": null,
        "Merseyside": null,
        "Metropolitan_area": null,
        "National_Museums_Liverpool": null,
        "Norris_Green_(ward)": null,
        "Nottingham": null,
        "Odessa": null,
        "Ormskirk": null,
        "Penang": null,
        "Picton_(ward)": null,
        "Port_of_Liverpool_Building": null,
        "Princes_Dock": null,
        "RMS_Olympic": null,
        "RMS_Queen_Mary": null,
        "RMS_Titanic": null,
        "Radio_City_Tower": null,
        "Rebecca_Ferguson": null,
        "Royal_charter": null,
        "Shanghai": null,
        "Southampton": null,
        "St_Michael's_(Liverpool_ward)": null,
        "Stanley_Dock_Tobacco_Warehouse": null,
        "The_Beatles_Story": null,
        "The_Searchers_(band)": null,
        "Toxteth": null,
        "Transport_in_Liverpool": null,
        "University_of_Liverpool": null,
        "Valpara\u00edso": null,
        "Victoria_Building,_University_of_Liverpool": null,
        "Wavertree_(ward)": null,
        "Whitehall": null,
        "Woolton_(ward)": null,
        "Yew_Tree_(ward)": null
      },
      "MAN_SE": {
        "Daf": null,
        "MAN_Diesel_&_Turbo": null,
        "M\u00fcngsten_Bridge": null,
        "Oberhausen": null,
        "Volkswagen_Constellation": null,
        "Wuppertal_Suspension_Railway": null,
        "\u00d6AF": null,
        "Augsburg": null,
        "Braunschweig": null,
        "Bus": null,
        "China_National_Heavy_Duty_Truck_Group": null,
        "European_Company_Regulation": null,
        "Gr\u00e4f_&_Stift": null,
        "MAN_Diesel": null,
        "Mauser": null,
        "Mechanical_engineering": null,
        "Naval_architecture": null,
        "Parent_company": null,
        "Renk": null,
        "Rudolf_Diesel": null,
        "Scania": null,
        "Sinotruk_(Hong_Kong)": null,
        "Steam_turbine": null,
        "Turbomachinery": null,
        "Volkswagen_Trucks_and_Buses": null,
        "B\u00fcssing": null,
        "Force_Motors": null,
        "Man_Group": null,
        "Panther_tank": null,
        "Truck": null
      },
      "Matthias_Sammer": {
        "1997_Intercontinental_Cup": null,
        "2001\u201302_Bundesliga": null,
        "Dresden": null,
        "DDR-Oberliga": null,
        "East_Germany_national_football_team": null,
        "J\u00fcrgen_Kohler": null,
        "UEFA_Euro_1996": null,
        "1996\u201397_UEFA_Champions_League": null,
        "1997_UEFA_Super_Cup": null,
        "Director_of_football": null,
        "Dynamo_Dresden": null,
        "East_Germany": null
      },
      "PSG": {
        "Heckler_&_Koch_PSG1": null,
        "Paris_Saint-Germain_Rugby_League": null,
        "Accuracy_International_Arctic_Warfare": null,
        "Panty_&_Stocking_with_Garterbelt": null,
        "Paris_Saint-Germain_F\u00e9minines": null,
        "Polysomnography": null,
        "Presidential_Security_Group": null,
        "Phosphosilicate_glass": null
      },
      "Reinhard_Saftig": {},
      "Richard_Kohn": {},
      "Sinan_Kurt": {
        "M\u00f6nchengladbach": null,
        "SV_Schalding-Heining": null
      },
      "Supervisory_board": {
        "Board_of_directors": null,
        "Corporate_governance": null,
        "Executive_director": null,
        "Non-executive_director": null
      },
      "S\u00f8ren_Lerby": {
        "Frank_Arnesen": null,
        "Laren": null,
        "Willeke_Alberti": null,
        "Dries_Mertens": null
      },
      "Theresienwiese": {
        "Oktoberfest_terror_attack": null,
        "Harrier": null,
        "Oktoberfest": null,
        "Ludwigsvorstadt-Isarvorstadt": null
      },
      "Toni_Tapalovi\u0107": {},
      "UEFA_coefficient": {
        "Albanian_Football_Association": null,
        "Andorran_Football_Federation": null,
        "Austrian_Cup": null,
        "Belgian_Cup": null,
        "Bulgarian_Football_Union": null,
        "Campionato_Sammarinese_di_Calcio": null,
        "Croatian_Football_Federation": null,
        "Cupa_Rom\u00e2niei": null,
        "Cypriot_First_Division": null,
        "Danish_Cup": null,
        "Denmark_national_football_team": null,
        "Ekstraklasa": null,
        "FC_Shakhtar_Donetsk": null,
        "Football_Association_of_Iceland": null,
        "Football_Association_of_Ireland": null,
        "Football_Federation_of_Belarus": null,
        "Football_Federation_of_Kazakhstan": null,
        "Football_Federation_of_Macedonia": null,
        "Football_Federation_of_Ukraine": null,
        "Georgian_Football_Federation": null,
        "Greece_national_football_team": null,
        "Heysel_Stadium_disaster": null,
        "Irish_Football_Association": null,
        "Israel_Football_Association": null,
        "La_Liga": null,
        "Latvian_Higher_League": null,
        "Liechtenstein_Football_Association": null,
        "Liechtenstein_Football_Cup": null,
        "Ligue_1": null,
        "Meistriliiga": null,
        "Montenegrin_First_League": null,
        "Netherlands_national_football_team": null,
        "Norway_national_football_team": null,
        "Prva_HNL": null,
        "Rock_Cup": null,
        "Royal_Dutch_Football_Association": null,
        "San_Marino_Football_Federation": null,
        "Scottish_Football_Association": null,
        "Swiss_Super_League": null,
        "Turkish_Football_Federation": null,
        "UEFA_Women's_Championship": null,
        "Welsh_Premier_League": null,
        "\u00darvalsdeild": null,
        "2014\u201315_UEFA_Europa_League": null,
        "Albania_national_football_team": null,
        "Allsvenskan": null,
        "Association_of_Football_Federations_of_Azerbaijan": null,
        "Bosnia_and_Herzegovina_national_football_team": null,
        "Bulgarian_A_Football_Group": null,
        "Coefficient": null,
        "Czech_First_League": null,
        "Czech_Republic_national_football_team": null,
        "Danish_Football_Association": null,
        "Danish_Superliga": null,
        "Faroe_Islands_Football_Association": null,
        "Football_Association_of_Finland": null,
        "Football_Association_of_Montenegro": null,
        "Football_Association_of_Slovenia": null,
        "Football_Association_of_Wales": null,
        "Football_Association_of_the_Czech_Republic": null,
        "Football_Federation_of_Armenia": null,
        "Football_League_First_Division": null,
        "Gibraltar_Football_Association": null,
        "Greek_Football_Cup": null,
        "Hungarian_Football_Federation": null,
        "Israel_State_Cup": null,
        "Israeli_Premier_League": null,
        "Liga_I": null,
        "Luxembourg_Football_Federation": null,
        "Malta_Football_Association": null,
        "Norwegian_Football_Cup": null,
        "Portuguese_Football_Federation": null,
        "Premier_League_of_Bosnia_and_Herzegovina": null,
        "Primera_Divisi\u00f3": null,
        "Royal_Belgian_Football_Association": null,
        "Royal_Spanish_Football_Federation": null,
        "Russian_Football_Union": null,
        "Scotland_national_football_team": null,
        "Scottish_Cup": null,
        "Scottish_Premiership": null,
        "Serbian_SuperLiga": null,
        "Swedish_Football_Association": null,
        "Swiss_Football_Association": null,
        "S\u00fcper_Lig": null,
        "Tippeligaen": null,
        "UEFA_Intertoto_Cup": null,
        "UEFA_Respect_Fair_Play_ranking": null,
        "UEFA_Women's_Champions_League": null,
        "UEFA_club_competition_records_and_statistics": null,
        "Ukrainian_Premier_League": null,
        "2014\u201315_UEFA_Champions_League": null,
        "A_Lyga": null,
        "Albanian_Superliga": null,
        "Armenian_Premier_League": null,
        "Austrian_Football_Association": null,
        "Austrian_Football_Bundesliga": null,
        "Azerbaijan_Premier_League": null,
        "Belarusian_Premier_League": null,
        "Croatia_national_football_team": null,
        "Cyprus_Football_Association": null,
        "Czech_Cup": null,
        "Estonian_Football_Association": null,
        "Faroe_Islands_Premier_League": null,
        "Faroe_Islands_national_football_team": null,
        "Finnish_Cup": null,
        "Football_Association_of_Norway": null,
        "Football_Association_of_Serbia": null,
        "Football_Federation_of_Bosnia_and_Herzegovina": null,
        "France_national_football_team": null,
        "French_Football_Federation": null,
        "Gibraltar_Premier_Division": null,
        "Hellenic_Football_Federation": null,
        "Irish_Cup": null,
        "Israel_national_football_team": null,
        "Kazakhstan_Premier_League": null,
        "Latvian_Football_Federation": null,
        "League_of_Ireland_Premier_Division": null,
        "List_of_men's_national_association_football_teams": null,
        "Luxembourg_National_Division": null,
        "Maltese_Premier_League": null,
        "Moldovan_National_Division": null,
        "Olympiacos_F.C.": null,
        "Polish_Football_Association": null,
        "Primeira_Liga": null,
        "Real_Zaragoza": null,
        "Romania_national_football_team": null,
        "Romanian_Football_Federation": null,
        "Russian_Cup_(football)": null,
        "Russian_Football_Premier_League": null,
        "San_Marino_national_football_team": null,
        "Serbia_national_football_team": null,
        "Slovenian_PrvaLiga": null,
        "Superleague_Greece": null,
        "Sweden_national_football_team": null,
        "Turkey_national_football_team": null,
        "Turkish_Cup": null,
        "UEFA_Cup_Winners'_Cup": null,
        "UEFA_Euro_2016_qualifying": null,
        "UEFA_European_Championship": null,
        "UEFA_Nations_League": null,
        "UEFA_Regions'_Cup": null,
        "Ukrainian_Cup": null,
        "Veikkausliiga": null
      },
      "Zlatko_\u010cajkovski": {
        "\u017deljko_\u010cajkovski": null
      },
      "1956\u201357_DFB-Pokal": {
        "1957\u201358_DFB-Pokal": null
      },
      "1966\u201367_European_Cup_Winners'_Cup": {
        "1962\u201363_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1967\u201368_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1965\u201366_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1967_European_Cup_Winners'_Cup_Final": null
      },
      "1968\u201369_Bundesliga": {
        "1969\u201370_European_Cup_Winners'_Cup": null,
        "1969\u201370_Bundesliga": null,
        "1968\u201369_DFB-Pokal": null,
        "1969\u201370_European_Cup": null
      },
      "1983\u201384_DFB-Pokal": {},
      "1987_DFB-Supercup": {},
      "1989\u201390_Bundesliga": {
        "1988\u201389_Bundesliga": null,
        "1990\u201391_Bundesliga": null,
        "FC_08_Homburg": null
      },
      "1990_DFB-Supercup": {},
      "1995\u201396_FC_Bayern_Munich_season": {
        "1996\u201397_FC_Bayern_Munich_season": null
      },
      "1998\u201399_FC_Bayern_Munich_season": {
        "Thomas_Linke": null,
        "1999\u20132000_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "1997\u201398_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Ali_Daei": null
      },
      "1999\u20132000_Bundesliga": {
        "2000\u201301_Bundesliga": null,
        "2000\u201301_UEFA_Champions_League": null,
        "Martin_Max": null,
        "1998\u201399_Bundesliga": null
      },
      "2000_DFB-Ligapokal": {},
      "2005\u201306_Bundesliga": {
        "2006\u201307_Bundesliga": null,
        "Euzebiusz_Smolarek": null,
        "Halil_Alt\u0131ntop": null,
        "2006\u201307_UEFA_Champions_League": null,
        "Ioannis_Amanatidis": null,
        "R\u00f3bert_Vittek": null,
        "2004\u201305_Bundesliga": null
      },
      "2007\u201308_Bundesliga": {
        "Markus_Rosenberg": null,
        "2008\u201309_UEFA_Cup": null,
        "F.C._Hansa_Rostock": null,
        "Rafael_van_der_Vaart": null,
        "Stanislav_\u0160est\u00e1k": null,
        "2008\u201309_UEFA_Champions_League": null,
        "Diego_Ribas_da_Cunha": null,
        "Jan_Schlaudraff": null,
        "Mladen_Petri\u0107": null
      },
      "2010_DFB-Pokal_Final": {
        "2011_DFB-Pokal_Final": null,
        "2009_DFB-Pokal_Final": null
      },
      "Ajax": {
        "1953_Iranian_coup_d'\u00e9tat": null,
        "Aias_Salamina_F.C.": null,
        "Ajax_(cleaning_product)": null,
        "A-Jax_(band)": null,
        "A_Jax": null,
        "Ajax,_Utah": null,
        "Ajax_(comics)": null,
        "Ajax_(programming)": null,
        "Ajax_framework": null,
        "Ajax_the_Lesser": null,
        "Ayaks": null,
        "Ajax,_Ontario": null,
        "Ajax_(Sophocles)": null,
        "Ajax_(missionary)": null,
        "Ajax_(mythology)": null,
        "Ajax_Futebol_Clube": null,
        "Ajax_Orlando_Prospects": null,
        "HMS_Ajax": null
      },
      "Bayern-luck": {
        "Winged_word": null
      },
      "Chess": {
        "Age_of_Enlightenment": null,
        "Alexander_McDonnell": null,
        "Algebraic_notation_(chess)": null,
        "Anatoly_Karpov": null,
        "Backward_pawn": null,
        "Baldassare_Castiglione": null,
        "Bishop_(chess)": null,
        "Board_game": null,
        "Boris_Spassky": null,
        "Carrom": null,
        "Check_(chess)": null,
        "Chess960": null,
        "Chess_Olympiad": null,
        "Chess_notation": null,
        "Chess_opening": null,
        "Chess_or_the_King's_Game": null,
        "Chess_prodigy": null,
        "Chess_theory": null,
        "Computer_chess": null,
        "Correspondence_chess": null,
        "Courier_chess": null,
        "Cricket": null,
        "Deep_Blue_versus_Garry_Kasparov": null,
        "Double_check": null,
        "Draw_by_agreement": null,
        "El_Ajedrecista": null,
        "En_passant": null,
        "Fast_chess": null,
        "Fork_(chess)": null,
        "Glossary_of_chess": null,
        "Grandmaster_(chess)": null,
        "Gupta_Empire": null,
        "Hexagonal_chess": null,
        "Hockey": null,
        "Hypermodernism_(chess)": null,
        "Immortal_Game": null,
        "Isolated_pawn": null,
        "Jos\u00e9_Ra\u00fal_Capablanca": null,
        "Judit_Polg\u00e1r": null,
        "Knight's_tour": null,
        "Knights_Templar": null,
        "List_of_World_Chess_Championships": null,
        "List_of_mathematicians_who_studied_chess": null,
        "Magnus_Carlsen": null,
        "Mind_Sports_Organisation": null,
        "Moors": null,
        "Muslim_world": null,
        "Olympic_sports": null,
        "Pawnless_chess_endgame": null,
        "Pin_(chess)": null,
        "Poker": null,
        "Promotion_(chess)": null,
        "Raven's_Progressive_Matrices": null,
        "Rook_and_pawn_versus_rook_endgame": null,
        "Rules_of_chess": null,
        "R\u00e9ti_endgame_study": null,
        "Simpson's-in-the-Strand": null,
        "Stanis\u0142aw_Chlebowski": null,
        "The_Morals_of_Chess": null,
        "The_Turk": null,
        "Through_the_Looking-Glass": null,
        "World_Chess_Championship": null,
        "World_Chess_Championship_1972": null,
        "World_Chess_Championship_2008": null,
        "World_Senior_Chess_Championship": null,
        "Zermelo's_theorem_(game_theory)": null,
        "Zwischenzug": null,
        "Abstract_strategy_game": null,
        "Backgammon": null,
        "Battery_(chess)": null,
        "Benjamin_Franklin": null,
        "Blindfold_chess": null,
        "Bobby_Fischer": null,
        "Cavalry": null,
        "Chaturanga": null,
        "Cheese": null,
        "Chess_(disambiguation)": null,
        "Chess_as_mental_training": null,
        "Chess_club": null,
        "Chess_endgame": null,
        "Chess_engine": null,
        "Chess_libraries": null,
        "Chess_middlegame": null,
        "Chess_piece": null,
        "Chess_strategy": null,
        "Chess_tactic": null,
        "Chessboard": null,
        "Chinese_checkers": null,
        "Decoy_(chess)": null,
        "Deep_Blue_(chess_computer)": null,
        "Diagonal": null,
        "Dice": null,
        "Discovered_attack": null,
        "Emanuel_Lasker": null,
        "Encyclopaedia_of_Chess_Openings": null,
        "FIDE": null,
        "Fifty-move_rule": null,
        "Game_clock": null,
        "Giovanni_Leonardo_Di_Bona": null,
        "Howard_Staunton": null,
        "Infantry": null,
        "Knight_Moves": null,
        "Latvian_Gambit": null,
        "Lewis_chessmen": null,
        "Libro_de_los_juegos": null,
        "List_of_chess_books": null,
        "Middle_Persian": null,
        "Mikhail_Botvinnik": null,
        "Mikhail_Tal": null,
        "Monopoly": null,
        "Outline_of_chess": null,
        "Pedro_Damiano": null,
        "Richard_R\u00e9ti": null,
        "Romantic_chess": null,
        "Rook_(chess)": null,
        "Rybka": null,
        "R\u00e9ti_Opening": null,
        "Sacrifice_(chess)": null,
        "Scrabble": null,
        "Searching_for_Bobby_Fischer": null,
        "Shannon_number": null,
        "Sicilian_Defence": null,
        "Stalemate": null,
        "The_Royal_Game": null,
        "The_Seventh_Seal": null,
        "The_exchange_(chess)": null,
        "Two_knights_endgame": null,
        "Viswanathan_Anand": null,
        "Vizier": null,
        "World_Chess_Championship_2006": null,
        "World_Computer_Chess_Championship": null,
        "World_Junior_Chess_Championship": null,
        "Adolf_Anderssen": null,
        "Adriaan_de_Groot": null,
        "Alexander_Alekhine": null,
        "Badminton": null,
        "Boden's_Mate": null,
        "Caf\u00e9_de_la_R\u00e9gence": null,
        "Carmina_Burana": null,
        "Castling": null,
        "Chariot": null,
        "Checkmate": null,
        "Chess_(musical)": null,
        "Chess_piece_relative_value": null,
        "Chess_problem": null,
        "Chess_title": null,
        "Chess_tournament": null,
        "Chess_variant": null,
        "Combination_(chess)": null,
        "Comparison_of_top_chess_players_throughout_history": null,
        "Dart": null,
        "Deflection_(chess)": null,
        "Doubled_pawns": null,
        "Draw_(chess)": null,
        "Elo_rating_system": null,
        "Endgame_study": null,
        "Fairy_chess_piece": null,
        "First-move_advantage_in_chess": null,
        "Fran\u00e7ois-Andr\u00e9_Danican_Philidor": null,
        "Game_of_Thrones": null,
        "Game_theory": null,
        "Garry_Kasparov": null,
        "Go": null,
        "History_of_chess": null,
        "Hou_Yifan": null,
        "Iberian_Peninsula": null,
        "Intelligence": null,
        "Interference_(chess)": null,
        "Janggi": null,
        "King_(chess)": null,
        "Knight_(chess)": null,
        "List_of_chess_games": null,
        "List_of_chess_players": null,
        "List_of_strong_chess_tournaments": null,
        "Ludo": null,
        "Makruk": null,
        "Markov_property": null,
        "Mikhail_Yudovich": null,
        "Nona_Gaprindashvili": null,
        "Overloading_(chess)": null,
        "Paul_Morphy": null,
        "Pawn_(chess)": null,
        "Pawn_structure": null,
        "Queen_(chess)": null,
        "Ruy_Lopez": null,
        "Ruy_L\u00f3pez_de_Segura": null,
        "Scholar's_mate": null,
        "Shatranj": null,
        "Shogi": null,
        "Sizzla_discography": null,
        "Skewer_(chess)": null,
        "Solving_chess": null,
        "Sport": null,
        "Staunton_chess_set": null,
        "Table_tennis": null,
        "Tennis": null,
        "Three-dimensional_chess": null,
        "Threefold_repetition": null,
        "Time_control": null,
        "Undermining_(chess)": null,
        "Vera_Menchik": null,
        "Veselin_Topalov": null,
        "Vladimir_Kramnik": null,
        "War_elephant": null,
        "White_and_Black_in_chess": null,
        "Wilhelm_Steinitz": null,
        "Women's_World_Chess_Championship": null,
        "World_Chess_Championship_2013": null,
        "Xiangqi": null,
        "Zugzwang": null
      },
      "Defender_(association_football)": {
        "Catenaccio": null,
        "Franco_Baresi": null,
        "Goalkeeper": null,
        "Ivano_Blason": null,
        "Marking_(association_football)": null,
        "Nani": null,
        "Shannon_Cole": null,
        "UEFA_Euro_2004": null,
        "Velibor_Vasovi\u0107": null,
        "Ahmed_Elmohamady": null,
        "Didier_Drogba": null,
        "Goalkeeper_(association_football)": null,
        "Offside_(association_football)": null,
        "Otto_Rehhagel": null,
        "Sergio_Ramos": null,
        "Sweeper_(association_football)": null,
        "Traianos_Dellas": null,
        "Alexandru_Apolzan": null,
        "Coach_(sport)": null,
        "DeAndre_Yedlin": null,
        "Formation_(association_football)": null,
        "Glossary_of_association_football_terms": null,
        "John_Terry": null,
        "J\u00e1n_Popluh\u00e1r": null,
        "Long_ball": null,
        "Tackle_(football_move)": null
      },
      "Der_Klassiker": {
        "Munich_derby": null,
        "List_of_association_football_rivalries": null
      },
      "Edmund_Stoiber": {
        "G\u00fcnther_Beckstein": null,
        "Karin_Stoiber": null,
        "Max_Streibl": null
      },
      "Eingetragener_Verein": {
        "Voluntary_association": null
      },
      "FC_Bayern_Munich_(women)": {
        "2013\u201314_Bundesliga_(women)": null,
        "Carina_Wenninger": null,
        "Carolina_Pini": null,
        "Eunice_Beckmann": null,
        "Katharina_Baunach": null,
        "Leonie_Maier": null,
        "Montpellier_HSC_(Ladies)": null,
        "Nina_Aigner": null,
        "Raffaella_Manieri": null,
        "Simone_Laudehr": null,
        "Sissy_Raith": null,
        "Vivianne_Miedema": null,
        "Women's_association_football": null,
        "Bundesliga_(women)": null,
        "Caroline_Abb\u00e9": null,
        "Gina_Lewandowski": null,
        "Katja_Schroffenegger": null,
        "Mana_Iwabuchi": null,
        "Melanie_Leupolz": null,
        "Nadine_Angerer": null,
        "Nora_Holstad_Berge": null,
        "Thomas_W\u00f6rle": null,
        "Vanessa_B\u00fcrki": null,
        "VfL_Wolfsburg_(women)": null,
        "Viktoria_Schnaderbeck": null,
        "2009\u201310_UEFA_Women's_Champions_League": null,
        "Amber_Brooks": null,
        "Laura_Feiersinger": null,
        "Lena_Lotzen": null,
        "Melanie_Behringer": null,
        "Tinja-Riikka_Korpela": null
      },
      "Felix_Magath": {
        "1._FC_Saarbr\u00fccken": null,
        "2014\u201315_Fulham_F.C._season": null,
        "Brede_Hangeland": null,
        "Puerto_Rico": null,
        "Simultaneous_exhibition": null,
        "UEFA_Euro_1980": null,
        "World_Chess_Championship_1978": null,
        "1982\u201383_European_Cup": null,
        "Ashkan_Dejagah": null,
        "Bachirou_Salou": null,
        "Quark_(dairy_product)": null,
        "Ren\u00e9_Meulensteen": null,
        "Aschaffenburg": null,
        "Hepatitis": null,
        "Saddam_Hussein": null
      },
      "Franz_John": {},
      "Helmut_Markwort": {},
      "History_of_FC_Bayern_Munich": {},
      "Inter": {
        "Inter_(TV_channel)": null,
        "FC_Inter_Turku": null
      },
      "Introduction_of_the_Bundesliga": {},
      "Manuel_Estiarte": {},
      "P\u00e1l_Csernai": {
        "North_Korea_national_football_team": null
      },
      "Ryder_Cup": {
        "1993_Ryder_Cup": null,
        "2002_Ryder_Cup": null,
        "2004_Ryder_Cup": null,
        "2012_Ryder_Cup": null,
        "2014_Ryder_Cup": null,
        "Bethpage_Black_Course": null,
        "List_of_European_Ryder_Cup_golfers": null,
        "Paul_Azinger": null,
        "Presidents_Cup": null,
        "Professional_Golfers'_Association_of_America": null,
        "Samuel_Ryder": null,
        "Seve_Ballesteros": null,
        "Seve_Trophy": null,
        "Solheim_Cup": null,
        "Walker_Cup": null,
        "Whistling_Straits": null,
        "1927_Ryder_Cup": null,
        "1969_Ryder_Cup": null,
        "1979_Ryder_Cup": null,
        "1989_Ryder_Cup": null,
        "1991_Ryder_Cup": null,
        "1999_Ryder_Cup": null,
        "2008_Ryder_Cup": null,
        "2010_Ryder_Cup": null,
        "Hazeltine_National_Golf_Club": null,
        "Jack_Nicklaus": null,
        "Le_Golf_National": null,
        "List_of_American_Ryder_Cup_golfers": null,
        "List_of_Ryder_Cup_matches": null,
        "List_of_Ryder_Cup_records": null,
        "List_of_sports_competitions_between_teams_representing_continents": null,
        "Match_play": null,
        "Nick_Faldo": null,
        "PGA_Tour": null,
        "1985_Ryder_Cup": null,
        "1995_Ryder_Cup": null,
        "1997_Ryder_Cup": null,
        "2016_Ryder_Cup": null,
        "Chaska,_Minnesota": null,
        "Gleneagles_Hotel": null,
        "Golf": null,
        "PGA_European_Tour": null
      },
      "Sports_club": {
        "Club": null,
        "Community_organization": null,
        "Health_club": null,
        "Los_Angeles_Athletic_Club": null,
        "North_American_Association_of_Sports_Economists": null
      },
      "Stern_des_S\u00fcdens": {},
      "Werner_Olk": {},
      "Wladimir_Klitschko": {
        "Alex_Leapai": null,
        "Bernard_Hopkins": null,
        "Boxing": null,
        "Boxing_at_the_Summer_Olympics": null,
        "Bryant_Jennings": null,
        "Corrie_Sanders": null,
        "David_Bostice": null,
        "Deontay_Wilder": null,
        "Dereck_Chisora": null,
        "European_Amateur_Boxing_Championships": null,
        "Evander_Holyfield": null,
        "Floyd_Mayweather,_Jr.": null,
        "Hamburg": null,
        "Hasim_Rahman": null,
        "Heavyweight": null,
        "James_Pritchard_(boxer)": null,
        "Jean-Marc_Mormeck": null,
        "Jerzy_Kulej": null,
        "Karol\u00edna_Kurkov\u00e1": null,
        "Kiev": null,
        "Klitschko_brothers": null,
        "List_of_NABF_champions": null,
        "List_of_current_WBC_international_champions": null,
        "Longest_reigning_heavyweight_champions": null,
        "Luan_Krasniqi": null,
        "Major_general": null,
        "Manny_Pacquiao": null,
        "Mayor_of_Kiev": null,
        "Montenegro": null,
        "New_York_City": null,
        "O2_World_(Hamburg)": null,
        "Ray_Austin_(boxer)": null,
        "Rocky_Marciano": null,
        "SAP_Arena": null,
        "Samuel_Peter": null,
        "Shannon_Briggs": null,
        "The_Ring_(magazine)": null,
        "Tony_Thompson_(boxer)": null,
        "Transnational_Boxing_Rankings_Board": null,
        "Vanity_Fair_(novel)": null,
        "Veltins-Arena": null,
        "World_Boxing_Council": null,
        "Yvonne_Catterfeld": null,
        "1996_European_Amateur_Boxing_Championships": null,
        "Alfred_Dunhill_Links_Championship": null,
        "Anthony_Joshua": null,
        "Axel_Schulz": null,
        "Bermane_Stiverne": null,
        "Calvin_Brock": null,
        "Charles_Shufford": null,
        "Chernobyl_disaster": null,
        "Chris_Byrd": null,
        "Derrick_Jefferson": null,
        "Eddie_Chambers": null,
        "Esprit_Arena": null,
        "Everett_Martin": null,
        "Francesco_Pianeta": null,
        "Francois_Botha": null,
        "Fritz_Sdunek": null,
        "International_Boxing_Federation": null,
        "Jameel_McCline": null,
        "Joe_Louis": null,
        "Jon_Jones": null,
        "Kazakh_Soviet_Socialist_Republic": null,
        "Kubrat_Pulev": null,
        "Lamon_Brewster": null,
        "Lineal_championship": null,
        "List_of_European_Boxing_Union_heavyweight_champions": null,
        "List_of_IBO_world_champions": null,
        "List_of_The_Ring_world_champions": null,
        "List_of_WBO_world_champions": null,
        "List_of_heavyweight_boxing_champions": null,
        "Madison_Square_Garden": null,
        "Mike_Tyson": null,
        "Nelson_Mandela": null,
        "Ocean's_Eleven": null,
        "Paea_Wolfgramm": null,
        "Part_of_Me_(Chris_Cornell_song)": null,
        "Phil_Jackson_(boxer)": null,
        "Ring_Magazine_pound_for_pound": null,
        "Ross_Puritty": null,
        "Roy_Jones,_Jr.": null,
        "Ruslan_Chagaev": null,
        "Soviet_Union": null,
        "Super_heavyweight": null,
        "Ukrainian_language": null,
        "WBC": null,
        "Wilder": null,
        "Wladimir_Klitschko_vs._David_Haye": null,
        "1996_Summer_Olympics": null,
        "Alexander_Povetkin": null,
        "Amir_Khan": null,
        "Barclays_Center": null,
        "Boxing_at_the_1996_Summer_Olympics_\u2013_Super_heavyweight": null,
        "Caesars_Palace": null,
        "Commerzbank-Arena": null,
        "DaVarryl_Williamson": null,
        "Danell_Nicholson": null,
        "David_Haye": null,
        "Eliseo_Castillo": null,
        "Emanuel_Steward": null,
        "Euromaidan": null,
        "George_Foreman": null,
        "Hayden_Panettiere": null,
        "International_Boxing_Organization": null,
        "Kazakhstan": null,
        "K\u00f6nig_Pilsener_Arena": null,
        "Lennox_Lewis": null,
        "List_of_IBF_world_champions": null,
        "List_of_Olympic_medalists_in_boxing": null,
        "List_of_WBA_world_champions": null,
        "Mannheim": null,
        "Mariusz_Wach": null,
        "Mayweather": null,
        "Military_attach\u00e9": null,
        "Monte_Barrett": null,
        "Muhammad_Ali": null,
        "Olympic_Stadium_(Moscow)": null,
        "Orthodox_stance": null,
        "Palace_of_Sports,_Kiev": null,
        "Ray_Mercer": null,
        "Robert_Helenius": null,
        "Semey": null,
        "Sultan_Ibragimov": null,
        "Trump_Taj_Mahal": null,
        "Tyson_Fury": null,
        "Vitali_Klitschko": null,
        "World_Boxing_Association": null,
        "World_Boxing_Organization": null,
        "Zweiohrk\u00fcken": null
      },
      "1975\u201376_European_Cup": {
        "1976\u201377_European_Cup": null,
        "Roberto_Juan_Mart\u00ednez": null,
        "1976_European_Cup_Final": null,
        "Charlie_George": null,
        "Ludwig_Schuster": null,
        "1975\u201376_UEFA_Cup": null,
        "AS_Saint-\u00c9tienne": null
      },
      "1979\u201380_Bundesliga": {
        "1978\u201379_Bundesliga": null,
        "1980\u201381_Bundesliga": null
      },
      "1981\u201382_DFB-Pokal": {},
      "1985\u201386_DFB-Pokal": {},
      "1991\u201392_Bundesliga": {
        "Fritz_Walter_(footballer_born_1960)": null,
        "SG_Wattenscheid_09": null
      },
      "1996\u201397_Bundesliga": {
        "1995\u201396_Bundesliga": null,
        "1997\u201398_Bundesliga": null
      },
      "1999\u20132000_DFB-Pokal": {},
      "2000\u201301_FC_Bayern_Munich_season": {
        "Antonio_Di_Salvo": null,
        "Michael_Wiesinger": null,
        "Berkant_G\u00f6ktan": null,
        "Michael_Tarnat": null,
        "Patrik_Andersson": null,
        "Samuel_Kuffour": null,
        "Sebastian_Backer": null,
        "2001\u201302_FC_Bayern_Munich_season": null,
        "Paulo_S\u00e9rgio_Silvestre_do_Nascimento": null,
        "S\u0142awomir_Wojciechowski": null
      },
      "2001_Intercontinental_Cup": {
        "2002_Intercontinental_Cup": null,
        "2000_Intercontinental_Cup": null,
        "Niko_Kova\u010d": null,
        "Alou_Diarra": null
      },
      "2002\u201303_Bundesliga": {
        "2003\u201304_Bundesliga": null,
        "Thomas_Christiansen": null,
        "A\u00edlton_Gon\u00e7alves_da_Silva": null
      },
      "2007_DFL-Ligapokal": {
        "2006_DFL-Ligapokal": null
      },
      "BVB": {
        "Black_Veil_Brides": null
      },
      "Barcelona": {
        "1982_FIFA_World_Cup": null,
        "Antoni_Gaud\u00ed": null,
        "Antwerp": null,
        "Arc_de_Triomf": null,
        "Art_Nouveau": null,
        "Barcelona_(disambiguation)": null,
        "Barcelona_B\u00fafals": null,
        "Barcelona_Sants_railway_station": null,
        "Barcelona_metropolitan_area": null,
        "Barcelon\u00e8s": null,
        "Basque": null,
        "Bellaterra": null,
        "Bicing": null,
        "Bilbao": null,
        "Budapest": null,
        "Casa_Vicens": null,
        "Catalan_Revolt": null,
        "Catalan_language": null,
        "Catalonia": null,
        "Convergence_and_Union": null,
        "Copenhagen": null,
        "Derbi": null,
        "ESADE": null,
        "Estadi_Ol\u00edmpic_Llu\u00eds_Companys": null,
        "European_Union": null,
        "FC_Barcelona_B\u00e0squet": null,
        "FC_Barcelona_Futsal": null,
        "Geographic_coordinate_system": null,
        "Global_city": null,
        "Gothic_Quarter,_Barcelona": null,
        "Hannibal": null,
        "History_of_Barcelona": null,
        "Hotel_Arts": null,
        "Iberian_scripts": null,
        "Ibiza": null,
        "Isfahan": null,
        "Istanbul": null,
        "La_Merc\u00e8": null,
        "La_Rambla,_Barcelona": null,
        "Liceu": null,
        "List_of_markets_in_Barcelona": null,
        "List_of_museums_in_Barcelona": null,
        "Llobregat": null,
        "Madrid": null,
        "Maritime_museum": null,
        "Mediterranean_Sea": null,
        "Minor_basilica": null,
        "Monaco": null,
        "Monterrey": null,
        "Montpellier": null,
        "Muntanya_Russa_(Tibidabo_Amusement_Park)": null,
        "Museu_Nacional_d'Art_de_Catalunya": null,
        "Museu_Picasso": null,
        "National_Geographic_(magazine)": null,
        "Nou_Sardenya": null,
        "Palau_Reial_Major": null,
        "Palau_Sant_Jordi": null,
        "Parc_de_la_Ciutadella": null,
        "People's_Olympiad": null,
        "Plague_(disease)": null,
        "PortAventura": null,
        "Port_Vell_Aerial_Tramway": null,
        "Ramon_Llull_University": null,
        "Ranked_lists_of_Spanish_municipalities": null,
        "Riga": null,
        "Roma": null,
        "Romanesque_art": null,
        "Ruhr": null,
        "Sagrat_Cor": null,
        "San_Francisco": null,
        "Sant_Andreu": null,
        "Santa_Maria_del_Mar,_Barcelona": null,
        "Sarajevo": null,
        "Seville": null,
        "S\u00f3nar": null,
        "Teatre_Lliure": null,
        "The_Brandery": null,
        "Timeline_of_Barcelona": null,
        "Tokyo": null,
        "Tramvia_Blau": null,
        "Transport_hub": null,
        "Transports_Metropolitans_de_Barcelona": null,
        "Venice": null,
        "World_Meteorological_Organization": null,
        "Xavier_Trias": null,
        "Zaragoza": null,
        "\u00c0rea_Metropolitana_de_Barcelona": null,
        "1929_Barcelona_International_Exposition": null,
        "1992_Summer_Olympics": null,
        "2004_Universal_Forum_of_Cultures": null,
        "AVE": null,
        "Almanzor": null,
        "Amsterdam": null,
        "Andorra": null,
        "Autonomous_University_of_Barcelona": null,
        "Autonomous_communities_of_Spain": null,
        "Autoritat_del_Transport_Metropolit\u00e0": null,
        "B-20_motorway_(Spain)": null,
        "Barcelona_Cathedral": null,
        "Barcelona_Pavilion": null,
        "Barcelona_Royal_Shipyard": null,
        "Barcelona_Zoo": null,
        "Barcelona\u2013El_Prat_Airport": null,
        "Berlin": null,
        "Bread_and_Butter_tradeshow": null,
        "Busan": null,
        "CE_Europa": null,
        "Can_Framis_Museum": null,
        "Carthage": null,
        "Casa_Batll\u00f3": null,
        "Casa_Mil\u00e0": null,
        "Catalan": null,
        "Chicago": null,
        "Comarques_of_Catalonia": null,
        "Crown_of_Aragon": null,
        "Culture_of_Barcelona": null,
        "Districts_of_Barcelona": null,
        "Education_in_Spain": null,
        "Eixample": null,
        "El_Peri\u00f3dico_de_Catalunya": null,
        "Eulalia_of_Barcelona": null,
        "FC_Barcelona_Handbol": null,
        "FC_Barcelona_Museum": null,
        "FC_Barcelona_Rugby": null,
        "Ferrocarrils_de_la_Generalitat_de_Catalunya": null,
        "Flag_of_Barcelona": null,
        "Francisco_Franco": null,
        "Gda\u0144sk": null,
        "Geneva": null,
        "Hamilcar_Barca": null,
        "Hercules": null,
        "History_of_Catalonia": null,
        "History_of_the_metre": null,
        "Ho_Chi_Minh_City": null,
        "Horta-Guinard\u00f3": null,
        "Kingdom_of_Aragon": null,
        "Kobe": null,
        "LGV_Perpignan\u2013Figueres": null,
        "Largest_urban_areas_of_the_European_Union": null,
        "Liga_Nacional_de_F\u00fatbol_Americano": null,
        "List_of_tallest_buildings_in_Barcelona": null,
        "List_of_twin_towns_and_sister_cities_in_Spain": null,
        "Madrid\u2013Barcelona_high-speed_rail_line": null,
        "Marbella": null,
        "Modernisme": null,
        "Monastery_of_Pedralbes": null,
        "Montju\u00efc": null,
        "Montju\u00efc_Cable_Car": null,
        "Montju\u00efc_Communications_Tower": null,
        "Municipal_elections_in_Barcelona": null,
        "Municipalities_of_Spain": null,
        "Murcia": null,
        "Open_University_of_Catalonia": null,
        "Palau_Blaugrana": null,
        "Palau_Nacional": null,
        "Parc_del_Laberint_d'Horta": null,
        "Paris": null,
        "Park_G\u00fcell": null,
        "Pla\u00e7a_Reial": null,
        "Pla\u00e7a_de_Catalunya,_Barcelona": null,
        "Pompeu_Fabra_University": null,
        "Port_Vell": null,
        "Port_of_Barcelona": null,
        "Prague": null,
        "Provinces_of_Spain": null,
        "RCD_Espanyol": null,
        "Rapid_transit": null,
        "Reus_Airport": null,
        "Rome": null,
        "Sagrada_Fam\u00edlia": null,
        "Sant_Pau_del_Camp": null,
        "Sarri\u00e0-Sant_Gervasi": null,
        "Shenzhen": null,
        "Somorrostro": null,
        "Spanish_language": null,
        "Sydney": null,
        "Tibidabo": null,
        "Torre_Mapfre": null,
        "Trambaix": null,
        "Trambes\u00f2s": null,
        "Transport_in_Barcelona": null,
        "UE_Sant_Andreu": null,
        "Union_for_the_Mediterranean": null,
        "University_of_Barcelona": null,
        "Venetian_Towers": null,
        "Vienna": null,
        "W_Barcelona": null,
        "World_Trade_Center_Barcelona": null,
        "Zona_Franca_(Barcelona)": null,
        "22@": null,
        "Aerial_tramway": null,
        "Alicante": null,
        "Andalusia": null,
        "Aquarium_Barcelona": null,
        "Archaeology_Museum_of_Catalonia": null,
        "Athens": null,
        "Barcelona_City_History_Museum": null,
        "Barcelona_Dragons": null,
        "Barcelona_Metro": null,
        "Barcelona_Museum_of_Contemporary_Art": null,
        "Bes\u00f2s_(river)": null,
        "Camp_Municipal_Narc\u00eds_Sala": null,
        "Castle_of_the_Three_Dragons": null,
        "Cebu_City": null,
        "Ciutat_Vella": null,
        "Climate_of_Barcelona": null,
        "Columbus_Monument,_Barcelona": null,
        "Confederaci\u00f3n_Nacional_del_Trabajo": null,
        "Count_of_Barcelona": null,
        "Dubai": null,
        "EADA_Business_School": null,
        "Estadi_Cornell\u00e0-El_Prat": null,
        "FC_Barcelona_Hoquei": null,
        "FC_Barcelona_Ice_Hockey": null,
        "Fabra_Observatory": null,
        "Fashion_capital": null,
        "Ferdinand_II_of_Aragon": null,
        "Fira_de_Barcelona": null,
        "Fundaci\u00f3_Antoni_T\u00e0pies": null,
        "Fundaci\u00f3_Joan_Mir\u00f3": null,
        "Gaza_City": null,
        "Girona": null,
        "Granada": null,
        "Gr\u00e0cia": null,
        "High-speed_rail": null,
        "Hospital_de_Sant_Pau": null,
        "La_Barceloneta,_Barcelona": null,
        "La_Monumental": null,
        "Les_Corts_(district)": null,
        "List_of_Modernista_buildings_in_Barcelona": null,
        "List_of_cities_by_GDP": null,
        "Llu\u00eds_Dom\u00e8nech_i_Montaner": null,
        "Ludwig_Mies_van_der_Rohe": null,
        "Magic_Fountain_of_Montju\u00efc": null,
        "Marca_Hispanica": null,
        "Marseille": null,
        "Mayor\u2013council_government": null,
        "Mediterranean_climate": null,
        "Milan": null,
        "Mini_Estadi": null,
        "Montserrat": null,
        "M\u00e1laga": null,
        "Nice": null,
        "Nicosia": null,
        "Nou_Barris": null,
        "Oslo": null,
        "Palau_G\u00fcell": null,
        "Palau_de_la_Generalitat_de_Catalunya": null,
        "Palau_de_la_M\u00fasica_Catalana": null,
        "Plans_for_Winter_Olympics_held_in_Barcelona": null,
        "Pla\u00e7a_del_Rei": null,
        "Polytechnic_University_of_Catalonia": null,
        "Province_of_Barcelona": null,
        "Pyrenees": null,
        "Sant_Mart\u00ed_(district)": null,
        "Sant_Sebasti\u00e0": null,
        "Sants-Montju\u00efc": null,
        "Serra_de_Collserola": null,
        "Smart_city": null,
        "Spanish_Civil_War": null,
        "Sport_in_Barcelona": null,
        "Tarragona": null,
        "Tel_Aviv": null,
        "The_Pinker_Tones": null,
        "Thiruvananthapuram": null,
        "Torre_Agbar": null,
        "Torre_de_Collserola": null,
        "Turin": null,
        "Twin_towns_and_sister_cities": null,
        "Urban_area": null,
        "Valencia": null,
        "Visigoths": null,
        "World's_most_liveable_cities": null,
        "Z\u00fcrich": null
      },
      "Boris_Becker": {
        "1985_Wimbledon_Championships_\u2013_Men's_Singles": null,
        "1991_Australian_Open_\u2013_Men's_Singles": null,
        "Agassi": null,
        "Andre_Agassi": null,
        "Australian_Open": null,
        "Benjamin_Becker": null,
        "Condominium": null,
        "Davis_Cup": null,
        "Fisher_Island,_Florida": null,
        "French_Open": null,
        "International_Tennis_Hall_of_Fame": null,
        "Jim_Courier": null,
        "Kevin_Curren": null,
        "List_of_ATP_number_1_ranked_singles_players": null,
        "Marat_Safin": null,
        "Novak_Djokovic": null,
        "Oliver_Pocher": null,
        "Pete_Sampras": null,
        "Peter_Gabriel": null,
        "Sexual_intercourse": null,
        "Stefan_Edberg": null,
        "Tennis_(magazine)": null,
        "WCT_Finals": null,
        "Wetten,_dass..?": null,
        "1986_Wimbledon_Championships_\u2013_Men's_Singles": null,
        "1989_French_Open_\u2013_Men's_Singles": null,
        "1989_Wimbledon_Championships_\u2013_Men's_Singles": null,
        "1991_French_Open_\u2013_Men's_Singles": null,
        "1996_Australian_Open_\u2013_Men's_Singles": null,
        "ATP_World_Tour_Finals": null,
        "Aaron_Krickstein": null,
        "Barbara_Becker": null,
        "Boris_Becker_career_statistics": null,
        "Goran_Ivani\u0161evi\u0107": null,
        "Grand_Slam_Cup": null,
        "Hopman_Cup": null,
        "Ivan_Lendl": null,
        "Jimmy_Connors": null,
        "John_McEnroe": null,
        "Leimen_(Baden)": null,
        "Lleyton_Hewitt": null,
        "Mats_Wilander": null,
        "Michael_Stich": null,
        "Prenuptial_agreement": null,
        "Schwyz": null,
        "Stern_(magazine)": null,
        "Tennis_at_the_Summer_Olympics": null,
        "Tennis_court": null,
        "The_Championships,_Wimbledon": null,
        "US_Open_(tennis)": null,
        "1987_French_Open_\u2013_Men's_Singles": null,
        "ATP_World_Tour_records": null,
        "Becker\u2013Edberg_rivalry": null,
        "Bj\u00f6rn_Borg": null,
        "Elton_John_AIDS_Foundation": null,
        "Grand_Slam_(tennis)": null,
        "Michael_Chang": null,
        "Patrick_Rafter": null,
        "Peter_Doohan": null,
        "Rafael_Nadal": null,
        "Roger_Federer": null,
        "Steffi_Graf": null,
        "Tennis_at_the_1992_Summer_Olympics_\u2013_Men's_Doubles": null,
        "They_Think_It's_All_Over_(TV_series)": null,
        "Thomas_Muster": null,
        "Yannick_Noah": null
      },
      "Chelsea": {
        "Chelsea,_Alabama": null,
        "Chelsea,_Dutchess_County,_New_York": null,
        "Chelsea,_Victoria": null,
        "Chelsea_Bridge": null,
        "Chelsea,_London": null,
        "Chelsea,_Quebec": null,
        "Chelsea_(band)": null,
        "Chelsea_(name)": null,
        "Chelsea_Handler": null,
        "Chelsea_and_Fulham_(UK_Parliament_constituency)": null,
        "Chelsea,_Manhattan": null,
        "Chelsea,_Massachusetts": null,
        "Chelsea,_Michigan": null,
        "Chelsea,_Staten_Island": null,
        "Chelsea_L.F.C.": null,
        "Metropolitan_Borough_of_Chelsea": null,
        "Royal_Borough_of_Kensington_and_Chelsea": null
      },
      "Dettmar_Cramer": {
        "Order_of_the_Sacred_Treasure": null
      },
      "Dortmund": {
        "95th_Infantry_Division_(United_States)": null,
        "Bochum": null,
        "Essen": null,
        "Grand_Duchy_of_Berg": null,
        "Kapp_Putsch": null,
        "Leipzig": null,
        "M\u00fcnster": null,
        "National_Democratic_Party_of_Germany": null,
        "Netanya": null,
        "Novi_Sad": null,
        "Opernhaus_Dortmund": null,
        "Rhine-Ruhr": null,
        "Social_Democratic_Party_of_Germany": null,
        "States_of_Germany": null,
        "The_Left_(Germany)": null,
        "Westfalenhallen": null,
        "Westphalia": null,
        "Zollern_II/IV_Colliery": null,
        "Altes_Stadthaus,_Dortmund": null,
        "Blockbuster_bomb": null,
        "Buffalo,_New_York": null,
        "Dortmund_Hauptbahnhof": null,
        "Dortmund_Port": null,
        "Dortmund_Sparkassen_Chess_Meeting": null,
        "Dortmund_U-Tower": null,
        "Dortmunder_Actien_Brauerei": null,
        "Florianturm": null,
        "Free_Democratic_Party_(Germany)": null,
        "German_People's_Union": null,
        "Hanseatic_League": null,
        "List_of_twin_towns_and_sister_cities_in_Germany": null,
        "Low_German": null,
        "Oil_Campaign_of_World_War_II": null,
        "Old_Synagogue_(Dortmund)": null,
        "St._Peter,_Syburg": null,
        "Trabzon": null,
        "Xi'an": null,
        "Amiens": null,
        "Arnsberg_(region)": null,
        "Christian_Democratic_Union_of_Germany": null,
        "Commonwealth_of_Independent_States": null,
        "Crici\u00fama": null,
        "Dortmund_Airport": null,
        "Dortmund_Stadtbahn": null,
        "Dortmunder_Export": null,
        "Duisburg": null,
        "Gelsenkirchen": null,
        "H-Bahn": null,
        "Hellweg": null,
        "Museum_Ostwall": null,
        "Museum_f\u00fcr_Kunst_und_Kulturgeschichte": null,
        "North_Rhine-Westphalia": null,
        "Rostov-on-Don": null,
        "Ruhr_(river)": null,
        "Wilo_SE": null
      },
      "Egon_Coordes": {},
      "Erich_Ribbeck": {
        "Jupp_Derwall": null
      },
      "European_Chess_Club_Cup": {},
      "Flag_of_Bavaria": {
        "Flag_of_Brandenburg": null,
        "Flag_of_Hamburg": null,
        "Bayernhymne": null,
        "Flag_of_Berlin": null,
        "Flag_of_Rhineland-Palatinate": null,
        "House_of_Wittelsbach": null,
        "Lozenge_(heraldry)": null,
        "Flag_of_Baden-W\u00fcrttemberg": null
      },
      "Gyula_L\u00f3r\u00e1nt": {},
      "Hermann_Gerland": {},
      "Kurt_Landauer": {},
      "Laureus_World_Sports_Award_for_Team_of_the_Year": {
        "Laureus_World_Sports_Award_for_Comeback_of_the_Year": null,
        "Laureus_World_Sports_Awards": null,
        "Laureus_World_Sports_Award_for_Breakthrough_of_the_Year": null,
        "Laureus_World_Sports_Award_for_Sportsman_of_the_Year": null,
        "Laureus_World_Sports_Award_for_Sportswoman_of_the_Year": null
      },
      "List_of_European_Cup_and_UEFA_Champions_League_finals": {
        "1957_European_Cup_Final": null,
        "1957\u201358_European_Cup": null,
        "1960\u201361_European_Cup": null,
        "1962_European_Cup_Final": null,
        "1962\u201363_European_Cup": null,
        "1964\u201365_European_Cup": null,
        "1966_European_Cup_Final": null,
        "1966\u201367_European_Cup": null,
        "1971_European_Cup_Final": null,
        "1978_European_Cup_Final": null,
        "1978\u201379_European_Cup": null,
        "1980_European_Cup_Final": null,
        "1981\u201382_European_Cup": null,
        "1983_European_Cup_Final": null,
        "1983\u201384_European_Cup": null,
        "1988\u201389_European_Cup": null,
        "1989\u201390_European_Cup": null,
        "1991\u201392_European_Cup": null,
        "1992_European_Cup_Final": null,
        "1996_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "1997_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "1997\u201398_FA_Premier_League": null,
        "1998_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "1998\u201399_La_Liga": null,
        "2003_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2003\u201304_UEFA_Champions_League": null,
        "2004\u201305_UEFA_Champions_League": null,
        "2005\u201306_UEFA_Champions_League": null,
        "2015\u201316_UEFA_Champions_League": null,
        "De_Kuip": null,
        "Est\u00e1dio_Nacional": null,
        "FK_Partizan": null,
        "Hampden_Park": null,
        "List_of_Intercontinental_Cup_(football)_winners": null,
        "List_of_UEFA_Cup_Winners'_Cup_finals": null,
        "List_of_UEFA_Intertoto_Cup_winners": null,
        "List_of_UEFA_Super_Cup_matches": null,
        "Olympic_Stadium_(Amsterdam)": null,
        "Olympic_Stadium_(Athens)": null,
        "San_Siro": null,
        "1955\u201356_European_Cup": null,
        "1958_European_Cup_Final": null,
        "1959_European_Cup_Final": null,
        "1959\u201360_European_Cup": null,
        "1960_European_Cup_Final": null,
        "1964_European_Cup_Final": null,
        "1965\u201366_European_Cup": null,
        "1967_European_Cup_Final": null,
        "1967\u201368_European_Cup": null,
        "1970\u201371_European_Cup": null,
        "1972_European_Cup_Final": null,
        "1979_European_Cup_Final": null,
        "1980\u201381_European_Cup": null,
        "1981_European_Cup_Final": null,
        "1984_European_Cup_Final": null,
        "1985_European_Cup_Final": null,
        "1992\u201393_UEFA_Champions_League": null,
        "1993\u201394_UEFA_Champions_League": null,
        "1994\u201395_UEFA_Champions_League": null,
        "2005\u201306_Serie_A": null,
        "2006_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2007\u201308_La_Liga": null,
        "2007\u201308_UEFA_Champions_League": null,
        "2011\u201312_UEFA_Champions_League": null,
        "AS_Monaco_FC": null,
        "European_Cup_and_UEFA_Champions_League_records_and_statistics": null,
        "Feyenoord": null,
        "List_of_European_Cup_and_UEFA_Champions_League_winning_managers": null,
        "Luzhniki_Stadium": null,
        "Mercedes-Benz_Arena_(Stuttgart)": null,
        "PSV_Eindhoven": null,
        "Panathinaikos_F.C.": null,
        "Stade_de_France": null,
        "Stade_de_Reims": null,
        "Wankdorf_Stadium": null,
        "1956_European_Cup_Final": null,
        "1956\u201357_European_Cup": null,
        "1958\u201359_European_Cup": null,
        "1961_European_Cup_Final": null,
        "1961\u201362_European_Cup": null,
        "1963\u201364_European_Cup": null,
        "1965_European_Cup_Final": null,
        "1968_European_Cup_Final": null,
        "1968\u201369_European_Cup": null,
        "1970_European_Cup_Final": null,
        "1971\u201372_European_Cup": null,
        "1977_European_Cup_Final": null,
        "1977\u201378_European_Cup": null,
        "1979\u201380_European_Cup": null,
        "1982_European_Cup_Final": null,
        "1985\u201386_European_Cup": null,
        "1987\u201388_European_Cup": null,
        "1989_European_Cup_Final": null,
        "1990_European_Cup_Final": null,
        "1990\u201391_European_Cup": null,
        "1991_European_Cup_Final": null,
        "1993_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "1994_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "1995_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "1995\u201396_UEFA_Champions_League": null,
        "2000_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "2001\u201302_Serie_A": null,
        "2001\u201302_UEFA_Champions_League": null,
        "2002\u201303_UEFA_Champions_League": null,
        "2003\u201304_FA_Premier_League": null,
        "2012\u201313_La_Liga": null,
        "2015_UEFA_Champions_League_Final": null,
        "Atat\u00fcrk_Olympic_Stadium": null,
        "Est\u00e1dio_da_Luz": null,
        "European_Champion_Clubs'_Cup": null,
        "King_Baudouin_Stadium": null,
        "List_of_UEFA_Cup_and_Europa_League_finals": null,
        "List_of_UEFA_club_competition_winners": null,
        "Malm\u00f6_FF": null,
        "Parc_des_Princes": null,
        "Red_Star_Belgrade": null,
        "Replay_(sports)": null,
        "Saint-Denis": null,
        "Socialist_Federal_Republic_of_Yugoslavia": null,
        "Stadio_Olimpico": null,
        "Stadio_San_Nicola": null,
        "UEFA_competitions": null
      },
      "List_of_FC_Bayern_Munich_records_and_statistics": {
        "Bravo_Award": null,
        "Hans_Pfl\u00fcgler": null
      },
      "Pope_Benedict_XVI": {
        "Anti-Defamation_League": null,
        "Aschau_am_Inn": null,
        "Camauro": null,
        "Cappello_romano": null,
        "Cardinal": null,
        "Catholic_Church": null,
        "Choir_dress": null,
        "Christoph_Sch\u00f6nborn": null,
        "Clarinet_Concerto_(Mozart)": null,
        "College_of_Cardinals": null,
        "Doctor_of_the_Church": null,
        "Down_syndrome": null,
        "Emeritus": null,
        "Fall_of_Constantinople": null,
        "Foreign_relations_of_the_Holy_See": null,
        "Frei_Galv\u00e3o": null,
        "Georg_G\u00e4nswein": null,
        "Hans_K\u00fcng": null,
        "Hildegard_of_Bingen": null,
        "Holy_See": null,
        "Jesus": null,
        "Jonathan_Sacks": null,
        "Joseph_Ratzinger_as_Prefect_of_the_Congregation_for_the_Doctrine_of_the_Faith": null,
        "La_Stampa": null,
        "List_of_popes": null,
        "Marcial_Maciel": null,
        "Mary_MacKillop": null,
        "Mass_of_Paul_VI": null,
        "Mitre": null,
        "Mozzetta": null,
        "Papal_conclave": null,
        "Papal_consistory": null,
        "Papal_inauguration": null,
        "Pope_Benedict_XV": null,
        "Pope_Benedict_XVI's_visit_to_the_United_Kingdom": null,
        "Pope_Benedict_XVI_and_Islam": null,
        "Pope_Celestine_V": null,
        "Pope_Clement_XII": null,
        "Pope_Leo_XIII": null,
        "Priesthood_(Catholic_Church)": null,
        "Prince_Ghazi_bin_Muhammad": null,
        "Reredos": null,
        "Resignation_of_Pope_Benedict_XVI": null,
        "Roman_Inquisition": null,
        "Rule_of_Saint_Benedict": null,
        "Secularism": null,
        "Servant_of_the_servants_of_God": null,
        "Society_of_St._Pius_X": null,
        "Stanis\u0142aw_Dziwisz": null,
        "Three_Secrets_of_F\u00e1tima": null,
        "University_of_M\u00fcnster": null,
        "Vatican_Secret_Archives": null,
        "Vicar_of_Christ": null,
        "Vladimir_Putin": null,
        "Zucchetto": null,
        "Accession_of_Turkey_to_the_European_Union": null,
        "Action_T4": null,
        "Andrea_Cordero_Lanza_di_Montezemolo": null,
        "Anna_Sch\u00e4ffer": null,
        "Anthony_de_Mello": null,
        "Antipope": null,
        "Archbasilica_of_St._John_Lateran": null,
        "Avignon_Papacy": null,
        "Beatification": null,
        "Benedict_of_Nursia": null,
        "Bonaventure": null,
        "Catholic_Church_sexual_abuse_cases": null,
        "Coat_of_arms_of_Pope_Benedict_XVI": null,
        "Communio": null,
        "Congregation_for_the_Doctrine_of_the_Faith": null,
        "Consumerism": null,
        "De_delictis_gravioribus": null,
        "Dean_of_the_College_of_Cardinals": null,
        "Dehellenization": null,
        "Ducal_Georgianum": null,
        "Early_life_of_Pope_Benedict_XVI": null,
        "Edward_Schillebeeckx": null,
        "Encyclical": null,
        "Federico_Lombardi": null,
        "Feral_cat": null,
        "Franjo_\u0160eper": null,
        "Freising": null,
        "Friedrich_Wetter": null,
        "Habemus_Papam": null,
        "Hans_Hermann_Gro\u00ebr": null,
        "His_Holiness": null,
        "Holy_See\u2013Israel_relations": null,
        "Hugo_Ch\u00e1vez": null,
        "International_Society_for_Krishna_Consciousness": null,
        "International_Theological_Commission": null,
        "Internment": null,
        "John_L._Allen,_Jr.": null,
        "Josef_Frings": null,
        "Josef_Stangl": null,
        "Karl_Rahner": null,
        "Laura_Bush": null,
        "Legion_of_Christ": null,
        "Leonardo_Boff": null,
        "List_of_journeys_of_Pope_Benedict_XVI": null,
        "Michael_von_Faulhaber": null,
        "Moral_relativism": null,
        "Nazi_eugenics": null,
        "Nguy\u1ec5n_Minh_Tri\u1ebft": null,
        "Nguy\u1ec5n_T\u1ea5n_D\u0169ng": null,
        "North_Korea_and_weapons_of_mass_destruction": null,
        "Nuclear_disarmament": null,
        "Papal_Palace_of_Castel_Gandolfo": null,
        "Papal_conclave,_2005": null,
        "Papal_name": null,
        "Papal_resignation": null,
        "Papal_shoes": null,
        "Pontifical_Commission_Ecclesia_Dei": null,
        "Pope_Adrian_VI": null,
        "Pope_Benedict": null,
        "Pope_Benedict_XVI_and_Judaism": null,
        "Pope_Francis": null,
        "Pope_Gregory_XII": null,
        "Pope_John_Paul": null,
        "Pope_John_Paul_I": null,
        "Pope_John_Paul_II": null,
        "Pope_John_XXIII": null,
        "Pope_Leo_IX": null,
        "Pope_Pius_XII": null,
        "Popemobile": null,
        "Primate_(bishop)": null,
        "Primus_inter_pares": null,
        "Prisoner_of_war": null,
        "Relativism": null,
        "Richard_Williamson_(bishop)": null,
        "Roman_Catholic_Archdiocese_of_Munich_and_Freising": null,
        "Roman_Catholic_art": null,
        "Saint_Alphonsa": null,
        "Second_Vatican_Council": null,
        "South_Tyrol": null,
        "St._Peter's_Basilica": null,
        "Traunstein": null,
        "Tridentine_Mass": null,
        "University_of_Bonn": null,
        "University_of_St._Thomas_(Minnesota)": null,
        "Vatican_City": null,
        "William_Wakefield_Baum": null,
        "Wolfgang_Amadeus_Mozart": null,
        "8661_Ratzinger": null,
        "Angelo_Sodano": null,
        "Augsburg_Confession": null,
        "Beatification_of_Pope_Paul_VI": null,
        "Bishop_of_Ostia": null,
        "Canonization_of_Pope_John_XXIII_and_Pope_John_Paul_II": null,
        "Cardinal_(Catholicism)": null,
        "Cardinals_created_by_Benedict_XVI": null,
        "Ceremonial_of_Benedict_XVI": null,
        "Christian_values": null,
        "Fascia_(sash)": null,
        "Gaetano_Catanoso": null,
        "Georg_Ratzinger": null,
        "Georg_Ratzinger_(politician)": null,
        "George_W._Bush": null,
        "Habilitation": null,
        "Hitler_Youth": null,
        "Holocaust_denial": null,
        "Holy_Saturday": null,
        "John_Henry_Newman": null,
        "Kateri_Tekakwitha": null,
        "List_of_ages_of_popes": null,
        "Luftwaffenhelfer": null,
        "Marktl": null,
        "Mater_Ecclesiae": null,
        "Objectivity_(philosophy)": null,
        "Om": null,
        "On_the_Pastoral_Care_of_Homosexual_Persons": null,
        "Order_of_the_Golden_Spur": null,
        "Pallium": null,
        "Papal_regalia_and_insignia": null,
        "Papal_tiara": null,
        "Pentling": null,
        "Philippe_Barbarin": null,
        "Pontifical_Urbaniana_University": null,
        "Pope": null,
        "Pope_Benedict_XVI_and_Ecumenism": null,
        "Pope_Benedict_XVI_bibliography": null,
        "Pope_Linus": null,
        "Pope_Paul_VI": null,
        "Prada": null,
        "Radhika_Ramana_Dasa": null,
        "Ring_of_the_Fisherman": null,
        "Roman_Catholic_Suburbicarian_Diocese_of_Velletri-Segni": null,
        "Roman_Curia": null,
        "Saint_Peter": null,
        "Santa_Maria_Consolatrice_al_Tiburtino": null,
        "Sede_vacante": null,
        "Style_(manner_of_address)": null,
        "Sultan_Ahmed_Mosque": null,
        "Summorum_Pontificum": null,
        "Supreme_Order_of_Christ": null,
        "Susanna_Maiolo": null,
        "Theology_of_Pope_Benedict_XVI": null,
        "Urbi_et_Orbi": null,
        "Vatican_Radio": null,
        "Zygmunt_Gorazdowski": null
      },
      "Referee": {
        "Korfball": null,
        "Official_(basketball)": null,
        "Referee_(boxing)": null,
        "Referee_(disambiguation)": null,
        "Referee_(professional_wrestling)": null,
        "Rugby_union_match_officials": null,
        "Umpire_(baseball)": null,
        "Umpire_(disambiguation)": null,
        "Official_(American_football)": null,
        "Official_(ice_hockey)": null,
        "Umpire_(Australian_rules_football)": null,
        "Ejection_(sports)": null,
        "Official_(tennis)": null,
        "Penalty_card": null,
        "Timekeeper": null,
        "Umpire_(cricket)": null,
        "Umpire_abuse": null
      },
      "Retired_numbers_in_association_football": {
        "Aaron_Flahavan": null,
        "Adam_Stansfield": null,
        "Adriano_Lombardi": null,
        "Andr\u00e9s_Chitiva": null,
        "Antonio_de_Nigris": null,
        "Bobby_Moore": null,
        "Chaswe_Nsofwa": null,
        "Christer_Basma": null,
        "Clive_Charles": null,
        "Cobi_Jones": null,
        "Cuauht\u00e9moc_Blanco": null,
        "Dagfinn_Enerly": null,
        "Dale_Roberts_(footballer,_born_1986)": null,
        "David_Clarkson": null,
        "Farhad_Majidi": null,
        "Fenerbah\u00e7e_S.K.": null,
        "Fran\u00e7ois_Sterchele": null,
        "Hristo_Bonev": null,
        "Hussein_Dokmak": null,
        "Igor_Protti": null,
        "Jonathan_Richter": null,
        "Kiatisuk_Senamuang": null,
        "Lesley_Manyathela": null,
        "Leung_Sui_Wing": null,
        "Malin_Mostr\u00f6m": null,
        "Mao_Mengsuo": null,
        "Marek_Krej\u010d\u00ed": null,
        "Massimo_Cellino": null,
        "Michael_Maidens": null,
        "Mike_Connell_(soccer)": null,
        "Mohamed_Abdelwahab": null,
        "Pablo_Quatrocchi": null,
        "Pel\u00e9": null,
        "Peter_Sch\u00f6ttel": null,
        "Phil_O'Donnell_(footballer)": null,
        "Piotr_Reiss": null,
        "Rasmus_Green": null,
        "Roberto_Baggio": null,
        "Rushden_&_Diamonds_F.C.": null,
        "Salvador_Reyes_Monte\u00f3n": null,
        "Stef\u00e1n_\u00de\u00f3r\u00f0arson": null,
        "Stephen_Malcolm": null,
        "Stipe_Balaji\u0107": null,
        "Valeri_Popovitch": null,
        "Vittorio_Mero": null,
        "Wilmer_Vel\u00e1squez": null,
        "Yao_Xia": null,
        "Zakaria_Zerouali": null,
        "Ali_Ashfaq": null,
        "Antonio_Puerta": null,
        "Ariel_Ortega": null,
        "Edy_V\u00e1squez": null,
        "FC_Spartak_Trnava": null,
        "Fernando_Cornejo": null,
        "Giacinto_Facchetti": null,
        "Gianfranco_Zola": null,
        "Gianluca_Signorini": null,
        "G\u00fcnther_Neukirchner": null,
        "Henrik_Larsson": null,
        "Hugo_Cunha": null,
        "Hussein_Naeem": null,
        "Jason_May\u00e9l\u00e9": null,
        "Jos\u00e9_Juan_Luque": null,
        "Karel_Poborsk\u00fd": null,
        "Luc_Borrelli": null,
        "Marc-Vivien_Fo\u00e9": null,
        "Marcos_Roberto_Silveira_Reis": null,
        "Mario_Haas": null,
        "Massimo_Ceccaroni": null,
        "Mauro_Biello": null,
        "Michele_Mignani": null,
        "Miguel_Calero": null,
        "Mirsha_Serrano": null,
        "Naoki_Matsuda": null,
        "New_York_Cosmos_(2010)": null,
        "Niccol\u00f2_Galli_(footballer_born_1983)": null,
        "Norrie_McCathie": null,
        "Pablo_Hern\u00e1n_G\u00f3mez": null,
        "Panagiotis_Katsouris": null,
        "Paolo_Maldini": null,
        "Perry_Van_der_Beck": null,
        "Piermario_Morosini": null,
        "Roberto_Rivas": null,
        "Ryosuke_Okuno": null,
        "Salvador_Caba\u00f1as": null,
        "Serhiy_Perkhun": null,
        "Tibor_Simon": null,
        "\u00c1lex_Aguinaga": null,
        "Al_Hasan_Al-Yami": null,
        "Besian_Idrizaj": null,
        "B\u00fclent_Korkmaz": null,
        "Cl\u00e9ment_Pinault": null,
        "C\u0103t\u0103lin_H\u00eeldan": null,
        "Daniel_Jarque": null,
        "David_Prieto": null,
        "Diego_Maradona": null,
        "Diego_Mendieta": null,
        "Dylan_Tombides": null,
        "Eddie_Moussa": null,
        "Eri_Irianto": null,
        "Federico_Vilar": null,
        "Giorgio_Chinaglia": null,
        "Jack_Lester": null,
        "Jason_Kreis": null,
        "Johan_Cruyff": null,
        "Kazimierz_Deyna": null,
        "Ladislav_Kuna": null,
        "List_of_association_footballers_who_died_while_playing": null,
        "L\u00e9ider_Preciado": null,
        "Marc_Zellweger": null,
        "Mark_Philo": null,
        "Mathieu_Valbuena": null,
        "Meni_Levi": null,
        "Miki_Roqu\u00e9": null,
        "Mikl\u00f3s_Feh\u00e9r": null,
        "M\u00e1gico_Gonz\u00e1lez": null,
        "Noel_Bailie": null,
        "Olubayo_Adefemi": null,
        "Patrick_Helmes": null,
        "Ram\u00f3n_Morales": null,
        "Richard_Butcher_(footballer)": null,
        "Roberto_Bonano": null,
        "Sagan_Tosu": null,
        "Senzo_Meyiwa": null,
        "Souleymane_Diawara": null,
        "Stiliyan_Petrov": null,
        "Teodoro_Fern\u00e1ndez": null,
        "Theo_Bos_(footballer)": null,
        "Torben_Boye": null,
        "Toshihide_Saito": null,
        "W\u0142odzimierz_Smolarek": null,
        "Zhang_Yalin": null
      },
      "Southern_German_football_championship": {},
      "Wolfgang_Grobe": {}
    },
    "Jay_O'Shea": {
      "Home_Farm_F.C.": {
        "Ronnie_Whelan": null,
        "Stephen_McPhail": null,
        "Steve_Archibald": null,
        "Tolka_Park": null,
        "Alan_Maybury": null,
        "Nicky_Byrne": null,
        "Richard_Dunne": null,
        "Shane_Supple": null,
        "Whitehall,_Dublin": null,
        "Whitehall_Stadium": null,
        "Dave_Bacuzzi": null,
        "Dublin_City_F.C.": null,
        "Ian_Harte": null
      }
    },
    "Football_League_Young_Player_of_the_Month": {
      "Alex_Mowatt": {
        "Andre_Gray": null,
        "Lewis_Cook_(footballer,_born_1997)": null
      },
      "Will_Packwood": {
        "Bristol_Rovers_F.C.": null,
        "Bromsgrove_School": null,
        "Jonathan_Spector": null,
        "Concord,_Massachusetts": null,
        "United_States_men's_national_under-23_soccer_team": null
      },
      "Demarai_Gray": {
        "Birmingham_City_F.C._Reserves_and_Academy": null,
        "Gary_Rowett": null,
        "Frankley_Community_High_School": null,
        "Cadbury_Athletic_F.C.": null,
        "Federico_Macheda": null,
        "FourFourTwo": null,
        "Nikola_\u017digi\u0107": null,
        "Reece_Brown_(footballer,_born_1996)": null
      },
      "Marcus_Maddison": {
        "Gary_Mills_(footballer,_born_1961)": null,
        "Gateshead_F.C.": null,
        "St._Johnstone_F.C.": null
      },
      "Matt_Ingram": {
        "Jordan_Archer": null
      }
    }
  }
}